DATE : 11_10 15_51
Model : heb-fonts4

Validation folder: C:\Users\Adi Rosental\Documents\shecodes_finalProject\models-trained\test_models, length data: 12.0

Algorithem of compare strings : SQ

text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בשימזה טוצלנמוה ונותי כוהת,
Befor: /₪ פ[נוור הו כת ,
Percent coincidence after train: 62.75%
diff between befor train and after: 43.23


text: אז בואו נשיר". תנו לגדול בשקט בערוגה בכפר.
Output: ם בומון ש"רר תל ציון, פנשקט בעדרוקה פכשר.
Befor: '»/5 פוו (ש”ר? ';ע 4 <%%) הוד ©כפר.
Percent coincidence after train: 56.47%
diff between befor train and after: 23.56


text: שם תזרח השמש גם מחר תנו לגדול בשקט
Output: נשם רלררו הנוול עם נודר יניני לצף בשך
Befor: & חברח =0(% ם= ער תע ש *)
Percent coincidence after train: 35.62%
diff between befor train and after: -3.73


text: ילדה קטנה יחידה ותמה עמדה ושאלה - למה?
Output: לדרה קל1 'קיעה ות מה לאוקד ילה.ענה ד
Befor: &/?” ק יחסר ת מד הוה- \&\)ף,&[*װ
Percent coincidence after train: 44.74%
diff between befor train and after: 3.07


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: "לל רי העעינ וקן הסקירת.
Befor: ) חרי 49 ו הו.
Percent coincidence after train: 57.14%
diff between befor train and after: 10.99


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: מצן מזייפם וך( נהעשו תעלוקהי.
Befor: 1 /₪ ] ₪4\ א,
Percent coincidence after train: 52.63%
diff between befor train and after: 38.0


text: יונתן הקטן רץ בבוקר אל הגן הוא טיפס על העץ
Output: /ר היקטן כ סופוקר גל הען קל 0"ש / הו
Befor: עען הן + ספוחר } ן \ ₪ 46
Percent coincidence after train: 40.0%
diff between befor train and after: -0.58


text: אפרוחים חיפש. אוי ואבוי לו לשובב,
Output: 0 ר רךיסן כך'יתלף . טלו נ2" - נלפם,
Befor: )פרוח`ס חש. שי \.\וֹיוֹ!' 6\ וֹ!ן&נו'ק\
Percent coincidence after train: 31.43%
diff between befor train and after: -11.81


text: חור גדול במכנסיו מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: כליר 2צו, פנמכנסין מן הל התעלט) וןיך קעל
Befor: חו ;038 <*4כ(פ ן ו ת>}©} ןי ףאָ
Percent coincidence after train: 54.76%
diff between befor train and after: 30.76


text: אפונה וגזר ישבו במקרר ויחד עם בטטה התחילו לקטר:
Output: ג)תוה ועפיר ילפון ק אקרר ו"יחף לים פטיה התחיעי עקטר.
Befor: [©פר הפר יש%קו קנקכר וית # 360 יש\ 706 ן
Percent coincidence after train: 59.41%
diff between befor train and after: 18.96


text: קר לי ברגליים, תדליק ת'מנורה בקיר. כי חושך מצרים,
Output: קר לי הרעל"ם,תצוק ת' מינורה פקיר. כי רולק מררס,
Befor: -} 6 -] #(רד פו. כ השך נ”ט,
Percent coincidence after train: 69.39%
diff between befor train and after: 41.18



mean present : 51.30250679206721