DATE : 16_10 19_02
Model : heb15

Validation folder: C:\Users\Adi Rosental\Documents\shecodes_finalProject\models-trained\test_models, length data: 134.0

Algorithem of compare strings : SQ

compare to model : heb12

text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בשמנזה אדומה ושתי צמות
Befor: בטמנה אדומה ושתי צגמות
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: 4.55%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: לדה קטנה, יחידה ותמה
Befor: לדה קטנה, יחידה ותמה
Percent coincidence after train: 97.56%
diff between befor train and after: 0.0%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: ושארטיק ו סוכריות ותות גינה
Befor: וארטיק וסוכריות ותאותגינה
Percent coincidence after train: 96.15%
diff between befor train and after: 0.15%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: טוני אוהב ימי הוולודת ושקיות סז בברים לובי
Befor: אני –אהב יבי הולצת ושקיות ג בבריי לוביי
Percent coincidence after train: 82.93%
diff between befor train and after: 4.45%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חושך מצרים, אל בואו נשיר
Befor: כי חושך מצרים, אג בואא ננשיר ו
Percent coincidence after train: 92.86%
diff between befor train and after: 8.11%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: תש לגדוו בשקס סכלי לקפוא מבור
Befor: תט לגדול בשקט בל לקפוא מאבור
Percent coincidence after train: 79.31%
diff between befor train and after: -8.41%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רצק קצת גבל, מים וגם אור
Befor: רק קלם לבל מאים ולם אור
Percent coincidence after train: 91.67%
diff between befor train and after: 15.07%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: ממדצה ושאלזה– למהג
Befor: מצה ושאלה לאהג
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: 9.03%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: אפונה ו זזר, ישבו סמוך מחבט.
Befor: אפונה וגזזר, ישבו כבאוך אחבל.
Percent coincidence after train: 87.27%
diff between befor train and after: 1.56%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: וו ווף עם מטטר רצו להיות לבר
Befor: ניםד לם במטטרה רלו להיות לבי
Percent coincidence after train: 74.07%
diff between befor train and after: -3.7%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מצלוק
Befor: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליך
Percent coincidence after train: 93.33%
diff between befor train and after: -3.33%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק
Befor: וושמן מכל עגר, זה לא מצחיק
Percent coincidence after train: 98.04%
diff between befor train and after: 5.73%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כיי חושך מצרים, גוי מוי נישמר ל,
Befor: לי ל מצריי, גוי בוגלו ניא ל,
Percent coincidence after train: 68.85%
diff between befor train and after: 12.71%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: רול פן סוסי, רוומ ודקר! ריל בבי קעהן טוס בהר(
Befor: רו בן סוסי, חוץ ודקרל רול בביקעה, טוס בהרץ
Percent coincidence after train: 79.55%
diff between befor train and after: -7.51%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: רן צה, טוסה, יום ולול – פרש אני ובן חית
Befor: רו צזה, טוסה, יום ולול – פרש אזי ובן חילל
Percent coincidence after train: 89.74%
diff between befor train and after: -0.26%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: אני רץ. אני חיב להספיק ל מה שהשולם מצוע
Befor: אני רץ. אני חייב להספיק למה שהשלם אצוע
Percent coincidence after train: 92.5%
diff between befor train and after: 3.89%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: כל זמן שה אוווור צמגיע ועה לא מפרייד ומלטל אות.
Befor: כלזמן שה אוור מגיעץ וזה לא מפריי ומלטל אותר.
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: -2.92%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: ווש אצך גור, למה לי תפצורי
Befor: ווע לל אור, למה לי לפגצור.
Percent coincidence after train: 79.25%
diff between befor train and after: 0.0%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: ו כל הרי העעש וכל הסעגרות
Befor: ו כל הרי הגעש וכל הטגור
Percent coincidence after train: 91.67%
diff between befor train and after: 9.06%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני יודע אאו זז ולזה פוגעי בלב גלי יש חוו
Befor: אני יודע אלג זזל וזה פולעצ, בלב גשל יש חוד
Percent coincidence after train: 86.42%
diff between befor train and after: 1.05%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: שאי אפשר לטאר ואני ריים
Befor: שאי אפשר לגאר ואע רל!!
Percent coincidence after train: 75.0%
diff between befor train and after: 2.66%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: לו ול , לו ולך, לו ול.
Befor: לז ו לו ולך, ל ו.
Percent coincidence after train: 53.33%
diff between befor train and after: -1.67%


text: בהצלחה באימון!
Output: בהצלחקה באימון ו
Befor: בהצלחה באימון,
Percent coincidence after train: 86.67%
diff between befor train and after: -6.19%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: עמידו מזעצפם ולא מצאו תשובה.
Befor: עמצו ומאלעצלם ולא מצאו תשובה
Percent coincidence after train: 96.3%
diff between befor train and after: 14.81%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: ושא טיפס על העץ אפרוחים חשיי
Befor: קואא טיפל על הללץ אפרוחים סש
Percent coincidence after train: 89.29%
diff between befor train and after: 10.71%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אוי ו אביוי לו לשובב, חור גדל סמספיו
Befor: אוי ו אבוי לו לנשו בב, חור גדל מממכמסיו
Percent coincidence after train: 86.11%
diff between befor train and after: -1.89%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: מן העעד התגלגל ועפש רקיב
Befor: מן הלץ התגלגל ודנש קיים
Percent coincidence after train: 81.63%
diff between befor train and after: 2.47%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: גאני אוהב שוקול ד וזחאות גבינה
Befor: אני אוהב שוקולד וזגות גבינה
Percent coincidence after train: 86.21%
diff between befor train and after: -8.34%


text: אבא אמא סבא סבתא דוד ודודה
Output: אבא אמא סבא סבתא רוד פהוצה
Befor: אבא אומא סב א סבתא רוז רוצר
Percent coincidence after train: 80.77%
diff between befor train and after: 5.3%


text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ואיך שלא אפנה לראעת תמלצאיתה ארצדדה
Befor: ואך שלא אפנה לבאעת תמץז?אתה ארצדה
Percent coincidence after train: 86.96%
diff between befor train and after: 6.36%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: להיחות, שומרת לי היו אלמונים לא מסתובבבת
Befor: זהיות– שומרת ליהאאגואלמנים לזא מחסתובברתוה
Percent coincidence after train: 93.51%
diff between befor train and after: 15.03%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בנים ו גם אני בן הבריות לא מתפתה לאחררת
Befor: בנלןיםש וגב אניבר הברות לא בתפתה לאחרררתי
Percent coincidence after train: 91.36%
diff between befor train and after: 14.25%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות
Output: בגנים. וגם אני בן הבריות לא מתפתה לאחורוית
Befor: בגנים. וגם א בן הבריות לא מתפתה לאגור
Percent coincidence after train: 96.39%
diff between befor train and after: 6.64%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: והא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Befor: להא היתה יפה קדת משונה וגם הנוכבים דולקיים
Percent coincidence after train: 98.82%
diff between befor train and after: 9.41%


text: על אש קטנה.
Output: על אש תגנבי
Befor: ללל אאגל תלנב
Percent coincidence after train: 63.64%
diff between befor train and after: 21.97%


text: אבגדהוזחטיכלעפצקרשתףץןךם
Output: א בגד הוזחטי כלעפצקרש תלל ק ם
Befor: אבגלד הולחט כלעפצקרש תל לגזז
Percent coincidence after train: 75.47%
diff between befor train and after: 10.09%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתףץןךם
Output: אבגדהן ז חטיכל מנסעפפקרשתעלןרא
Befor: אבגדהבן ז חטיכל מנסעפלקרשת עלןךא
Percent coincidence after train: 73.68%
diff between befor train and after: -0.89%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: אבגצהוזח וכלמנס שצקריות לילן י לי
Befor: אבגצהולהו יכלמנסו סצקרשת ללן י גלי
Percent coincidence after train: 56.67%
diff between befor train and after: 0.93%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: א בגדהוזחטיכלמ, סעפעקר שתגלנם
Befor: א בגצהו זחטיכלמ, סע פעקר שתל לוקס
Percent coincidence after train: 75.0%
diff between befor train and after: 11.67%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתףץןךם
Output: אבגצהוזח רלן רע הצקרשת ל י וט
Befor: אבללהוליחו רלמן רע הצקרטת ל י יי
Percent coincidence after train: 50.0%
diff between befor train and after: 9.32%


text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בשמלה אדומה ושתי צמות
Befor: בשמלה אלזדומה ושתי צמות
Percent coincidence after train: 97.67%
diff between befor train and after: 4.34%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: ל דה ק טנהן וחידה ותמה
Befor: יל דה קאנה, וםדה ותמה
Percent coincidence after train: 83.72%
diff between befor train and after: 2.77%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: עמדה ושאלהי למהד
Befor: עצמדה ושאלה– למהר:
Percent coincidence after train: 84.85%
diff between befor train and after: -0.87%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: וכל הרי הספש וכל הספגרת
Befor: וכל הרי הטעדא וכללהס הוות
Percent coincidence after train: 82.61%
diff between befor train and after: 7.61%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: יר מדו מפעפם ולא מצאן תשיבה
Befor: ד מדצדו מלזצדפם ולא מצאו תאשובה
Percent coincidence after train: 79.25%
diff between befor train and after: -1.46%


text: יונתן הקטן רץ בבוקר אל הגן
Output: יונת הקאן ר בבוקר אול הגו
Befor: יונתן הקא ר בבוקר אל הגו
Percent coincidence after train: 86.27%
diff between befor train and after: -1.73%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: הומו איפס דל העצ אפרוחום חיפ
Befor: הואא ליפס דצל העד אפרוחים היפג
Percent coincidence after train: 78.57%
diff between befor train and after: -0.74%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אוי ואבוו לו לשובב חור גדל במכנפו
Befor: אוי ואבוי לו לאובב הור גצול במכנלו
Percent coincidence after train: 89.86%
diff between befor train and after: 4.14%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: מן העל הרנגלגל ומו נממו ק יב
Befor: מן העףץ התגלגל ווו נגאו ק יב
Percent coincidence after train: 75.47%
diff between befor train and after: -7.55%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Befor: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 0.0%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: וארטי ק וסונריות ותות בינה
Befor: וארטיק נוסונריותותות בינר
Percent coincidence after train: 90.2%
diff between befor train and after: 6.2%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: אני אוהב ימי הולדת ושק יות עג צבבברים ביבו
Befor: אני אוהב א הולדת ושק ל צברים אביבא
Percent coincidence after train: 85.37%
diff between befor train and after: 9.69%


text: ואת השמש ואת הירח וגם כמה כוכבים.
Output: ואת העמ ואת הירה ועצם כמה כוכבים
Befor: ואת ה למע ואת הירה ודגם כמה בוכבים
Percent coincidence after train: 86.15%
diff between befor train and after: 2.57%


text: אפונה וגזר ישבו במקרר 
Output: א הונה וגזר ישבו במקרר
Befor: א קונה וגזר ישבו במקרר
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ויחד עם בטטה התחילו לקטר:
Output: וי חד עם בטאה התמחילו לקר
Befor: ויחץ עם בטלטה התילו לקטר
Percent coincidence after train: 88.0%
diff between befor train and after: -1.8%


text: "קר לי ברגליים, תדליק ת'מנורה בקיר,
Output: ייקר תל ב רפלים, תדליק תי מננרה בקיר,
Befor: יקר לי ב רגלייי, תצליק תי מנורה בקיר,
Percent coincidence after train: 80.56%
diff between befor train and after: -5.56%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חושך מערים, אז בווו ן ישרי
Befor: כי חו מלרים, אז באו נשרג
Percent coincidence after train: 79.31%
diff between befor train and after: -3.71%


text: תנו לגדול בשקט בערוגה בכפר.
Output: ת לועדווו משקא בפרופה בכפר
Befor: תוג: לגדווו בשקט בפרוזה בכפר
Percent coincidence after train: 67.92%
diff between befor train and after: -12.08%


text: שם תזרח השמש גם מחר
Output: נשום תזרה השמש גא מחר
Befor: נלם תזרה השמל גג מרר
Percent coincidence after train: 85.0%
diff between befor train and after: 13.21%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: תמ שכדול בשקט בלי לקפואא מקור
Befor: תמ לל דול בשקט בלי לקפוא מקור
Percent coincidence after train: 86.21%
diff between befor train and after: -3.45%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רק קצת זבל, מיא וגםאור
Befor: רק קצת לזבל, מיא וגםאר
Percent coincidence after train: 91.3%
diff between befor train and after: 4.35%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: אנפונה וגזר, ישבו בתוך מחב
Befor: אפונה וגזר, ישבו בתוך מהבט
Percent coincidence after train: 94.34%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: וי חד עם בטאה רדו עהיות לבוד
Befor: ו חד עדם בטטה רץו להות לבד
Percent coincidence after train: 85.19%
diff between befor train and after: -3.28%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אך שוד ושבר, מישהו גברור מדליק
Befor: אך שוד ושבר, מישהו גברור מדליק
Percent coincidence after train: 96.67%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: ש מון מכל פבר, זה לא מצחיקר
Befor: ושמו מכל פבר, זה לא מצחיקי
Percent coincidence after train: 86.79%
diff between befor train and after: -1.67%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: ני חושך מערים, אז בואו נשירי
Befor: ני חושך מלרים, אז בואו נשירי
Percent coincidence after train: 87.72%
diff between befor train and after: 0.0%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: ריל בן סוסין רוו וודהר רול בביקשה, טוס בהרו
Befor: רול בן סווי, רול וצהר רול בביקלה, טוס בהררו
Percent coincidence after train: 81.4%
diff between befor train and after: 0.0%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: רו לה, טוסה, ינם וליל – פרש אני ובו חיללו
Befor: רולה, טוסה, יוםו וליל – סרש אני ובו חילל
Percent coincidence after train: 87.5%
diff between befor train and after: -1.11%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: שול. רל אן חייר לה סספ יק כל מה שהמלב מציע
Befor: טול רל א רחייבי לה ללל יק כל אה שהמולע מצייץ
Percent coincidence after train: 69.88%
diff between befor train and after: 4.0%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: כל זמן ששהאוור מגיע וזה לא מהריע ומלט אות
Befor: כל למן משהאוור מגיע וזה לא מפריע ומלף את
Percent coincidence after train: 91.76%
diff between befor train and after: 1.29%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: ו יש אד לך אור, למה לי לפעור
Befor: ו יש אד לך אור, למהלי לפצור
Percent coincidence after train: 87.27%
diff between befor train and after: 2.09%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני מודד אני זז ולה פוגע, בלב שלי יש חור
Befor: אני מוצד אני זז ולה פואד בלב שלי יש חור
Percent coincidence after train: 92.5%
diff between befor train and after: 6.42%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: נסאי אוהשר לסגור אני רלי.
Befor: שאי אהשר לסגור אני רץי
Percent coincidence after train: 76.0%
diff between befor train and after: -9.11%


text: בים הרוגע השמש שוקע למי מתגעגע
Output: בים הרובע השמש שנקפ למי מתפגרגד
Befor: בים הרוגע האמא אוקד למי מתגרגד
Percent coincidence after train: 81.97%
diff between befor train and after: 1.97%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: לי ולך, לי ולך, לי ולקי
Befor: לי ולך, לי ולך, לי ולק
Percent coincidence after train: 91.3%
diff between befor train and after: -2.03%


text: בהצלחה באימון!
Output: ב הפפחה באויימון ו
Befor: בהללהה באימן ,
Percent coincidence after train: 68.75%
diff between befor train and after: -2.68%


text: איך אני מחברת את הקבצים ביחד? האם
Output: אק אןי מחבירת את הקבדם ביחדף האג
Befor: יץ אן י מהברת את הקבורב ביחדר האז
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: 7.27%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: ה סיפור שלי הוא קצדת מוזר
Befor: ה סילור שלי הוא קצת מוזר
Percent coincidence after train: 95.83%
diff between befor train and after: 2.22%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: על ב חורה שלא מזמן הכרתי
Befor: צל ב חורה על מזאן הכרת
Percent coincidence after train: 97.87%
diff between befor train and after: 17.87%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ואותה אני הושך עבר כל שיילה
Befor: ואותה אלי הולך עבר כל לילה
Percent coincidence after train: 83.02%
diff between befor train and after: -5.44%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה
Output: והמ ה ייתה יפה קלת משונה
Befor: והא היתה יפה קלת משונור
Percent coincidence after train: 87.5%
diff between befor train and after: 2.39%


text: תומך בתוך בתי הספר. נשלב עובדים
Output: תומב בתור ביתי הטפר, נשתפ עובהים
Befor: תומב בתור ביתי הטפר נשלגב עורהיי
Percent coincidence after train: 76.19%
diff between befor train and after: 0.0%


text: סוציאליים במערך החינוכי, ונפתח תוכניות משלימות
Output: טוצו אליים בימערכר ה חינוכי, ונפתח תוכניות אשעייממות
Befor: טוציאגייי במלרר ה חינוכי, ונפתח תוכניותא שמור
Percent coincidence after train: 83.67%
diff between befor train and after: 2.35%


text: בבתי הספר. ניישם צעדים שונים לרווחתם
Output: הבתי הספר. ניישם צעחים שונים תגרוותם
Befor: בבתי הספר. ניישם צלחים שונים גרוות
Percent coincidence after train: 88.89%
diff between befor train and after: 0.32%


text: של קשישים כמפורט במצע בפרק של
Output: ש קשושום כמפורט במצע בפרק של
Befor: של קלישים כאפור ט באציל בפרה של
Percent coincidence after train: 91.23%
diff between befor train and after: 11.23%


text: אזרחים ותיקים. נחוקק חוק שירותי רווחה
Output: אזרחים ותיקים, נחוקק חוק שירותי רווחר
Befor: אזרחים ותיקים. נחוקהק חוק שגירותי רוווחה
Percent coincidence after train: 94.59%
diff between befor train and after: -1.51%


text: שיעגן לראשונה בחקיקה ובאופן מרוכז את
Output: שיעאו תעראשונה בחהיקה וביאופו מרוכת גב
Befor: שילגא צראגשונה בחהיקה ובאוסו ארוברי ג
Percent coincidence after train: 75.68%
diff between befor train and after: 12.66%


text: זכויותיהם של אנשים עם מוגבלויות בישראל.
Output: לכויותיהם שת אנשים עם אוגבתאיות בישראגי
Befor: לזכויותיהם של אנשים לם אוגבגויות בישרגאגגן
Percent coincidence after train: 82.05%
diff between befor train and after: -1.9%


text: החוק נועד לתת מענה לכל אדם
Output: ה חוק נועם עתתמענה לכעאהס
Befor: ה חוק נולה לתת אענה גכל אבב
Percent coincidence after train: 74.51%
diff between befor train and after: -0.96%


text: עם מוגבלות בכל הנוגע לשירותים ולקצבאות
Output: עם מאוגבתעות בכת הנוגע עשירותים ולהצבאוי
Befor: לם אגבלות בכת הנואע לגשירותיים וגהלבאאות
Percent coincidence after train: 84.62%
diff between befor train and after: 5.13%


text: שהוא זכאי לקבל וכן לשנות את
Output: שהוא זכאי גקבת וכו ושנות גפת
Befor: שלהוא זכא לזהביל ובו ושנמווחת
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: 12.14%


text: ישראל היא הבית הלאומי של העם
Output: זשך אל הזא ההזית הלאואיל של הגס
Befor: ז שרך אל הילא ההילת הלאומל שאלהוס
Percent coincidence after train: 71.19%
diff between befor train and after: 2.33%


text: היהודי וישראל היא הבית של כולנו
Output: ק יקודף וזשרך אל היזא ההגזית של כולוו
Befor: ר לקודל ולשר אלהלא ההגלת של כוועי
Percent coincidence after train: 73.53%
diff between befor train and after: 23.53%


text: בין מזרחים לאשכנזים ובין דתיים לחילונים
Output: ה ין מלזרחים לאשולזים והין צדתיים לחילווים
Befor: היו מלזרחים לאשכולים והין צתיים לחילוונים
Percent coincidence after train: 83.95%
diff between befor train and after: 1.45%


text: הולך וגדל המרחק בין מרכז לפריפריה
Output: דולך וגדל המרחק היו ורכז לקריקרר
Befor: רולך ולדל המרחק בלו מרכל לפריקריה
Percent coincidence after train: 76.92%
diff between befor train and after: -4.9%


text: בין שמאל לימין ובין אדם לאדם
Output: ה ין שמאל לימין והין אדם לאדם
Befor: היו שמאל לימין וריו אדם לאדם
Percent coincidence after train: 91.23%
diff between befor train and after: 5.51%


text: ישנה שחיקה מדאיגה באמון כלפי מוסדות
Output: י שנה שחיקה מצדאיגלה האמון כלקי מוסדוו
Befor: י שנה שחיקה מצאלילה האמוו כלהי מוסדוו
Percent coincidence after train: 87.67%
diff between befor train and after: 7.12%


text: המדינה ושומרי החוק וחל כרסום מתמיד
Output: ק מצדיוה ושומרי החוך וחל כרסום מתמיר
Befor: ק מצינה ושומרי רחוקך וחל כרסום ומתויד
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: 1.21%


text: בהיקף השירותים הציבוריים הניתנים לאזרחי ישראל
Output: ה היקל ק שירותזים קהציהורי'יים הויתוים לאזרחי זשר אל
Befor: ההיקרי ק שזירותגם רצלזהורגללם הוגתוגלם לאגרחי גלשר אר
Percent coincidence after train: 78.35%
diff between befor train and after: 27.33%


text: ובאיכותם הגיעה השעה לאחד את ישראל
Output: ן ה איכותם הגיוגה השעגד לאחד את גשראא
Befor: וה איכותם הלילועהה שגה לאחד את געראל
Percent coincidence after train: 77.14%
diff between befor train and after: -1.12%


text: מחדש ולהבטיח את עתידה מפלגת כחול לבן
Output: מחדש ולהטיח את ותידה מקלגת כחוו להו
Befor: מחדש ולקהטילח את ותלידרק מהללת כחוולהו
Percent coincidence after train: 84.51%
diff between befor train and after: 11.53%


text: מושתתת על שלושה יסודות מרכזיים ביטחון
Output: מו שתתת על שלושר יסודות מרכלזיים היטחוו
Befor: מו שתתת וגל שלו שך לסודות מהנלגגם הזיטחוו
Percent coincidence after train: 89.47%
diff between befor train and after: 22.81%


text: אל מול הסכנות והאתגרים סביבנו נעמיד
Output: אה מוו הסכוות וך אתזרים סהיהוו ועמיד
Befor: אל מול הסכוות וך אחלרים סהגיפוו ומזירד
Percent coincidence after train: 73.24%
diff between befor train and after: 2.01%


text: אנחנו אוהבים אותה גאים בה ומחויבים
Output: אוחוו אודהים אותה לאים הה ומחוגהגם
Befor: אוחונו ארהילם אותה לאגים הה ומחולהלם
Percent coincidence after train: 76.47%
diff between befor train and after: 2.18%


text: אגרוף ברזל נגד חורשי רעתנו לצד
Output: אגזרו הרדזל וגד חורשי רעתוו וצד
Befor: אגרויהר זל וגדל חור שי רתונו ורר
Percent coincidence after train: 81.97%
diff between befor train and after: 11.0%


text: זאת נפעל בתבונה ובאחריות כדי למצות
Output: זאת וקהעגל התהווה והאחריות כציף למצות
Befor: לזאת וקהעלהתהווה וה אחריות כצל לעזוו
Percent coincidence after train: 76.06%
diff between befor train and after: 13.2%


text: כל סיכוי למשא ומתן אפקטיבי בשיתוף
Output: כל סיכוי למשא ומתן אקקטיהי השיתו
Befor: כל סיכוי למשא ומתו אקהקטיפי השיתהודי
Percent coincidence after train: 89.23%
diff between befor train and after: 8.07%


text: הגורמים המתונים בעולם הערבי ובמדינות המערך
Output: ר גורמים המתווים העוום הערהי והמציווו המערק
Befor: הלורמים המתווגלם העוום הערהגז והמצגזוות דעלרק
Percent coincidence after train: 75.29%
diff between befor train and after: 15.52%


text: לשמור על דמותה ועל זהותה כמדינה
Output: ל שמוך תל דמותה וול זהותה כמדציור
Befor: לגמור ול צמותה ווולללזרותק כמצזוה
Percent coincidence after train: 81.25%
diff between befor train and after: 15.62%


text: יהודית ודמוקרטית באופן מוחלט ישראל 
Output: י הו דית ודמוקרטית האוקון מוחלט יזשרא
Befor: ירוצית ודמוקרטית האוהבו מוחלל ישר אל
Percent coincidence after train: 86.11%
diff between befor train and after: 7.24%


text: היא מדינה חזקה ומשגשגת אבל ישראל
Output: ק י א מציוה חזקה ומשלשלת אהל זשראל
Befor: ק י א מציוה חלזקה ומגאלגלת אבל לשראג
Percent coincidence after train: 75.76%
diff between befor train and after: 2.23%


text: היא גם מדינה שסועה וכואבת
Output: ק יא גם מצינה שסועד וכואהת
Befor: קילא לם מצגוה שסוו וכבואבת
Percent coincidence after train: 82.35%
diff between befor train and after: 11.76%


text: הארץ טובה אך נושבת בה רוח
Output: ק ארע טוהה אק נן שהת הה רור
Befor: ק ארל לטופרר אק נו שגבת הפ רור
Percent coincidence after train: 65.38%
diff between befor train and after: 18.11%


text: רעה הולך ומעמיק הפער בין יהודים
Output: ר עה הולך ומעמיק הקער היו ירודים
Befor: ר לה הולך ומעמיק הקער הילו לרורים
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: 13.84%


text: ללא יהודים בין אמידים ללא אמידים
Output: לל א יקוצים הין אמידים ללא אמידים
Befor: ללא גרקוצדילם הגין אמידים ללא אמידלם
Percent coincidence after train: 89.23%
diff between befor train and after: 6.88%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: טני ריוז ה לאכול גלידה
Befor: אני רוזה לאכול גליהה
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: -4.29%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אאנו ריופ ה לאכול גליפה
Befor: אנו רוזה לאכול גלייה
Percent coincidence after train: 79.07%
diff between befor train and after: -5.93%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: ה סיפור שלי הוא קלעת מווזר
Befor: ה סיפור שלי הוא קלת מולר
Percent coincidence after train: 89.8%
diff between befor train and after: 0.43%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: על ב חורה שלא מפמן הכרת
Befor: על בהורה אלז מלמן הכרת,
Percent coincidence after train: 91.3%
diff between befor train and after: 13.04%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ואותה אני הוולך לבר כל לילה
Befor: ואאתה אני הול, לבר כל לילה
Percent coincidence after train: 94.34%
diff between befor train and after: 2.03%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה
Output: והמן הייתת יספה קצת מ שיונור
Befor: להט! היתד לה קות משונר
Percent coincidence after train: 76.92%
diff between befor train and after: 11.71%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מ שהיו שני כותב בתב יד
Befor: מאשהיו שאיבהב בבן ילי
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: 25.79%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מאהו אע סתם בכרם יר
Befor: מאהו ת מחבם בכרב זרג
Percent coincidence after train: 58.54%
diff between befor train and after: 6.16%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מ שדיו שאני סוקב ספתה ו
Befor: מאיי שלאני סקב קסג וי
Percent coincidence after train: 62.22%
diff between befor train and after: 11.06%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מ שהיו שגני כבבתב בבתב ופ
Befor: מ שהיואשאיבותהב בבבתן י
Percent coincidence after train: 72.34%
diff between befor train and after: 19.01%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מואהיו שוליי בווקב בבתה יהה
Befor: מואהי שוי בוקב בהתה אה
Percent coincidence after train: 57.14%
diff between befor train and after: 7.14%


text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ו איך שלא אפנה לכאות תיתידיאיתה ארצה
Befor: ואיך שלא אטוה לראות תמצ אתרה ארלצד
Percent coincidence after train: 88.57%
diff between befor train and after: 6.22%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: להינות., שומרת לי היו אמנים שא חסתובהרת
Befor: זהיות, שוומרת ליהמאואלמניתא לא חסתביוריתה
Percent coincidence after train: 84.21%
diff between befor train and after: 14.98%


text: .בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בגנים. וגם אני ב זהבריות לא ומתפתה לאחררתת:
Befor: בגיבאוגבגאבן הבריית לא מתפתה לאחרההה
Percent coincidence after train: 88.37%
diff between befor train and after: 20.02%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: והיא הייתה יפה קצת משוו וגם הכוכבים דושקיס
Befor: והיא היתה יפה קצת מאונב וגם המוכביםא דולקיז
Percent coincidence after train: 91.76%
diff between befor train and after: 3.39%


text: על אש קטנה.
Output: ערל אש תנגטופ
Befor: ללואאה קטטור
Percent coincidence after train: 58.33%
diff between befor train and after: 14.86%


text: תשירו שיר לשלום אל תלחשו תפילה
Output: תנשירו שיר לשלום אל תלחששו תפיפה
Befor: :צירו ששה לשלים אל תלחישו הפיה
Percent coincidence after train: 93.55%
diff between befor train and after: 16.88%


text: שלומית בונה סוכה מוארת וירוקה על כן היא עסוקה
Output: שלומית בונה סוכה ממירת וירקה על כן היא עסיתת
Befor: שלומית בונה אכה מורת וירקה ללכו היא עצגשהה
Percent coincidence after train: 87.64%
diff between befor train and after: 7.18%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אנו ריוץ ה לאכול גלידה
Befor: אנו רולזה לאכול גליפה
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: 2.79%



mean present : 83.2288017423031
mean present : 4.809263006342243