DATE : 16_10 23_23
Model : heb18

Validation folder: C:\Users\Adi Rosental\Documents\shecodes_finalProject\models-trained\test_models, length data: 162.0

Algorithem of compare strings : SQ

compare to model : heb7

text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: ב שמלה אדומה ושתי צמוות
Befor: ב שמלנה אדומה ושתי צמותן
Percent coincidence after train: 93.33%
diff between befor train and after: 2.03%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: לדה קטנה, יחידה ותמה
Befor: לדה קשנה, יחידה ותמה
Percent coincidence after train: 97.56%
diff between befor train and after: 4.88%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: וארטיק ו סוכר יות ותאת גינה
Befor: וטורטיק ו סוכר יות ותאות זינה
Percent coincidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: 7.12%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: טוני אוהב ימי הוודת ושקיות זג צברום לוביי
Befor: טוני אוהך ימי הולדת ושקיות ז פברום טוביי
Percent coincidence after train: 79.01%
diff between befor train and after: -3.49%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כו חושך מצרים, אל בואו נשיר
Befor: כי חושך מצרים, אל בואו נשיר 2
Percent coincidence after train: 89.29%
diff between befor train and after: -0.37%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: תנו לגד בשקס כלו לקפוא מבור
Befor: תטש לגד בשקס בל לקפוא מבור
Percent coincidence after train: 82.14%
diff between befor train and after: 2.14%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רק קצת זבל, מים וגם אור
Befor: רק קצת זבל, מים וגם אור
Percent coincidence after train: 97.87%
diff between befor train and after: 0.0%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: אמצה ושאלעה למהג
Befor: ומצה ושאלה - למאהג
Percent coincidence after train: 72.73%
diff between befor train and after: -1.56%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: אופונה ו זלזר, ישבו כמוך מחבט.
Befor: גופונה וגזר, ישבו כמוך מחבט.
Percent coincidence after train: 84.21%
diff between befor train and after: -3.06%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: נו םף עם מטטה רצו להיות לבי
Befor: ניםד גם במסטה רצו ילהות לביר
Percent coincidence after train: 79.25%
diff between befor train and after: 5.17%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מצליק
Befor: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מציק
Percent coincidence after train: 96.67%
diff between befor train and after: 1.75%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: ושמן מכל עגר, זה לא אצחיק
Befor: ושמן מכל עגר, זק לא מזחיק
Percent coincidence after train: 90.2%
diff between befor train and after: 3.92%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: ל חוסשך מצרי, גוז בואו נימר ל,
Befor: כי חוסשך מצרים, גוי ם וו נעיר ל,
Percent coincidence after train: 74.58%
diff between befor train and after: 5.72%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: רו בן סוסי, חווז ודקרו רול בביקרה, טוס בהרו
Befor: רו בן סוסי, חז ודקר רול בביקעה, טוס בקרץ
Percent coincidence after train: 81.4%
diff between befor train and after: -0.53%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: רו צה, סוסה, יום ולול ‏ פרש אני ובמגןוח
Befor: רופק, טוסה, יום ולול - פרש אז ובן חת
Percent coincidence after train: 82.05%
diff between befor train and after: 2.05%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: אני כל. אני חייב להספיק ל מה שהחלם מעוע
Befor: אני כץ. אני חייב להספיק ל מק שהשלם אצוע
Percent coincidence after train: 85.0%
diff between befor train and after: 0.0%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: כל זמן שה אוווור מגיע וגה לא מפריע ומלל אותי.
Befor: כל זמן שקהאוווור מגיע וגה לא מפרי ומלטל אות.
Percent coincidence after train: 89.89%
diff between befor train and after: 1.25%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: וןש אצל אווה, למה לי לפצור
Befor: ווש אצך גוורך, למה לי תפצור.
Percent coincidence after train: 83.02%
diff between befor train and after: 3.02%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: ו ל הרי האעש וכל הסשפתות
Befor: ו כל הרי העעש וכל הסערות
Percent coincidence after train: 80.85%
diff between befor train and after: -12.77%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני יודע אני זז ולה פוגעו בלב של יש חור
Befor: טוני ידע אנ זזל ולה פועע, בלבך שלו יש חור
Percent coincidence after train: 93.67%
diff between befor train and after: 9.72%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: שאי אפשר נסאר ואני רל..
Befor: שאי אפשר לסגור ואני רץ..
Percent coincidence after train: 83.33%
diff between befor train and after: -14.63%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: לו ל לו ולך, לי ול.
Befor: לו לו ולך, ל וע.
Percent coincidence after train: 61.9%
diff between befor train and after: 5.49%


text: בהצלחה באימון!
Output: בהצלחה באימווןן
Befor: בהצלחק באימון ל
Percent coincidence after train: 89.66%
diff between befor train and after: 6.9%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: עמדו מלעפם ולא מצאו תשובה
Befor: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Percent coincidence after train: 94.12%
diff between befor train and after: -5.88%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: וא טיפס ‏ הע אפרוחים חשיתש
Befor: הוא טיפט ‏ העץ אפרוחיים יאש
Percent coincidence after train: 81.48%
diff between befor train and after: -2.15%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אוי ו אבוי לון לשובב, חור גד סממסיו
Befor: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדל סומכנשין
Percent coincidence after train: 87.32%
diff between befor train and after: -1.56%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: מן העל התגלג וענעא קים
Befor: מן הע התגלגל ושנעש קים
Percent coincidence after train: 76.6%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: אני אוהב שוקול ד וחאות גבינה
Befor: טוני אוהב שוקולד ושחגות גבינה
Percent coincidence after train: 89.29%
diff between befor train and after: 1.57%


text: אבא אמא סבא סבתא דוד ודודה
Output: א בא אמא סב א סבתא רוז רוצר
Befor: גלבא אמא סבא סבתא דוד הוצה
Percent coincidence after train: 75.47%
diff between befor train and after: -5.3%


text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ואיך שלא אפנה לראלת תמורד איתה ארצה
Befor: ואיך שלא אפנה לראות תמיך אייתה ארצה
Percent coincidence after train: 92.75%
diff between befor train and after: -2.9%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: להיוחות, שומרהת לי היא אמנים לא מפתובבת
Befor: להיות, שומרת זי היא אמונים לא מסתובבת
Percent coincidence after train: 92.11%
diff between befor train and after: -5.19%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בגנים וגם אני בי הבריות לא מתפתה לאחרות:
Befor: בלניים. וגם אי בך הבריות לא מתפתה לאחרות:
Percent coincidence after train: 95.12%
diff between befor train and after: 5.97%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות
Output: בגנים. וגם אני בן הבריות לא מתבתה לאחרות
Befor: בגנים. וגם אט בן הברוות לא מתפתה לאוות
Percent coincidence after train: 96.3%
diff between befor train and after: 7.69%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: והיא הייתה יפה וקצת משונה וגם הכוכבים דולוקיים
Befor: להא הייתה יפה קדת משונה וגם הנוכבים דולקים
Percent coincidence after train: 96.63%
diff between befor train and after: 4.86%


text: שהבוקר יאיר והשמש תזרח והשחר יזכיר
Output: שה בוקר יאיר והשמש תזרח והשחר יזכיי
Befor: להבוקר יאיר והשמ זרח והשחר יזניי
Percent coincidence after train: 95.65%
diff between befor train and after: 7.77%


text: הבה נגילה הבה נגילה הבה נגילה ונשמחה
Output: הבה נגילה הבה נגילה הבה נגילה ווגמחר
Befor: הבה נגילה הבה נגילה הבה נגילה תנשמחהר
Percent coincidence after train: 91.67%
diff between befor train and after: -4.22%


text: חשבתי שאולי אתה לא תלך ממני כי איך תסתדרי בלעדי
Output: חשבתי שאול, אחה לא תלך ממני כי אויך תסתדרי בלעבו
Befor: חשבתי שאולי שותה לא תלך ממני כי טויך תסתפרי בלדבו
Percent coincidence after train: 90.53%
diff between befor train and after: 3.03%


text: את שוברת שתיקה כשאני מנסה להבין אותך ושוב
Output: את שוברת שתיקהר כשטוני מוסר להבן אותך ושוב
Befor: ג שוהרו נשתיקה כשטוני מנסה להבן טותך ושוב
Percent coincidence after train: 89.16%
diff between befor train and after: 6.23%


text: הכל נשמע חשוב, הכל נשמע פשוט כשאתה איתי
Output: הכל נשמע חשוב, הכל ונשמע פשוט כשאתה איתי
Befor: הכל נשמע חשוב, הכל ן.שמד תשוט כ שאתה את:
Percent coincidence after train: 98.73%
diff between befor train and after: 12.66%


text: יש לי יום יום חג יש לי חג יום יום יש לי יום יום חג
Output: ש לי יום יום חט יש לי חג יום יום יש לי יום יום חתג
Befor: יש לי יום יום חץ יש לי חג יום יום יש לי יום יום ח
Percent coincidence after train: 96.0%
diff between befor train and after: -0.97%


text: הללויה.
Output: הלילויירה
Befor: ה לילני
Percent coincidence after train: 75.0%
diff between befor train and after: 32.14%


text: ים השיבולים שמסביב.
Output: ים השיבולים שלמפביב.
Befor: ים השיבולים שמסביבה.
Percent coincidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: -5.13%


text: זה לא כל כך נעים לראות גן נעול זה לא כל כך
Output: זה לא כל רך נעים לראות ג נעול זה לא כל כך
Befor: זה לי כל כך נעים לראות ג נעון פה לא כן כך
Percent coincidence after train: 96.39%
diff between befor train and after: 7.23%


text: על אש קטנה.
Output: על א החטנב
Befor: על אע קטנב.
Percent coincidence after train: 66.67%
diff between befor train and after: -15.15%


text: נעים לראות גן נעול. זה לא כל כך נעים לראות
Output: נעיים לראות פן נעול. זה לא כל כך נעים לראות
Befor: נטרים לראית בן נעול. זה לול כך נעים לרטות
Percent coincidence after train: 96.47%
diff between befor train and after: 12.13%


text: גן נעול.
Output: לן נעול
Befor: ן נעול.
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: -13.33%


text: אמצע הלילה בכפר מדליק עוד סיגריה לפני מעצר.
Output: אמדע הלילה בכפר ודליי עוד סיעריה לזנ מעצר.
Befor: אמצע הלילה בכפר המדליה זוד סיעריה לז: מעצר.
Percent coincidence after train: 87.06%
diff between befor train and after: 1.01%


text: צב, צפרדע, ציפור, צפצפה, צפירה, ליוויתן, צהלה
Output: צב, צפרצע, ציפור, צפצסה, צפירה ליויתן, צהלר
Befor: צב, צפרצע, ליפור, צפדסה, צפירה, ליוייתן , צהלה
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: 3.0%


text: שבת בבוקר יום יפה אמא שותה המון קפה
Output: טבת בבוקר יום יפה אמא שותה המוון ה
Befor: טבת בבוקר יום יפה אמו שותה המוקקה
Percent coincidence after train: 92.75%
diff between befor train and after: 4.52%


text: אבא קורא המון עיתון המון עיתון ולי יקנו המון בלון
Output: אבא קוחן המן עייתון המון עיתן ול יקנו המון כלן
Befor: אבא קוםן הםן עיתין המון עיתן ולי יק המן כלך
Percent coincidence after train: 88.42%
diff between befor train and after: 7.99%


text: אני יושב בחדר והשעה כבר מאוחחת מסתכל לך בעיניים
Output: אני יושב בחדר והשעה כבר מאוחחת מסתכל לך בעינייםי
Befor: אני ילשב בחדר והשמה כבר מאוחחת ממתכל לך בעניי
Percent coincidence after train: 98.95%
diff between befor train and after: 7.64%


text: אבל את מדברת והשקט הזה שמסתכל על אהבה
Output: אבל את מדברת והשקט הזה שמסתכל על אהבה
Befor: אבל את לא מדבחת והשקט הזה שמסתכל על אהקהר
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 10.26%


text: שפעם פעמה, אני לא יודע מה קרה. אז למה לבכות
Output: שפעם פעמה, אוי לא יודע מה קרה. אז למה לבכבות
Befor: שפעם פעמה, אני לא יודע מה קרה. ש(5 למה לבכות
Percent coincidence after train: 96.55%
diff between befor train and after: 2.3%


text: אבגדהוזחטיכלעפצקרשתףץןךם
Output: או בגד הוזחטו כלעפצקרש תל ק ם
Befor: אובגד הוזחטו כלעפצקרש תלל ל ב
Percent coincidence after train: 71.7%
diff between befor train and after: 3.77%


text: תמיד אפשר לנסות אם תכסי ת'דמעות, אני פה
Output: תמיד אפשר לנסות אם תכסי ת'דמעות, אני פה
Befor: תמיד אסשר לנסות אם תכסיית במעות ‏ אני זפה
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 15.0%


text: אז נדבר על הכל פתאום הזמן יעבור ואת תראי שהלילה
Output: אז נדבר על הכל פתאום הזמן יעבור יות תפאי שהלילר
Befor: אז נצבר על הכל פתאום הזמן ילבור ות תפטי שהללה
Percent coincidence after train: 93.62%
diff between befor train and after: 4.49%


text: יעבור כי כשרוצים באמת פתאום יש דרך לתת ואת
Output: יעיבור כי כששרוצים האמת פתאוב יש דר לותת וות
Befor: יעבור כי כשרוזיי באומת פתאב יש דרך לרנת וטו3
Percent coincidence after train: 88.37%
diff between befor train and after: 6.98%


text: תראי שהלילה יעבור. אני לא בקטע של לריב אז מותק
Output: תראו שהלילה יע בור. אני לא בקטד של לריב אז מותך
Befor: תראו שהלילה עבור. א: יז. בקטד של לריב אז: מותך
Percent coincidence after train: 92.47%
diff between befor train and after: 9.86%


text: בואי נדבר, בואי נראה מה קורה בנינו ולא נוותר
Output: בואי נדבר, בואי נרמה מה קורה בנינו וי נלותר
Befor: בנאי נדברוב ואי נראה לה קורה בנין וע וותר
Percent coincidence after train: 91.95%
diff between befor train and after: 9.6%


text: למרות ששנינו כועסים עכשיו וקל לזרוק הכל לפח
Output: למרות ששנינו כועסים עכשיו וקל לזרוק הכל לפה
Befor: למרות ששנינו כודסים עכשיו וקל לזרוק הכל לפהר
Percent coincidence after train: 97.67%
diff between befor train and after: 3.42%


text: חלון נפתח.
Output: חלון נפמחח,
Befor: תלון נסתם.
Percent coincidence after train: 76.19%
diff between befor train and after: 6.19%


text: מצחיק, לצחקק, מצחקקים, צחוק, צחוקים, צחקנו
Output: מצחיק, לצחקק, מצחקקים, צחוק, צחוקים, צחקנ
Befor: מצריקי לדחקק ן מזהקקים, צחוק, דחוקים, צחק
Percent coincidence after train: 98.8%
diff between befor train and after: 19.28%


text: אל  תשמרי לי מקום לצידך תתעוררי אני הולך, תחייכי
Output: אל תשמרי ל מקוב לצידך תתעוררי אנ קולך, תחיכי
Befor: אל תשמריל מקוב לציוך תתעוררי ן; קולך ותחייי
Percent coincidence after train: 91.3%
diff between befor train and after: 9.99%


text: את יודעת. אל תשמרי
Output: ית יודעת. אל תשמרי
Befor: ית יודעת. אללק שמר
Percent coincidence after train: 94.44%
diff between befor train and after: 11.11%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתףץןךם
Output: אבגדהן ל חטיכל מנסעפפקרשתעטן רם
Befor: אבגדבן זחטיכל מנסעפצקרשתףץןךם
Percent coincidence after train: 72.41%
diff between befor train and after: -16.87%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: א בגצהויחת יכלמנהעשלקרות ללן לו
Befor: א בגצהולחט יכלמנסעשזקרשתללן , ש
Percent coincidence after train: 55.17%
diff between befor train and after: -10.34%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: א בעדהוזחטיכלו,סזפעקרשתלגלם
Befor: א בגדהוזחטיכפמנסעפצקרשתףלוךם
Percent coincidence after train: 66.67%
diff between befor train and after: -20.61%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתףץןךם
Output: א בגצהוזיח כלון רעהצקרטתלע ל
Befor: בגזהולחט פלמנסדפצקרשתז ש
Percent coincidence after train: 50.91%
diff between befor train and after: -11.84%


text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בשמלה א דומה ושתי צדמות
Befor: בשמלה א דומה ושתי צמות (
Percent coincidence after train: 93.33%
diff between befor train and after: 2.03%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: ול דיה קטנהו ומי זפה ותמה
Befor: ולצה קטנהן וחידה ותמה
Percent coincidence after train: 69.57%
diff between befor train and after: -11.39%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: עמדה ושאלה למהד
Befor: עמדה ושאלה- למהך
Percent coincidence after train: 87.5%
diff between befor train and after: 2.65%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: וכל הרי הלעא וכל הסגזרות
Befor: וכל הרי השדא וכל הסזרות
Percent coincidence after train: 85.11%
diff between befor train and after: -1.85%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: ע מדו מפעפם ולא מצאן תמיובה
Befor: דמדו מזעפם ולא מצון תשובה
Percent coincidence after train: 83.02%
diff between befor train and after: -7.18%


text: יונתן הקטן רץ בבוקר אל הגן
Output: יונתן הקן ר בבוקר אל הגו
Befor: ונתן הקטן רף בב וקר אל השגו
Percent coincidence after train: 92.0%
diff between befor train and after: 5.21%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: הוא טיפס דעל העלי אפרוחום חיפף
Befor: הוא טיפס דל העץ אפרוחום חיפף
Percent coincidence after train: 86.21%
diff between befor train and after: -3.08%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אווי ואבוו לו ל אובב החור גדוט במכנפ
Befor: טווי ואבוו לו לטשובב חור גצהל במכנשן
Percent coincidence after train: 80.56%
diff between befor train and after: 2.78%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: מן העל התצלגל וו נמ ק יב
Befor: מן העף התגלגל ולנח ק יבן
Percent coincidence after train: 73.47%
diff between befor train and after: -4.08%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: אני אוהב שוקולד ועושות גבינר
Befor: אני אוהב שוקולד ועוגשות גבינה
Percent coincidence after train: 92.86%
diff between befor train and after: -5.39%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: וארטיק וסוזריות ותות ביור
Befor: וארטיק וסונריות ותות בינה
Percent coincidence after train: 84.0%
diff between befor train and after: -8.0%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: אני אוהב ימי הולדת ושק ות עם דברים אביים
Befor: אני: אוהב מ. הולדת ושק ות ע צברים טוביבם
Percent coincidence after train: 92.5%
diff between befor train and after: 5.0%


text: ואת השמש ואת הירח וגם כמה כוכבים.
Output: ומות ה מא ואת הירח ודם כמה כוכבים
Befor: נת ה עמש ואת הירה ופם כמה כוכבים.
Percent coincidence after train: 84.85%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אפונה וגזר ישבו במקרר 
Output: א הונה וגזר ישבו במקרר
Befor: אקונה וגזר ישבו במקרר
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: -2.11%


text: ויחד עם בטטה התחילו לקטר:
Output: וייח עם בטאה התחילו לקטה
Befor: ויחץ עם בטטה התחילו לקטה
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: -4.08%


text: "קר לי ברגליים, תדליק ת'מנורה בקיר,
Output: יקר לל ב רפליים, תדליק תי מנורה בקיר,
Befor: יקר ע ב רפלים, תצליק ת מננרה בקיר,
Percent coincidence after train: 86.11%
diff between befor train and after: 7.85%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חושן מערים, אז באו ן שרלי
Befor: כי חושך מלרים, אז בטון ( שרו
Percent coincidence after train: 77.19%
diff between befor train and after: 0.0%


text: תנו לגדול בשקט בערוגה בכפר.
Output: תנ לפעדו בשק בהפרוזתה במכפר
Befor: תו: לעדק בשקש בשרוצפה בכפר.
Percent coincidence after train: 74.07%
diff between befor train and after: 0.0%


text: שם תזרח השמש גם מחר
Output: נלם תזרח השמש גם מחר
Befor: נשם חתזרה השנמש גא מחר
Percent coincidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: 9.38%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: תנו ל דול בשקט בלי לקפומן מקוח
Befor: תנו 50 דול בשקט בלי לקפוא מקור
Percent coincidence after train: 88.14%
diff between befor train and after: -3.39%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רק קצת זהל, מיא וגםאור
Befor: רק קדת זבל, מים לגםאור
Percent coincidence after train: 86.96%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: אנפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Befor: אופונה וגזר, ישבו בתוה מחבט.
Percent coincidence after train: 98.18%
diff between befor train and after: 3.64%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: ויחד עם בטאה רצו להיותלבצ
Befor: יחד עם בטטה רעו עהות לבד
Percent coincidence after train: 90.2%
diff between befor train and after: 2.2%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אך שוד ושבר, מי.ששהו גברור מדליק
Befor: אך שוד ושבר, מי.שהו גברור מדליק
Percent coincidence after train: 93.55%
diff between befor train and after: -1.53%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: נש מון מכל פבר, לה לא מצחיקר
Befor: ושמן מכל פבר, זה לא מצחיקך
Percent coincidence after train: 81.48%
diff between befor train and after: -10.83%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כ. חושך מערים, אז בואן נשירי
Befor: ני חושך מלריםואז בנאו נשירי
Percent coincidence after train: 84.21%
diff between befor train and after: 5.64%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: רול בן סוסין רו ןצקרו רול בייקלה, טוס בהרן
Befor: רול בן סוסין רוו נצקר רוע בביקלה, שוס בהחרן
Percent coincidence after train: 75.29%
diff between befor train and after: 0.88%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: רולה, טופה, יום וליל - סרש אני. ובו חילו
Befor: רולה, טוסה, יום וליל - סרש אני. ובו חילו
Percent coincidence after train: 83.54%
diff between befor train and after: -2.53%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: של רל. אני חייב להספ יק כל מה שהלעולם מציע
Befor: ש רץ. א: חייך להספ יק כל מה שהלולם מציף
Percent coincidence after train: 89.16%
diff between befor train and after: 6.66%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: כל למן נעהאוור מגיע וזה לא מופרכיע ומלטל אותי
Befor: כל זמן ששהאוור מגיע וזה לא מפריע ומלטף אתו
Percent coincidence after train: 87.64%
diff between befor train and after: -5.38%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: ויש אצלך אור, ל מהלי לפמעור,
Befor: ויש אדלך טור, למהלי לפצור.
Percent coincidence after train: 87.27%
diff between befor train and after: 0.48%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני גודע אני זז ולה פוגע, בלב שלו יש חור
Befor: אני נודד אי זז ולה פוגע, בלב שלו יש חור
Percent coincidence after train: 92.5%
diff between befor train and after: 3.89%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: שאי אהשר לסגור ‏ אנ רל.
Befor: שאי אהשר לסגור "אג הל.
Percent coincidence after train: 79.17%
diff between befor train and after: 6.83%


text: בים הרוגע השמש שוקע למי מתגעגע
Output: ב ים הרוגע השמא אוקפ למי מתפרג
Befor: בים הרובגע השמא שוקע למי מתפרגד
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: -5.25%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: לי ולך, לי ולך,לי ולק,
Befor: לי ולך, לי ולך נלי ולק,
Percent coincidence after train: 88.89%
diff between befor train and after: 1.93%


text: בהצלחה באימון!
Output: בהצלחה באוימון ו
Befor: בהעפחה באימוןן ן
Percent coincidence after train: 86.67%
diff between befor train and after: 13.33%


text: איך אני מחברת את הקבצים ביחד? האם
Output: אע און. מחבירת את הקברב ביחדח האג
Befor: יץ א(לי מחבירת שת הקבוצם ביחדף האג
Percent coincidence after train: 72.73%
diff between befor train and after: -4.88%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: ה סיפור שלי הוא קפת מוזר
Befor: ה סיפור שלי הוא קצת מוזר
Percent coincidence after train: 93.62%
diff between befor train and after: -4.26%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: ל ב חורה שלא מפמן ה כירתי
Befor: דל ב חורה עשלא מפםן ה כרתי
Percent coincidence after train: 87.5%
diff between befor train and after: 5.87%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ואוותה אוני הושך עבר כל לילה
Befor: טוותה אני קושך שבר כל טילה
Percent coincidence after train: 85.19%
diff between befor train and after: 8.26%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה
Output: והמן ה ייתה יפה קלת משונור
Befor: והנ היתה יפה קצת מששונהר
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: -7.5%


text: תומך בתוך בתי הספר. נשלב עובדים
Output: תומך בתורק ביתו הספר.נשלב עובהי
Befor: תומך, בפתוך היתי הטפר.נשלגם עובהיי
Percent coincidence after train: 83.87%
diff between befor train and after: 6.95%


text: סוציאליים במערך החינוכי, ונפתח תוכניות משלימות
Output: סוצואלייי במרר ה חינוכו, ונכפתח תוכניות משעתיאות
Befor: טוציאלייים בימערך החינוכי, ונפתח תוכניות אשלגימות
Percent coincidence after train: 82.98%
diff between befor train and after: -9.65%


text: בבתי הספר. ניישם צעדים שונים לרווחתם
Output: ביבתי הספר, ניישם צעחום שונים גרווחותם
Befor: ביבתי הספר, ניישם צלעחים שונים גרווותםת
Percent coincidence after train: 86.49%
diff between befor train and after: 1.15%


text: של קשישים כמפורט במצע בפרק של
Output: שת, השישום כמפורט במצע בפרק של
Befor: של קשישים כמפורט במצע בפרק של
Percent coincidence after train: 88.14%
diff between befor train and after: -11.86%


text: אזרחים ותיקים. נחוקק חוק שירותי רווחה
Output: ארחים ותיקים, נחוקהה חוה שירותי רווחה
Befor: אזרחים ותיקים. נחוקה חוק שירותי רווחה
Percent coincidence after train: 89.19%
diff between befor train and after: -8.11%


text: שיעגן לראשונה בחקיקה ובאופן מרוכז את
Output: שועגאו לראשונה ביחהיקה ובאופו ארוכת את
Befor: שיעגו לראשונה בחהיקה ובאופו ארוכאת
Percent coincidence after train: 81.08%
diff between befor train and after: -4.63%


text: זכויותיהם של אנשים עם מוגבלויות בישראל.
Output: לכווותיהם שת, אנשים עם מוגבתיות בישראג.
Befor: זכויותיהם שת אנשים עם אוגבתויות בישראגג.
Percent coincidence after train: 84.62%
diff between befor train and after: -3.99%


text: החוק נועד לתת מענה לכל אדם
Output: החוק נועח לתת מענה לכל, אהם
Befor: ה חוק נועה לתת מאענה לכל אהם
Percent coincidence after train: 90.57%
diff between befor train and after: 1.68%


text: עם מוגבלות בכל הנוגע לשירותים ולקצבאות
Output: עם אוגבלות בכת הנוגע נלשורותים ולהצבאות
Befor: עם אוגבלגות בכל הנוגע גשירותים ולהצבאגות
Percent coincidence after train: 88.31%
diff between befor train and after: -1.43%


text: שהוא זכאי לקבל וכן לשנות את
Output: הוא זכאו לקבת וכ שנות את
Befor: שהוא זכאי גקבל וכ, "שנותאת
Percent coincidence after train: 86.27%
diff between befor train and after: -0.52%


text: ישראל היא הבית הלאומי של העם
Output: גשר אל קזיא קהגת הלאומי של העגם
Befor: זשר אל היא קההגת הלאומי של הגם
Percent coincidence after train: 81.36%
diff between befor train and after: -1.4%


text: היהודי וישראל היא הבית של כולנו
Output: ק יקו דג וגשר אל הגא ההגית של כולונו
Befor: היקוצג וגשראל הילא ההגת של כולגו
Percent coincidence after train: 74.63%
diff between befor train and after: -1.56%


text: בין מזרחים לאשכנזים ובין דתיים לחילונים
Output: הין מזרחים לאשכופים והין דתיים לחילווים
Befor: הין מצרחים לאשכנזים והין צתיים לחילונים
Percent coincidence after train: 87.18%
diff between befor train and after: -2.56%


text: הולך וגדל המרחק בין מרכז לפריפריה
Output: קולך ולדל המרחק הין מרכז לקריקריר
Befor: דולק וגדל המרחק הין מרכץ לקריקריה
Percent coincidence after train: 81.82%
diff between befor train and after: 0.0%


text: בין שמאל לימין ובין אדם לאדם
Output: הין ש אל לימין והגן אדם לאדם
Befor: הין שמאל לימין והיגן אדם לאדם
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: -5.51%


text: ישנה שחיקה מדאיגה באמון כלפי מוסדות
Output: י שנקה שחייקהר מדאילה האמון כלקי מוסדות
Befor: ישנה שחיקה מדאיגה האמון כלקי מוסדות
Percent coincidence after train: 86.49%
diff between befor train and after: -7.8%


text: המדינה ושומרי החוק וחל כרסום מתמיד
Output: ק מצינק ושומרי קחוק וחל כרסום מתמירד
Befor: ה מצינה ושומרי החוק וחל כרסום מתמיד
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: -9.94%


text: בהיקף השירותים הציבוריים הניתנים לאזרחי ישראל
Output: ה קייקלו ק שירותים קציהוריים קויתוים לאזרחי ישרא
Befor: ה היק ק שירותים הציהורייגם הנגתוים לאצרחי גשרא
Percent coincidence after train: 77.42%
diff between befor train and after: -1.7%


text: ובאיכותם הגיעה השעה לאחד את ישראל
Output: ן ה איכותם הליתק השעה לאח את ישראל
Befor: ה איכותם הגיגהך השוצה לאחז את גשראג
Percent coincidence after train: 80.6%
diff between befor train and after: 4.13%


text: מחדש ולהבטיח את עתידה מפלגת כחול לבן
Output: מחדש ולקהטייח את עתידק מהקהללת כחוול להו
Befor: מחדש ולקהטיח את ותידק מקללת כחול להן
Percent coincidence after train: 78.95%
diff between befor train and after: -4.39%


text: מושתתת על שלושה יסודות מרכזיים ביטחון
Output: מו שאתתת על שלושק יסודות מרכציים היטחוון
Befor: מושתתת על שלושה יסודות מרכזיים היטחון
Percent coincidence after train: 88.31%
diff between befor train and after: -8.99%


text: אל מול הסכנות והאתגרים סביבנו נעמיד
Output: אם מו קסכוות וךאתלרגים סהגהוו ועמי
Befor: אל מול הקסכנות וך אתגרים סהגהנו נגמגין
Percent coincidence after train: 66.67%
diff between befor train and after: -12.79%


text: אנחנו אוהבים אותה גאים בה ומחויבים
Output: אנחוון אורההים אותה לאים הק ומחויהים
Befor: אנחנו או הים אותה לאים הק ומחוגהגם
Percent coincidence after train: 82.86%
diff between befor train and after: 0.5%


text: אגרוף ברזל נגד חורשי רעתנו לצד
Output: אגרוח הרצפל וגלד חורשי רעתוו לצג
Befor: אגרוח ההזל נגז חורשי רעתנו לצג
Percent coincidence after train: 77.42%
diff between befor train and after: -5.91%


text: זאת נפעל בתבונה ובאחריות כדי למצות
Output: ז את נהנה התהווק והאחרגיות כצי למצות
Befor: זאת נקנל התהונה והאחרגיות כצג למצות
Percent coincidence after train: 68.57%
diff between befor train and after: -9.69%


text: כל סיכוי למשא ומתן אפקטיבי בשיתוף
Output: כל סיכוי למשא ומתן אהקטירי השיתוח
Befor: כל סיכוי למשא ומתן אהקטיהי השיתוף
Percent coincidence after train: 87.88%
diff between befor train and after: -3.03%


text: הגורמים המתונים בעולם הערבי ובמדינות המערך
Output: קהלורמים המתווגים העולם הערהג והמדגוות דאערק
Befor: הלורמים המתונים העולם הערהג והמצגנות הלרק
Percent coincidence after train: 72.09%
diff between befor train and after: -5.02%


text: לשמור על דמותה ועל זהותה כמדינה
Output: ל שמוך תלל דמותה ועל זהותה כמצגתר
Befor: לשמוך נל דמותה וול זהותה כמדגנר
Percent coincidence after train: 78.12%
diff between befor train and after: -5.75%


text: יהודית ודמוקרטית באופן מוחלט ישראל 
Output: י קו דית ודמוקרשית האוקן מוחלט ישראל
Befor: יהוצית ודמוקרטית האוקן מוחלט ישראג
Percent coincidence after train: 84.51%
diff between befor train and after: -2.45%


text: היא מדינה חזקה ומשגשגת אבל ישראל
Output: קי א מציוה חזקה ומשלשלת אהל ישר אל
Befor: היא מדינה חזקה ומשלשגלת אבל ישר אל
Percent coincidence after train: 78.79%
diff between befor train and after: -15.15%


text: היא גם מדינה שסועה וכואבת
Output: קיא גם מציוה שסוגה וכואהת
Befor: היא לם מצגנך שסונד וכואהת
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: 8.0%


text: הארץ טובה אך נושבת בה רוח
Output: ק ארע שוהד אק נן שהת הק רוח
Befor: ות אך נו שהת הה הוח
Percent coincidence after train: 46.15%
diff between befor train and after: -17.48%


text: רעה הולך ומעמיק הפער בין יהודים
Output: רעה קולק ומעמיק הקער הין ירודים
Befor: רלה קולך ומעמיק הקער הין יקודים
Percent coincidence after train: 83.87%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ללא יהודים בין אמידים ללא אמידים
Output: לל א יקודים הין אמידים ללא אמידים
Befor: ללא יקודים הין אמידים ללא אמידים
Percent coincidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: -1.44%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: טאנו רולזה לארול גליה
Befor: אני רוצה לאכול גליחה
Percent coincidence after train: 78.05%
diff between befor train and after: -16.95%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אנו ריוצה לאכול גלידה
Befor: אנו ריוצה לאכול גליה
Percent coincidence after train: 92.68%
diff between befor train and after: 2.68%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: ה סיפור שלי הוא רקלת מופר
Befor: ה סיפור שלי הוא קצת מוזדר
Percent coincidence after train: 87.5%
diff between befor train and after: -8.33%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: על בחורה אעאלא מלמוי הכרתי
Befor: על ב חורה של מזמן הכרת
Percent coincidence after train: 81.63%
diff between befor train and after: -11.7%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ומותה אןי הולד לבר כל לילה
Befor: טותה שאון. הויך לבר כל לילה
Percent coincidence after train: 84.62%
diff between befor train and after: 5.37%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה
Output: והמן היית ה יפה.קלת מ עינור
Befor: והט( הייתה יפה .קעת משונה
Percent coincidence after train: 66.67%
diff between befor train and after: -19.05%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מ אהיו שאני כותחב בככתב וד
Befor: מ שהיו שאני כותב בכתב יד
Percent coincidence after train: 83.33%
diff between befor train and after: -12.32%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מאהו אאנ סתם ככתב תר
Befor: מאהו אאנ מתם כנכתב ניר
Percent coincidence after train: 57.14%
diff between befor train and after: -1.95%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מ שדיו שאני סתה תתו ו
Befor: שדין שאני כוקך קתה וש
Percent coincidence after train: 60.47%
diff between befor train and after: 4.65%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מ שהיו שאני רפוחב בכתב וה
Befor: מ שהי – שאני רוחבה בכתב יוד
Percent coincidence after train: 76.6%
diff between befor train and after: -0.96%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מאהו שוניו בהקב בהתה ווח
Befor: מואה שוו בוקב בהקה שהה
Percent coincidence after train: 56.52%
diff between befor train and after: 15.61%


text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ואיך שלאו אפנה לראעלת תתיו איתר ארצהר
Befor: ואיך של אפנה לכאות תמיד איתה ארצה
Percent coincidence after train: 84.51%
diff between befor train and after: -11.02%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: להיוות, שו וחררת לי היא אומונים לא מחסתבברתת
Befor: להיות, שו וחארת לי היא אלמונים לא מתסתבהורת
Percent coincidence after train: 86.42%
diff between befor train and after: 1.42%


text: .בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בגנים. וגם אעני ב גהב ריות לא ומתפתה לאחררת:
Befor: בגנים. וגם אני בן עדבריות לט מתפתה סאחרתת.
Percent coincidence after train: 87.36%
diff between befor train and after: 0.3%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: והיא הייתה יפה קצת משונד וגם ה כו כבים דולקיי
Befor: והטל הייתה יפה קצת משוב וגם הכוכבים דוטקיז
Percent coincidence after train: 93.18%
diff between befor train and after: 6.12%


text: על אש קטנה.
Output: על אע רקטוב
Befor: על אע קטוב:
Percent coincidence after train: 63.64%
diff between befor train and after: 0.0%


text: תשירו שיר לשלום אל תלחשו תפילה
Output: ת.שירו שפר לשלום אל תלחנשו תפישה
Befor: ת,שירו ש לשלום אל תלחנשו תפישה
Percent coincidence after train: 90.32%
diff between befor train and after: 0.32%


text: שלומית בונה סוכה מוארת וירוקה על כן היא עסוקה
Output: שלומית בונה סוכה מירת וירקה לעל כן היא עסוקה
Befor: כשלולחית בונה סוכה מויורת וירקה לל כן היא עסוקה
Percent coincidence after train: 94.38%
diff between befor train and after: 5.25%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אנו רופצה לאכול גלי ידה
Befor: אנו רוצה לאכול גליה
Percent coincidence after train: 88.37%
diff between befor train and after: -3.94%



mean present : 84.49027841827497
mean present : -0.25955497883098716