DATE : 16_10 15_45
Model : heb13

Validation folder: C:\Users\Adi Rosental\Documents\shecodes_finalProject\models-trained\test_models, length data: 132.0

Algorithem of compare strings : SQ

compare to model : heb7

text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בנשמנוה אדומה ונשתי צגמוות
Befor: ב שמלנה אדומה ושתי צמותן
Percent coincidence after train: 83.33%
diff between befor train and after: -7.97%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: לדה קטנה, יחידה ותמה
Befor: לדה קשנה, יחידה ותמה
Percent coincidence after train: 97.56%
diff between befor train and after: 4.88%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: ושארטיק וסוכריות ותות גונה
Befor: וטורטיק ו סוכר יות ותאות זינה
Percent coincidence after train: 94.12%
diff between befor train and after: 8.93%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: טאני אוהב יםי הוולצת ושקיוות בג בבריים לובי
Befor: טוני אוהך ימי הולדת ושקיות ז פברום טוביי
Percent coincidence after train: 79.52%
diff between befor train and after: -2.98%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חושך מצרים, אל בואו ננשיי הו
Befor: כי חושך מצרים, אל בואו נשיר 2
Percent coincidence after train: 83.33%
diff between befor train and after: -6.32%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: תט לגדול בשקהט בלי לקפוא מאבור
Befor: תטש לגד בשקס בל לקפוא מבור
Percent coincidence after train: 88.14%
diff between befor train and after: 8.14%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רק קלבם לבל, מאים וגלם אור
Befor: רק קצת זבל, מים וגם אור
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: -17.87%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: המצה ושללה– למאהג
Befor: ומצה ושאלה - למאהג
Percent coincidence after train: 70.59%
diff between befor train and after: -3.7%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: אפונה וגזר, ישבו כאוך אחבל.
Befor: גופונה וגזר, ישבו כמוך מחבט.
Percent coincidence after train: 85.19%
diff between befor train and after: -2.09%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: ניםד לם במטטרה רלו להיות לבי
Befor: ניםד גם במסטה רצו ילהות לביר
Percent coincidence after train: 77.78%
diff between befor train and after: 3.7%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדצליך
Befor: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מציק
Percent coincidence after train: 95.08%
diff between befor train and after: 0.17%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: וושמן מכל עגר, זה לא מזצחיק
Befor: ושמן מכל עגר, זק לא מזחיק
Percent coincidence after train: 90.57%
diff between befor train and after: 4.29%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: לי רחוכזך מצריל, אוי בואו ניאר ל,
Befor: כי חוסשך מצרים, גוי ם וו נעיר ל,
Percent coincidence after train: 70.97%
diff between befor train and after: 2.12%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: רורל בן סוסי, חווץ ודקרל רול בביקעה, טוס בהרץ
Befor: רו בן סוסי, חז ודקר רול בביקעה, טוס בקרץ
Percent coincidence after train: 84.09%
diff between befor train and after: 2.16%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: רוצזה, טוסה, יום ולול – פרש אזי ובן חילל
Befor: רופק, טוסה, יום ולול - פרש אז ובן חת
Percent coincidence after train: 91.14%
diff between befor train and after: 11.14%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: אני רץ. אני חייב להספיק למה שהשלם אצוע
Befor: אני כץ. אני חייב להספיק ל מק שהשלם אצוע
Percent coincidence after train: 88.61%
diff between befor train and after: 3.61%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: כל זמן שה אועוור מגיעץ וגה לא מפרייי ומלטל אור. ל
Befor: כל זמן שקהאוווור מגיע וגה לא מפרי ומלטל אות.
Percent coincidence after train: 81.72%
diff between befor train and after: -6.92%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: ווש לל אור, למאה לי לפצגור
Befor: ווש אצך גוורך, למה לי תפצור.
Percent coincidence after train: 79.25%
diff between befor train and after: -0.75%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: וכל הרי הגעש וכל הסטגצות
Befor: ו כל הרי העעש וכל הסערות
Percent coincidence after train: 89.36%
diff between befor train and after: -4.26%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני ודע אע זזל וזה פולע, בלב גל יש חוו
Befor: טוני ידע אנ זזל ולה פועע, בלבך שלו יש חור
Percent coincidence after train: 84.62%
diff between befor train and after: 0.66%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: שאי אפשר לגאר וארץלו
Befor: שאי אפשר לסגור ואני רץ..
Percent coincidence after train: 75.56%
diff between befor train and after: -22.4%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: יו לו לו ולך, לול.
Befor: לו לו ולך, ל וע.
Percent coincidence after train: 53.66%
diff between befor train and after: -2.75%


text: בהצלחה באימון!
Output: בהצלחק באימון ו
Befor: בהצלחק באימון ל
Percent coincidence after train: 82.76%
diff between befor train and after: 0.0%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: עמדצדו מזלעצלם ולא מצאו ‏ תשובה,
Befor: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Percent coincidence after train: 82.76%
diff between befor train and after: -17.24%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: קוגא טיפל על הללל אפרוחים יםש!
Befor: הוא טיפט ‏ העץ אפרוחיים יאש
Percent coincidence after train: 75.86%
diff between befor train and after: -7.77%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אוי ואבוי לו לנשובב, חור גדל כגממסיו
Befor: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדל סומכנשין
Percent coincidence after train: 88.89%
diff between befor train and after: 0.0%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: מן הלץ התגלגל ונש קיםם
Befor: מן הע התגלגל ושנעש קים
Percent coincidence after train: 80.85%
diff between befor train and after: 4.26%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: אני אוהב נשוקולד וזחגות גבינה
Befor: טוני אוהב שוקולד ושחגות גבינה
Percent coincidence after train: 91.23%
diff between befor train and after: 3.51%


text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ואיך שלא אפנה לראעת תמיךד אתה ארדצדה
Befor: ואיך שלא אפנה לראות תמיך אייתה ארצה
Percent coincidence after train: 91.43%
diff between befor train and after: -4.22%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: לזהיות, שומרת לי האאג אמונים לא מוחתובברהוה
Befor: להיות, שומרת זי היא אמונים לא מסתובבת
Percent coincidence after train: 85.0%
diff between befor train and after: -12.3%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בלןי! וגב איבו הברות לא בחתפתה לאחררתם
Befor: בלניים. וגם אי בך הבריות לא מתפתה לאחרות:
Percent coincidence after train: 72.5%
diff between befor train and after: -16.66%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: לההא הייתה יפהקדת משונה וגם הכוכבים הולקים
Befor: להא הייתה יפה קדת משונה וגם הנוכבים דולקים
Percent coincidence after train: 89.41%
diff between befor train and after: -2.35%


text: על אש קטנה.
Output: עלל אשל תלנב
Befor: על אע קטנב.
Percent coincidence after train: 60.87%
diff between befor train and after: -20.95%


text: אבגדהוזחטיכלעפצקרשתףץןךם
Output: אבגלצדהוזחט כלעפצקרש תל לגב
Befor: אובגד הוזחטו כלעפצקרש תלל ל ב
Percent coincidence after train: 70.59%
diff between befor train and after: 2.66%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתףץןךם
Output: אבגדבין ז חטיכל מנסעפלקרשת עצלורא
Befor: אבגדבן זחטיכל מנסעפצקרשתףץןךם
Percent coincidence after train: 63.33%
diff between befor train and after: -25.95%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: אבגצהולחט ירלמנס סצקרשת ללן ללי
Befor: א בגצהולחט יכלמנסעשזקרשתללן , ש
Percent coincidence after train: 62.07%
diff between befor train and after: -3.45%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: א בגדהוזחטיכלמס פלקר שתלוקם
Befor: א בגדהוזחטיכפמנסעפצקרשתףלוךם
Percent coincidence after train: 74.07%
diff between befor train and after: -13.2%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתףץןךם
Output: אבללהולחו רלומ בעהצקרטת ל י ול
Befor: בגזהולחט פלמנסדפצקרשתז ש
Percent coincidence after train: 38.6%
diff between befor train and after: -24.15%


text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בשמלה אדומה ושתי צמות
Befor: בשמלה א דומה ושתי צמות (
Percent coincidence after train: 97.67%
diff between befor train and after: 6.37%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: יליודה ק טנהו וחידה ותמה
Befor: ולצה קטנהן וחידה ותמה
Percent coincidence after train: 84.44%
diff between befor train and after: 3.49%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: צמדה ושאלה– למהר
Befor: עמדה ושאלה- למהך
Percent coincidence after train: 84.85%
diff between befor train and after: 0.0%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: וכל הרי הטעדא וכלה סגג רות
Befor: וכל הרי השדא וכל הסזרות
Percent coincidence after train: 77.55%
diff between befor train and after: -9.41%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: ר מצו מלזצפם ולא מצאו תאובה
Befor: דמדו מזעפם ולא מצון תשובה
Percent coincidence after train: 79.25%
diff between befor train and after: -10.95%


text: יונתן הקטן רץ בבוקר אל הגן
Output: יונתן הקא רץ בבוקר אל הגו
Befor: ונתן הקטן רף בב וקר אל השגו
Percent coincidence after train: 90.2%
diff between befor train and after: 3.4%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: הומא ליפל דל העד אפרוחים היפל
Befor: הוא טיפס דל העץ אפרוחום חיפף
Percent coincidence after train: 77.19%
diff between befor train and after: -12.09%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אווי ואבוי לו לאובב, חור גצול במכנלו
Befor: טווי ואבוו לו לטשובב חור גצהל במכנשן
Percent coincidence after train: 88.89%
diff between befor train and after: 11.11%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: מן העץ ההוגלגל ווו נגגו ק יבל
Befor: מן העף התגלגל ולנח ק יבן
Percent coincidence after train: 81.48%
diff between befor train and after: 3.93%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: אני אוהב שוקולץ ועוגות גבינה
Befor: אני אוהב שוקולד ועוגשות גבינה
Percent coincidence after train: 96.43%
diff between befor train and after: -1.82%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: וארטיק וסוכריות ותיות בינר
Befor: וארטיק וסונריות ותות בינה
Percent coincidence after train: 90.2%
diff between befor train and after: -1.8%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: אני אוהב ימי הולדת ושק יות לג צברים אביבג
Befor: אני: אוהב מ. הולדת ושק ות ע צברים טוביבם
Percent coincidence after train: 83.95%
diff between befor train and after: -3.55%


text: ואת השמש ואת הירח וגם כמה כוכבים.
Output: ואת ה למע ואת הירהח וזם כמה בוכבים
Befor: נת ה עמש ואת הירה ופם כמה כוכבים.
Percent coincidence after train: 83.58%
diff between befor train and after: -1.27%


text: אפונה וגזר ישבו במקרר 
Output: או קונה וגזר ישבו במקרר
Befor: אקונה וגזר ישבו במקרר
Percent coincidence after train: 88.89%
diff between befor train and after: -4.13%


text: ויחד עם בטטה התחילו לקטר:
Output: ויחץ עם בטללה התהילו לקטר
Befor: ויחץ עם בטטה התחילו לקטה
Percent coincidence after train: 84.0%
diff between befor train and after: -5.8%


text: "קר לי ברגליים, תדליק ת'מנורה בקיר,
Output: יקר ל ברגלים, תצליק תי מנורהר בקיר,
Befor: יקר ע ב רפלים, תצליק ת מננרה בקיר,
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: 7.45%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חושך מלרים, אז באו ושרי
Befor: כי חושך מלרים, אז בטון ( שרו
Percent coincidence after train: 83.64%
diff between befor train and after: 6.44%


text: תנו לגדול בשקט בערוגה בכפר.
Output: תוו לוגדווו בשקט בפרוזה בכפר
Befor: תו: לעדק בשקש בשרוצפה בכפר.
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: 5.93%


text: שם תזרח השמש גם מחר
Output: ילם וזרה השמף גאג מהר
Befor: נשם חתזרה השנמש גא מחר
Percent coincidence after train: 65.0%
diff between befor train and after: -17.93%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: תמ ללג דול בשקט בלי לקפוא מקור
Befor: תנו 50 דול בשקט בלי לקפוא מקור
Percent coincidence after train: 91.53%
diff between befor train and after: 0.0%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רק קצת זבל, מיא וגםאור
Befor: רק קדת זבל, מים לגםאור
Percent coincidence after train: 91.3%
diff between befor train and after: 4.35%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: איפונה וגזר, ישבו בתוך מהבט
Befor: אופונה וגזר, ישבו בתוה מחבט.
Percent coincidence after train: 92.59%
diff between befor train and after: -1.95%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: ו' חחד עץם בטטה רצו להיות לבד
Befor: יחד עם בטטה רעו עהות לבד
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: 2.91%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אך שוד ושבר, מיישהו גבריר מדליק
Befor: אך שוד ושבר, מי.שהו גברור מדליק
Percent coincidence after train: 91.8%
diff between befor train and after: -3.28%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: ש מו מכל עבר, זה לא מצחיקר
Befor: ושמן מכל פבר, זה לא מצחיקך
Percent coincidence after train: 88.46%
diff between befor train and after: -3.85%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: ני חושץך מצרים, אז בואו נשירי
Befor: ני חושך מלריםואז בנאו נשירי
Percent coincidence after train: 89.66%
diff between befor train and after: 11.08%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: רול בן סווין רוו וצהר רול בביקלה, טוס בהרו
Befor: רול בן סוסין רוו נצקר רוע בביקלה, שוס בהחרן
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: 5.58%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: רולה, טוסה, יוםו וליל – פרש אני. ובו חילו
Befor: רולה, טוסה, יום וליל - סרש אני. ובו חילו
Percent coincidence after train: 90.0%
diff between befor train and after: 3.92%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: שוץ רץ אג רחייב להלל ית כל ואה שהלולג מציין
Befor: ש רץ. א: חייך להספ יק כל מה שהלולם מציף
Percent coincidence after train: 66.67%
diff between befor train and after: -15.83%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: כל למן עלהאוור מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותתי
Befor: כל זמן ששהאוור מגיע וזה לא מפריע ומלטף אתו
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: -2.11%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: ו יש אד לך אור, למהלי לפעור
Befor: ויש אדלך טור, למהלי לפצור.
Percent coincidence after train: 85.19%
diff between befor train and after: -1.61%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני מולד אני זז ולה פואד בלב שלי יש חור
Befor: אני נודד אי זז ולה פוגע, בלב שלו יש חור
Percent coincidence after train: 86.08%
diff between befor train and after: -2.53%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: שאי אהשר לסגור ואני רל
Befor: שאי אהשר לסגור "אג הל.
Percent coincidence after train: 85.11%
diff between befor train and after: 12.77%


text: בים הרוגע השמש שוקע למי מתגעגע
Output: בים הרוגע האמא אוקע למי מתגרלד
Befor: בים הרובגע השמא שוקע למי מתפרגד
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: -5.25%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: לי ולך, לי ולך,ל ולקי
Befor: לי ולך, לי ולך נלי ולק,
Percent coincidence after train: 86.36%
diff between befor train and after: -0.59%


text: בהצלחה באימון!
Output: בהלגלהה באמון ן ך
Befor: בהעפחה באימוןן ן
Percent coincidence after train: 64.52%
diff between befor train and after: -8.82%


text: איך אני מחברת את הקבצים ביחד? האם
Output: אץ אן י ומחבררת את הקבורב ביחדר האז
Befor: יץ א(לי מחבירת שת הקבוצם ביחדף האג
Percent coincidence after train: 73.53%
diff between befor train and after: -4.08%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: ה סילור שלי היא קצת מוזר
Befor: ה סיפור שלי הוא קצת מוזר
Percent coincidence after train: 89.36%
diff between befor train and after: -8.51%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: צל בחורה נגאלו מזאך הכרתי
Befor: דל ב חורה עשלא מפםן ה כרתי
Percent coincidence after train: 75.0%
diff between befor train and after: -6.63%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ואותה אטי הולך שבר כל לילהר
Befor: טוותה אני קושך שבר כל טילה
Percent coincidence after train: 86.79%
diff between befor train and after: 9.87%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה
Output: והיא המתה ילה קלת בשונור
Befor: והנ היתה יפה קצת מששונהר
Percent coincidence after train: 75.0%
diff between befor train and after: -12.5%


text: תומך בתוך בתי הספר. נשלב עובדים
Output: תומב בתור ביתי הטפר נשלגב עורביי
Befor: תומך, בפתוך היתי הטפר.נשלגם עובהיי
Percent coincidence after train: 79.37%
diff between befor train and after: 2.44%


text: סוציאליים במערך החינוכי, ונפתח תוכניות משלימות
Output: טוציאגזייי בימלרר החינוכי, ונפתח תוכניות אצצ ימור
Befor: טוציאלייים בימערך החינוכי, ונפתח תוכניות אשלגימות
Percent coincidence after train: 77.89%
diff between befor train and after: -14.74%


text: בבתי הספר. ניישם צעדים שונים לרווחתם
Output: בבתי הספר ניילם צלחים שונים גרורות!
Befor: ביבתי הספר, ניישם צלעחים שונים גרווותםת
Percent coincidence after train: 81.69%
diff between befor train and after: -3.64%


text: של קשישים כמפורט במצע בפרק של
Output: של הקלישים כאפורט באצל בפרה של
Befor: של קשישים כמפורט במצע בפרק של
Percent coincidence after train: 81.36%
diff between befor train and after: -18.64%


text: אזרחים ותיקים. נחוקק חוק שירותי רווחה
Output: אזרחים ותיקים, נחוקהק חוק שירותי רווחר
Befor: אזרחים ותיקים. נחוקה חוק שירותי רווחה
Percent coincidence after train: 93.33%
diff between befor train and after: -3.96%


text: שיעגן לראשונה בחקיקה ובאופן מרוכז את
Output: שילגא צראשונה בחהיקה ובאוסו גרוברית
Befor: שיעגו לראשונה בחהיקה ובאופו ארוכאת
Percent coincidence after train: 67.61%
diff between befor train and after: -18.11%


text: זכויותיהם של אנשים עם מוגבלויות בישראל.
Output: לזכויותיהם של אנשים לם אוגבלגויות בישראגג
Befor: זכויותיהם שת אנשים עם אוגבתויות בישראגג.
Percent coincidence after train: 87.5%
diff between befor train and after: -1.11%


text: החוק נועד לתת מענה לכל אדם
Output: ה חוק נולפ לתת אענה גכל אגבב
Befor: ה חוק נועה לתת מאענה לכל אהם
Percent coincidence after train: 74.07%
diff between befor train and after: -14.81%


text: עם מוגבלות בכל הנוגע לשירותים ולקצבאות
Output: לם אוגבלות בכל הנוגע לגשירותים תהלבגור
Befor: עם אוגבלגות בכל הנוגע גשירותים ולהצבאגות
Percent coincidence after train: 76.32%
diff between befor train and after: -13.43%


text: שהוא זכאי לקבל וכן לשנות את
Output: שלהואזכאי להבל וכו וושונמוח
Befor: שהוא זכאי גקבל וכ, "שנותאת
Percent coincidence after train: 62.96%
diff between befor train and after: -23.83%


text: ישראל היא הבית הלאומי של העם
Output: זשך אל הרלא ההרגלת הלאוול של הרוס
Befor: זשר אל היא קההגת הלאומי של הגם
Percent coincidence after train: 62.3%
diff between befor train and after: -20.46%


text: היהודי וישראל היא הבית של כולנו
Output: ךלרוץל ולשך אל הלא ההרגלת של כולולי
Befor: היקוצג וגשראל הילא ההגת של כולגו
Percent coincidence after train: 60.61%
diff between befor train and after: -15.58%


text: בין מזרחים לאשכנזים ובין דתיים לחילונים
Output: הלו מזרחים לאשכולים והין צתיים לחילונים
Befor: הין מצרחים לאשכנזים והין צתיים לחילונים
Percent coincidence after train: 82.05%
diff between befor train and after: -7.69%


text: הולך וגדל המרחק בין מרכז לפריפריה
Output: רולך ולדל המרחק הלו מרכלז לקרילקרלה
Befor: דולק וגדל המרחק הין מרכץ לקריקריה
Percent coincidence after train: 73.53%
diff between befor train and after: -8.29%


text: בין שמאל לימין ובין אדם לאדם
Output: הלן שמאל לגמלין ורילו אדם לאדם
Befor: הין שמאל לימין והיגן אדם לאדם
Percent coincidence after train: 79.31%
diff between befor train and after: -11.92%


text: ישנה שחיקה מדאיגה באמון כלפי מוסדות
Output: י שנה שחיקה מצדאללה האמון רכלקי מוסדות
Befor: ישנה שחיקה מדאיגה האמון כלקי מוסדות
Percent coincidence after train: 84.93%
diff between befor train and after: -9.35%


text: המדינה ושומרי החוק וחל כרסום מתמיד
Output: ק מצלונה ושומרי החוך וחל כרסום ותרויד
Befor: ה מצינה ושומרי החוק וחל כרסום מתמיד
Percent coincidence after train: 78.87%
diff between befor train and after: -16.78%


text: בהיקף השירותים הציבוריים הניתנים לאזרחי ישראל
Output: הריקץ ק שזרותגם רלזלהורגללם הוגתוגלם לאגרחי גשר אר
Befor: ה היק ק שירותים הציהורייגם הנגתוים לאצרחי גשרא
Percent coincidence after train: 50.53%
diff between befor train and after: -28.59%


text: ובאיכותם הגיעה השעה לאחד את ישראל
Output: ור אגזכותם הליללה השלגה לאחד את גשראל
Befor: ה איכותם הגיגהך השוצה לאחז את גשראג
Percent coincidence after train: 77.14%
diff between befor train and after: 0.67%


text: מחדש ולהבטיח את עתידה מפלגת כחול לבן
Output: מחדש ולקהטלח את ותלדרק מהללת כחוולהו
Befor: מחדש ולקהטיח את ותידק מקללת כחול להן
Percent coincidence after train: 69.44%
diff between befor train and after: -13.89%


text: מושתתת על שלושה יסודות מרכזיים ביטחון
Output: מו שתחת וגל שלו שרך לסודות מרנלגגם הזטחוו
Befor: מושתתת על שלושה יסודות מרכזיים היטחון
Percent coincidence after train: 64.1%
diff between befor train and after: -33.19%


text: אל מול הסכנות והאתגרים סביבנו נעמיד
Output: אל מול הסכוות ודאחזלרילם סהגפוו וומגרדר
Befor: אל מול הקסכנות וך אתגרים סהגהנו נגמגין
Percent coincidence after train: 64.86%
diff between befor train and after: -14.59%


text: אנחנו אוהבים אותה גאים בה ומחויבים
Output: אוחונו אורהלם אוחה לאגם הה ומחוגלהלם
Befor: אנחנו או הים אותה לאים הק ומחוגהגם
Percent coincidence after train: 68.57%
diff between befor train and after: -13.78%


text: אגרוף ברזל נגד חורשי רעתנו לצד
Output: אזרוף הרזל ונגל חורשי רעתונו ררר
Befor: אגרוח ההזל נגז חורשי רעתנו לצג
Percent coincidence after train: 77.42%
diff between befor train and after: -5.91%


text: זאת נפעל בתבונה ובאחריות כדי למצות
Output: לזאת וקצל התהוור והאחרגות כלזל לעזוו
Befor: זאת נקנל התהונה והאחרגיות כצג למצות
Percent coincidence after train: 54.29%
diff between befor train and after: -23.98%


text: כל סיכוי למשא ומתן אפקטיבי בשיתוף
Output: כל סיכוי למשא ומתו אקקטירי השירועי
Befor: כל סיכוי למשא ומתן אהקטיהי השיתוף
Percent coincidence after train: 80.6%
diff between befor train and after: -10.31%


text: הגורמים המתונים בעולם הערבי ובמדינות המערך
Output: רלורמילם המתווגלם העולם הערהרגל והמלצגוור: דעלרק
Befor: הלורמים המתונים העולם הערהג והמצגנות הלרק
Percent coincidence after train: 55.56%
diff between befor train and after: -21.55%


text: לשמור על דמותה ועל זהותה כמדינה
Output: לשמור ונל דצמותה ווללרותרה כמצגוה
Befor: לשמוך נל דמותה וול זהותה כמדגנר
Percent coincidence after train: 71.88%
diff between befor train and after: -12.0%


text: יהודית ודמוקרטית באופן מוחלט ישראל 
Output: זרוצית ודמוקרטית האורו מוחלל ישרגאל
Befor: יהוצית ודמוקרטית האוקן מוחלט ישראג
Percent coincidence after train: 77.14%
diff between befor train and after: -9.81%


text: היא מדינה חזקה ומשגשגת אבל ישראל
Output: ק י א מדציוה חלזקה ומגלגלת אבל לשר א
Befor: היא מדינה חזקה ומשלשגלת אבל ישר אל
Percent coincidence after train: 76.47%
diff between befor train and after: -17.47%


text: היא גם מדינה שסועה וכואבת
Output: רילא לם עצזגוהך שסולד וכואבת
Befor: היא לם מצגנך שסונד וכואהת
Percent coincidence after train: 64.15%
diff between befor train and after: -7.85%


text: הארץ טובה אך נושבת בה רוח
Output: ק ארל טורר אוך נו שגבתה רור
Befor: ות אך נו שהת הה הוח
Percent coincidence after train: 69.23%
diff between befor train and after: 5.59%


text: רעה הולך ומעמיק הפער בין יהודים
Output: ר זה הולך ומעמיק הקגר רלו לרורים
Befor: רלה קולך ומעמיק הקער הין יקודים
Percent coincidence after train: 66.67%
diff between befor train and after: -17.2%


text: ללא יהודים בין אמידים ללא אמידים
Output: ללא גקוצילם הזגין אמידים ללא אמלירילם
Befor: ללא יקודים הין אמידים ללא אמידים
Percent coincidence after train: 78.26%
diff between befor train and after: -15.49%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אני רולה לאכול גלידה
Befor: אני רוצה לאכול גליחה
Percent coincidence after train: 95.0%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אני רוה לאכול גלייה
Befor: אנו ריוצה לאכול גליה
Percent coincidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: 2.31%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: ה סיפור שלי הוא קלת מולר ל
Befor: ה סיפור שלי הוא קצת מוזדר
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: -10.12%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: על בחורה אלא מלמן הכרת,
Befor: על ב חורה של מזמן הכרת
Percent coincidence after train: 86.96%
diff between befor train and after: -6.38%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ואותה אני הולר לבר כל לילה
Befor: טותה שאון. הויך לבר כל לילה
Percent coincidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: 13.06%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה
Output: הט הייד ילה קצת מ שונור
Befor: והט( הייתה יפה .קעת משונה
Percent coincidence after train: 72.34%
diff between befor train and after: -13.37%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מאהינו שלאי בהחב בבןב יר
Befor: מ שהיו שאני כותב בכתב יד
Percent coincidence after train: 60.87%
diff between befor train and after: -34.78%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מגהוי עתאבמחם בכרב גג
Befor: מאהו אאנ מתם כנכתב ניר
Percent coincidence after train: 55.81%
diff between befor train and after: -3.28%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מאיו לאני סוקב קסת וי
Befor: שדין שאני כוקך קתה וש
Percent coincidence after train: 60.47%
diff between befor train and after: 4.65%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מ אהיויאשאויבוחב בבתב ית
Befor: מ שהי – שאני רוחבה בכתב יוד
Percent coincidence after train: 52.17%
diff between befor train and after: -25.38%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מואהי אש בורב בבתה הה
Befor: מואה שוו בוקב בהקה שהה
Percent coincidence after train: 51.16%
diff between befor train and after: 10.25%


text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ואיך שלא אווה לראות תמיץאיתה ארלד
Befor: ואיך של אפנה לכאות תמיד איתה ארצה
Percent coincidence after train: 83.58%
diff between befor train and after: -11.94%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: להיות, שומרת לי המאאגאמונים לא חסתבברתה
Befor: להיות, שו וחארת לי היא אלמונים לא מתסתבהורת
Percent coincidence after train: 86.84%
diff between befor train and after: 1.84%


text: .בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בגויבם וגב אבלן זהבריות לא מתפתה לאחררת
Befor: בגנים. וגם אני בן עדבריות לט מתפתה סאחרתת.
Percent coincidence after train: 80.49%
diff between befor train and after: -6.57%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: ווהיא הייתה יפה קצת משונב וגם הכוכבים דווסקי
Befor: והטל הייתה יפה קצת משוב וגם הכוכבים דוטקיז
Percent coincidence after train: 91.95%
diff between befor train and after: 4.9%


text: על אש קטנה.
Output: ללאאגל רקטור
Befor: על אע קטוב:
Percent coincidence after train: 34.78%
diff between befor train and after: -28.85%


text: תשירו שיר לשלום אל תלחשו תפילה
Output: תשירו שה לשלום אל תלחנשו תפיה
Befor: ת,שירו ש לשלום אל תלחנשו תפישה
Percent coincidence after train: 91.53%
diff between befor train and after: 1.53%


text: שלומית בונה סוכה מוארת וירוקה על כן היא עסוקה
Output: שלומית בונה סוכה מורת וירקה לל כו היא עגשוקה
Befor: כשלולחית בונה סוכה מויורת וירקה לל כן היא עסוקה
Percent coincidence after train: 89.89%
diff between befor train and after: 0.76%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אנו ריוזה לאכול גליפה
Befor: אנו רוצה לאכול גליה
Percent coincidence after train: 82.93%
diff between befor train and after: -9.38%



mean present : 78.8269681836831
mean present : -5.785867364046993