DATE : 17_10 16_38
Model : heb27

Validation folder: C:\Users\Adi Rosental\Documents\shecodes_finalProject\models-trained\test_models, length data: 162.0

Algorithem of compare strings : SQ

compare to model : heb21

text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בשנה אדומה ושתי צמות,
Befor: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Percent coincidence after train: 93.02%
diff between befor train and after: -6.98%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: ונדה קטנה, יחודה ותמה
Befor: תדה קטנה, יחידה ותמה
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: -6.97%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: וארטיק ב..
Befor: וארטיק ססוכריות ותאות גינה
Percent coincidence after train: 40.0%
diff between befor train and after: -54.12%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: סוני אוהב ימי הולדת ושקויו םגא בברהום טוביי
Befor: טמני באוהבך ימי הוודת ושקיות בא דברום טוביי
Percent coincidence after train: 81.93%
diff between befor train and after: 0.0%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כוי חושך מצרים, אג בואו נשיר
Befor: כו חושך מצרים, אל בואן נשיר
Percent coincidence after train: 91.23%
diff between befor train and after: 5.51%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: תנ לגדול משחס בלו לקפוא מבור
Befor: תש לגד בשקס בלי לקפוא מבור
Percent coincidence after train: 80.7%
diff between befor train and after: -2.93%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רק קצת בל, מום וגם אור
Befor: רק קצת זבל, מים וגם אור
Percent coincidence after train: 91.3%
diff between befor train and after: -6.57%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: מדה ושאלהמאהג
Befor: המדה ושאלה -למהג
Percent coincidence after train: 73.33%
diff between befor train and after: -5.45%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: אפונה וגזר, ישבו סתוך מחםט.
Befor: אפונה וזזר, ישבו כמוך מחבט.
Percent coincidence after train: 92.59%
diff between befor train and after: 3.7%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: וחםד עם מטטה רצו להיות לב
Befor: נוםחדף עם מטטה רצו להיות לבר
Percent coincidence after train: 90.2%
diff between befor train and after: 5.01%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Befor: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מצליק
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 3.33%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: ושמן מכל עבר, זה לא מדחיק
Befor: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק
Percent coincidence after train: 94.12%
diff between befor train and after: -3.92%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: ילל חושן מצהים, טו זי בואו נישאור ל,
Befor: דו חוסשך מצרים, אאלי במואו שש ל,
Percent coincidence after train: 67.69%
diff between befor train and after: -1.16%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: רווו כון סוסי, חווז ודקרו רול בבווקעה, טוס בהר!
Befor: רול בן פוסי, חווז ודקרו רול בביקרה, טוס בהרן
Percent coincidence after train: 77.78%
diff between befor train and after: -0.38%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: הוצה, טוסה, וום ותות - פרש אני וםן תות,
Befor: רו צה, טוסה, יןם ותול - פרש אני וםן חות
Percent coincidence after train: 71.79%
diff between befor train and after: -7.69%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: אני כל'. אני חיים להספוק ל מה שהעלם אצוע
Befor: אני רל. אני חייב להספיק ל מק שהחלם מצוע
Percent coincidence after train: 81.48%
diff between befor train and after: -6.02%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: כל זמן שהאווור מגו וה לא מפרוע וומלטץף אותי
Befor: כל זמן שהאווור מגוע וגה לא מפרי ומלטל אותי.
Percent coincidence after train: 87.36%
diff between befor train and after: -2.3%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: ווע אצלן ה.
Befor: ווש אצך אור, למה לי ופשור
Percent coincidence after train: 42.11%
diff between befor train and after: -38.66%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: ו כל הרי האעש וכל הסערות
Befor: ו כל הרי העעש וכל הסעדחות
Percent coincidence after train: 93.62%
diff between befor train and after: 6.12%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני יודש אני זל וזה פוע, בלב שלו וש חור
Befor: אני יודע אני ז ולה פוגע, בלב שלו יש חור
Percent coincidence after train: 88.61%
diff between befor train and after: -5.06%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: שאי אפשר קסאר ואני רץ.
Befor: שאי אפשר לסאר ואני רף..
Percent coincidence after train: 85.11%
diff between befor train and after: -2.39%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: לו ו , לו ולק, לו.
Befor: לו ל , לו ולך, לי ול.
Percent coincidence after train: 68.29%
diff between befor train and after: 9.2%


text: בהצלחה באימון!
Output: בהצלחה באימון ‏
Befor: בהצלחה באימון,
Percent coincidence after train: 89.66%
diff between befor train and after: -3.2%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: ומדו מגעפם ולא מצאו תשובה
Befor: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה,
Percent coincidence after train: 90.2%
diff between befor train and after: -5.96%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: ה וא טיפס ‏ העץ אפרוחים םו ש
Befor: קוא טיפס ע העף אפרוחים חיתש
Percent coincidence after train: 82.14%
diff between befor train and after: -5.13%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אוו ואבוי לו לשובב, חור גדל סומכסיי
Befor: אוו ו אבוי לן לשובב, חור גדל סומכנסין
Percent coincidence after train: 87.32%
diff between befor train and after: 2.39%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: מן העעץ התגלג ושנשו קים
Befor: מן העעץ התגלג ושפשא קים
Percent coincidence after train: 83.33%
diff between befor train and after: 8.33%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: אני אוהב שוקולד וחאות גבינה
Befor: אני אוהב שוקולד וזחאות גבינה
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: 1.62%


text: אבא אמא סבא סבתא דוד ודודה
Output: אבא אמא סבא סבתא רוד הודה
Befor: אבא אמא סבא סבתא רוד רהודה
Percent coincidence after train: 90.2%
diff between befor train and after: 1.73%


text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ואיך שלא אפנה לראעת תתיד איתה ארצה
Befor: ואיך שלא אפנה זראעת תמיד איתה ארצה
Percent coincidence after train: 94.12%
diff between befor train and after: 0.0%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: זהיעות, שומרת לי הו תננים לו תסתובב:
Befor: להיוחאות, שומרת לי היו אמנים לא מפתובבת
Percent coincidence after train: 76.71%
diff between befor train and after: -12.76%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בבנים וגבם אני בן הבריות לא מתפתה לאחרת
Befor: בגנים, וגם אני בן הבריות לא ומתפתה לאחרות
Percent coincidence after train: 91.36%
diff between befor train and after: -2.62%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות
Output: בגנים. וגם אנ בין הבריות לא מתפתה לאחרות
Befor: בגנים. וגם אני בן הבריות לא מתפתה לאחרות
Percent coincidence after train: 98.77%
diff between befor train and after: 0.0%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: והיא הייתה יפה קצת א שונה וגם הכוכבים דולקי
Befor: והיא הייתה יפהוקצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Percent coincidence after train: 95.35%
diff between befor train and after: -2.33%


text: שהבוקר יאיר והשמש תזרח והשחר יזכיר
Output: שהבוקר יאיר והסמס תזרח והשחר יזכיי
Befor: שההוקר יאיר והשמש תזרח והשחר יזזכיי
Percent coincidence after train: 91.18%
diff between befor train and after: -1.58%


text: הבה נגילה הבה נגילה הבה נגילה ונשמחה
Output: הבה נגילה ה בה נגילה הבה נגילה ושמחה
Befor: הבה נגילה הבה נגילה הבה נגילה תושמחה
Percent coincidence after train: 97.22%
diff between befor train and after: 0.0%


text: חשבתי שאולי אתה לא תלך ממני כי איך תסתדרי בלעדי
Output: חשבתי שאולי אתה לא תלך ממני כי איך תסתדרי בלעב
Befor: חשבתי שאולי אתה לא תלך ממני כי איך תסתדרי בלעכו
Percent coincidence after train: 96.77%
diff between befor train and after: 1.03%


text: את שוברת שתיקה כשאני מנסה להבין אותך ושוב
Output: את שווברת שתיקה כשטוני מנסה להבן אותך ושוב
Befor: את שוברת שתיקה כשטוני מנסה להבן אותךק ושוב
Percent coincidence after train: 93.98%
diff between befor train and after: 0.0%


text: הכל נשמע חשוב, הכל נשמע פשוט כשאתה איתי
Output: הכל נשמ חסוב, הכל נשמע פשוט כשאתה אית
Befor: הכל נשמע חשוב, הכל נשמע פשוט כשאתה אית
Percent coincidence after train: 94.74%
diff between befor train and after: -3.96%


text: יש לי יום יום חג יש לי חג יום יום יש לי יום יום חג
Output: יש לי אם יום חט יש לי חג יום יום יש לי יום יום ח
Befor: יש לי יום יום ח יש לי חג יום יאם יש לי יום יום חג
Percent coincidence after train: 93.88%
diff between befor train and after: -3.09%


text: הללויה.
Output: הללויי
Befor: הללוית
Percent coincidence after train: 76.92%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ים השיבולים שמסביב.
Output: ום השיב לים מסביב.
Befor: ים השיבולים שמפביב.
Percent coincidence after train: 86.49%
diff between befor train and after: -8.25%


text: זה לא כל כך נעים לראות גן נעול זה לא כל כך
Output: זה לא כל רך נעים לראות ג נעול זה לא כל כך
Befor: זה לא כל רך נעים לראות גן נעול זה לא כל כך
Percent coincidence after train: 96.39%
diff between befor train and after: -1.23%


text: על אש קטנה.
Output: על אש הגנב.
Befor: על אש החלנב.
Percent coincidence after train: 72.73%
diff between befor train and after: 3.16%


text: נעים לראות גן נעול. זה לא כל כך נעים לראות
Output: נערים לראוות בן נעול זה לא כל כך נעים לראות
Befor: נערים לראות בן נעול. זה לא כל כך נעים לראות
Percent coincidence after train: 94.12%
diff between befor train and after: -2.35%


text: גן נעול.
Output: גן נעול.
Befor: גן נעול
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 6.67%


text: אמצע הלילה בכפר מדליק עוד סיגריה לפני מעצר.
Output: אמדע הלילה בכפר מדלי עוד סיגריה לסן מעצה.
Befor: אמדע הלילה בכפר מדליה עוד סיגריה לפ, מעצר,
Percent coincidence after train: 88.1%
diff between befor train and after: -1.32%


text: צב, צפרדע, ציפור, צפצפה, צפירה, ליוויתן, צהלה
Output: ב, צפדבדע, זיסור, ץפצסה, דפירה, ליויתן, צהלה
Befor: צב, צפרדע, ליפור, צפצסה, צפירה, ליויתן, צהלה
Percent coincidence after train: 83.15%
diff between befor train and after: -11.24%


text: שבת בבוקר יום יפה אמא שותה המון קפה
Output: שבת בבווקר יום יפה אמא שותה המון קבה
Befor: אדבת בבוקר יום יפה אמא שותה המון קפה
Percent coincidence after train: 95.77%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אבא קורא המון עיתון המון עיתון ולי יקנו המון בלון
Output: אבא הווםא המון עיתוע המון עיתן ולי וקנו המון בלין
Befor: אבא קורן החמון עיתון המון עיתן ל יקנו המון כלן
Percent coincidence after train: 87.76%
diff between befor train and after: -2.77%


text: אני יושב בחדר והשעה כבר מאוחחת מסתכל לך בעיניים
Output: אני יושב בחדר והשעה כבר מאוחחת מסתכל לך בעיניים
Befor: אני יושב בחדר והשעה כבר מאוחחת מסתכל לך בעינים
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 1.08%


text: אבל את מדברת והשקט הזה שמסתכל על אהבה
Output: אבל את לא מדברת והשקט הזה שמסתכל על אהבה
Befor: אבל את לא מדבחת והשקט הזה שמסתכל על אהבה
Percent coincidence after train: 96.1%
diff between befor train and after: 2.6%


text: שפעם פעמה, אני לא יודע מה קרה. אז למה לבכות
Output: שסעם פעמה, אני לא יודע מה קרה. אז למה לבכות
Befor: שפעם פעמה אני לא יודרע מה קרה. אז למה לבכבות
Percent coincidence after train: 97.67%
diff between befor train and after: 1.12%


text: אבגדהוזחטיכלעפצקרשתףץןךם
Output: א בגד הוזרטו כלעפצקרש ת ל ךם
Befor: א בגד הוזחטו כלעפצקרש תל ק םם
Percent coincidence after train: 73.08%
diff between befor train and after: 1.38%


text: תמיד אפשר לנסות אם תכסי ת'דמעות, אני פה
Output: תמיד אוסשר לנסות אם תכסו תדמעות,אני פה
Befor: תמיד אפשר לנסות אם תכסי תדמעות, אני פה
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: -7.79%


text: אז נדבר על הכל פתאום הזמן יעבור ואת תראי שהלילה
Output: אז נדבר על הכן פתאום הזמן יעבור ניות תראי שהלילה
Befor: אז נדבר על הכל פתאום הזמן יעבור ייות תראי שהולר
Percent coincidence after train: 94.74%
diff between befor train and after: 3.25%


text: יעבור כי כשרוצים באמת פתאום יש דרך לתת ואת
Output: יעבור כי כשרוצים באמת פתאום יע דרך לרנות ואות
Befor: יעיבור כי כשרוצים בהאמת פתאובך יש דרך לותת וזמות
Percent coincidence after train: 91.95%
diff between befor train and after: 3.07%


text: תראי שהלילה יעבור. אני לא בקטע של לריב אז מותק
Output: תרא שהלילה יע בור. אני לא בהטע של לריב אי מותך
Befor: תראו שהלילה יעבור. אני ל בקט של לריב אג מותק
Percent coincidence after train: 91.3%
diff between befor train and after: -2.03%


text: בואי נדבר, בואי נראה מה קורה בנינו ולא נוותר
Output: בואי נדבר, בואי נראה מה הורה בנינן ז וותר
Befor: בואי נדברו, בואי נראה מה קורה בנינן ולזי נוותר
Percent coincidence after train: 89.41%
diff between befor train and after: -3.92%


text: למרות ששנינו כועסים עכשיו וקל לזרוק הכל לפח
Output: למרות ששנינו כועסים עכשיו וקל לזרוק הכל לפה
Befor: למרות ששנינו כועסים עכשיו וקל לזרוק הכל לפה
Percent coincidence after train: 97.67%
diff between befor train and after: 0.0%


text: חלון נפתח.
Output: תלון נסתם
Befor: חלון נפחח,
Percent coincidence after train: 63.16%
diff between befor train and after: -16.84%


text: מצחיק, לצחקק, מצחקקים, צחוק, צחוקים, צחקנו
Output: מצחיקי לדחקק, מצחקקים, צרוך, צחוקים, צחקנן
Befor: מצחיקי לצהקק, מצהקקים, צחוק, צחוקים, צחקן
Percent coincidence after train: 88.1%
diff between befor train and after: -1.06%


text: אל  תשמרי לי מקום לצידך תתעוררי אני הולך, תחייכי
Output: אל תשמרי ל מקוב לציףך תתעוררי או הולך, תחייכי
Befor: אל תשמרי ל מקום פצידך תתעוררי אנ, הולך, תחיכי
Percent coincidence after train: 90.32%
diff between befor train and after: -2.15%


text: את יודעת. אל תשמרי
Output: את יודעות. אל תשמרי
Befor: את יודעת. אל תשמרי
Percent coincidence after train: 97.3%
diff between befor train and after: -2.7%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתףץןךם
Output: אבגדהו זחטיכל מנסעפצקרשתעען רם
Befor: אבגדהו ז הטיל מנפעפזצקרשתעטן רא
Percent coincidence after train: 84.21%
diff between befor train and after: 15.25%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: אבגדהויח, לווני טצקרש און טץ
Befor: א בגדהוני חט ירלמנמ פצקרות מלן טן
Percent coincidence after train: 50.91%
diff between befor train and after: -9.09%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: א בגדהו זחטיכגוונסץפעקר שתגץנקם
Befor: א בגדהוצחטיכפונסע פעקר שתלזףוקם
Percent coincidence after train: 68.97%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתףץןךם
Output: אבגדהוזח, רלוונרעהצקרטתומץ וטן
Befor: א בגדהולזחט דלון רעהצקרטתליך ש
Percent coincidence after train: 59.65%
diff between befor train and after: 3.51%


text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בשמלה אדומה ושתי צמות
Befor: בשמלה אדומה ושתי צמות
Percent coincidence after train: 97.67%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: ולדה קטנ ה, ותי דה ותמה
Befor: ול דה קטנה, וחידה ותמה
Percent coincidence after train: 81.82%
diff between befor train and after: -6.55%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: עמדה ושאלה למהך ן
Befor: עמדה ושאלה למהר
Percent coincidence after train: 82.35%
diff between befor train and after: -5.15%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: וכל הרי הסעש וכל הסערות
Befor: וכל הרי הפפא וכל הספרות
Percent coincidence after train: 95.65%
diff between befor train and after: 13.04%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: ע מדו מפעכם ולא מדאו תשובה
Befor: ע מדו מפעכם ולא מדאן תשובה
Percent coincidence after train: 84.62%
diff between befor train and after: 3.85%


text: יונתן הקטן רץ בבוקר אל הגן
Output: יונתע הקטו רש בבוקר אול הגן
Befor: יונתן הקטן ר בבוקר אל הגן
Percent coincidence after train: 86.79%
diff between befor train and after: -11.25%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: הו.ו טיפס על הע אפרוחום חיפג
Befor: הוא טיפס על העדי אפרוחום חיפש
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: -5.51%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אווי ואבוו לו לשובב, חור גדוט במכנסין
Befor: אוי ואבוו לו לשובב, חור גדחף במכנפין
Percent coincidence after train: 90.41%
diff between befor train and after: 4.3%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: מן העץ הרגוגל ווו מו ק יבג
Befor: מן העף התגלגל וו נשח ק יבל
Percent coincidence after train: 74.51%
diff between befor train and after: -3.92%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Befor: אני אוהב שוקולד ועושות גבינה
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 3.57%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: וארטיק וסוזריות ותות בינה
Befor: ומרטיק וסוזריות ותות גיוה
Percent coincidence after train: 92.0%
diff between befor train and after: 4.0%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: אני אוהב ימ הוללת ושק יות עם דברים אבים
Befor: אני אוהב ימי הולדת ושק יות עתם דברים אבים
Percent coincidence after train: 91.14%
diff between befor train and after: -2.69%


text: ואת השמש ואת הירח וגם כמה כוכבים.
Output: ומות האמש ואת הירה ודם כמה כוכבים
Befor: וות ה עמא ואת הירח ודם כמה כוכבים
Percent coincidence after train: 84.85%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אפונה וגזר ישבו במקרר 
Output: א הונה וגזר ישבו במקרר
Befor: אנהונה וגזר ישבו במקרר
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ויחד עם בטטה התחילו לקטר:
Output: ווחד עם בשאה התחילו לקטר
Befor: וייחד עם בטלה התחילו לקטה
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: -2.29%


text: "קר לי ברגליים, תדליק ת'מנורה בקיר,
Output: ייוקר לו ב רבליים, תדליק תי מנורה בקיר,
Befor: ייקר פלו ב רבליים, תדליק תי מנורה בקיר,
Percent coincidence after train: 83.78%
diff between befor train and after: 0.0%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חושן מצרים, אז בואן נשדרו
Befor: כי חושן מערים, אז באן נ ששרו
Percent coincidence after train: 84.21%
diff between befor train and after: 7.02%


text: תנו לגדול בשקט בערוגה בכפר.
Output: ת וגדון בשק בערוכה הכפר
Befor: תג לגדוק בשקש במרוצקה חהרפר,
Percent coincidence after train: 76.0%
diff between befor train and after: 10.55%


text: שם תזרח השמש גם מחר
Output: שלם תזרה השמש גא מחתר
Befor: שם תזרה השמש גא מחר
Percent coincidence after train: 85.0%
diff between befor train and after: -4.47%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: רננו שדול בשקט בלי לקפוא מקוה
Befor: תמ שזדול בשקט בלי לקפוא מקוה
Percent coincidence after train: 86.21%
diff between befor train and after: 2.0%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רק קצת זבל, מים וגבאור
Befor: רק קדת זהל, מים וגםאור
Percent coincidence after train: 91.3%
diff between befor train and after: 4.35%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט
Befor: אנפונה וגזר, ישבו בתוק מחבט.
Percent coincidence after train: 98.11%
diff between befor train and after: 3.57%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: ויחד עם בטאה רדו עהיות לבצ
Befor: יחד עם בטאה רדן להיות לבצ
Percent coincidence after train: 84.62%
diff between befor train and after: 2.26%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אק שוד ושבר, מישהו גברור מדליק
Befor: אק שוד ושבר, מישהו גברור מדליק
Percent coincidence after train: 93.33%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: נ מון מכל עבר, זה לא מצחי.
Befor: נש מון מכל עבר, זה לא מצחיקר
Percent coincidence after train: 84.62%
diff between befor train and after: -4.27%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חושך מלצרים, אז בואו נשיריי
Befor: כי חושך מצערים, אז בואו נשירי
Percent coincidence after train: 91.53%
diff between befor train and after: -1.58%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: רו בן סוסין רול ודהרו רון בביקשה, טוס בהירן
Befor: רווף בן סוסין רו ודקרו רול בביקלה, טוס בהרן
Percent coincidence after train: 83.72%
diff between befor train and after: 2.33%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: רודה, טוסה, אם וליל- פרש אני. ובו חילו
Befor: רודה, טושה, יום וליל - פרש אני. ובו חילו
Percent coincidence after train: 83.12%
diff between befor train and after: -2.96%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: אננ רץ. אנ חייב להספ י כל מה שהואלם מצי
Befor: נאל רל. אני חייב להספ יק כל מה שהואלם מציע
Percent coincidence after train: 90.0%
diff between befor train and after: 0.84%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: כל זמן שהאוור וגיע וזה לא מפריע ומלטףץ אות
Befor: כל זמן שהאויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי
Percent coincidence after train: 93.02%
diff between befor train and after: -4.65%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: וויש אדלך אור, למה לי לפצור
Befor: ויש אדלך אור, למהלי לפעור,
Percent coincidence after train: 88.89%
diff between befor train and after: 2.1%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני. אדע אני זז וזה פוגע, בלב וה
Befor: אני מאדע אני זז ולה פוגע, בלב שלו יש חור
Percent coincidence after train: 80.56%
diff between befor train and after: -9.44%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: שבאי אהשר לסגור ואנ ה..
Befor: שמי אהשר לסגור ואנו הל..
Percent coincidence after train: 83.33%
diff between befor train and after: 5.78%


text: בים הרוגע השמש שוקע למי מתגעגע
Output: בים הרוגע השמא שוקע למי מתעגע
Befor: בים הרוגע השמא עוקע למי מתפהגל
Percent coincidence after train: 94.92%
diff between befor train and after: 11.58%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: לי ולב, לי ולך, לי ול
Befor: לי ולך, לי ולך, לי ולך,
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: -4.74%


text: בהצלחה באימון!
Output: בהצדהה באימון ן ן
Befor: בהצלהה באוימו ן
Percent coincidence after train: 70.97%
diff between befor train and after: -11.79%


text: איך אני מחברת את הקבצים ביחד? האם
Output: אע אוני מחברת את הקבדם היחף האג
Befor: אע אוני מחבירת את הקברם ביחדה היך
Percent coincidence after train: 78.12%
diff between befor train and after: -0.66%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: הסיפור שלי הווא קצת מוזר
Befor: ה סיפור שלי הוא קפדת מוזר
Percent coincidence after train: 97.87%
diff between befor train and after: 6.21%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: על ב חורה שלא מזמן רה כרתי
Befor: על ב חורה שלא מפמן היכרתי
Percent coincidence after train: 93.88%
diff between befor train and after: 2.21%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ואוותה אני חוולך עבר כל ליללה
Befor: ומוותה אני הושק עבר כל לילה
Percent coincidence after train: 83.64%
diff between befor train and after: 4.39%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה
Output: והמו ה יית ה יפה קזת משונה
Befor: והמן הייתה יפה קלת משונה
Percent coincidence after train: 84.0%
diff between befor train and after: -3.5%


text: תומך בתוך בתי הספר. נשלב עובדים
Output: תומכ, בתוך בתו הספר.נשתעב עובהיים
Befor: תומך בתור ביתי הספר.נשתב עובהי
Percent coincidence after train: 81.25%
diff between befor train and after: -4.0%


text: סוציאליים במערך החינוכי, ונפתח תוכניות משלימות
Output: סוצואלייים באעערך החינוכוי, ונפתח תוכניות אשעימאות
Befor: סוציאליוים במערר החינוכי, ונפתח תוכניות משעימות
Percent coincidence after train: 87.5%
diff between befor train and after: -7.12%


text: בבתי הספר. ניישם צעדים שונים לרווחתם
Output: בבתי הספר ניישם צעהום שונים תרווחתב
Befor: ביבתי הספר, ניישם צעחים שונים תרוווחת
Percent coincidence after train: 87.32%
diff between befor train and after: -0.35%


text: של קשישים כמפורט במצע בפרק של
Output: שתג השושום כשפורט במצע בפרה של
Befor: שת, השישוים כמפורט במצע בפרה של
Percent coincidence after train: 77.97%
diff between befor train and after: -8.7%


text: אזרחים ותיקים. נחוקק חוק שירותי רווחה
Output: אג.רחום ותיהים, נחוהה חוה שורותי רוחה
Befor: אתרחים ותיהים, נחוקה חוה שירותי רווחה
Percent coincidence after train: 75.68%
diff between befor train and after: -10.81%


text: שיעגן לראשונה בחקיקה ובאופן מרוכז את
Output: ת....
Befor: שיעגו עראשונה בחהיקה ובאופו מרוכת את
Percent coincidence after train: 4.88%
diff between befor train and after: -81.23%


text: זכויותיהם של אנשים עם מוגבלויות בישראל.
Output: .
Befor: ת כווותיהם שת, אנשים עם מוגבתיות בישראג,
Percent coincidence after train: 5.0%
diff between befor train and after: -76.01%


text: החוק נועד לתת מענה לכל אדם
Output: החוה נועם תתת מענה נכ הם
Befor: החוק נועה תתת מענה לכל אהם
Percent coincidence after train: 76.0%
diff between befor train and after: -12.46%


text: עם מוגבלות בכל הנוגע לשירותים ולקצבאות
Output: עעם מוגבתאת בכת הנוגע תנשורותים ועהצבאות
Befor: לעם מוגבתות בכת הנוגע תשיורותים ועתהצבאו
Percent coincidence after train: 79.49%
diff between befor train and after: -2.56%


text: שהוא זכאי לקבל וכן לשנות את
Output: שהוא כא תעהבת וכו תשנות אא
Befor: שהוא זכאי וקבת וכו לשנותואות
Percent coincidence after train: 71.7%
diff between befor train and after: -11.94%


text: ישראל היא הבית הלאומי של העם
Output: ישר א היא קהית האו ם
Befor: י שך אל הקיא קהית קלאומי של קעגם
Percent coincidence after train: 75.0%
diff between befor train and after: -5.0%


text: היהודי וישראל היא הבית של כולנו
Output: קודי וישררא היא קהת ‏ כונו
Befor: קיקודי וישר אל היא קהית של כולנו
Percent coincidence after train: 77.19%
diff between befor train and after: -11.7%


text: בין מזרחים לאשכנזים ובין דתיים לחילונים
Output: הההה.
Befor: הין מצזרחים לאשכוצים והין דתיים לחילווים
Percent coincidence after train: 0.0%
diff between befor train and after: -86.08%


text: הולך וגדל המרחק בין מרכז לפריפריה
Output: הולק וגדל הערחק דיו מרכץ לקריקר
Befor: קולך ולדל המרחק הין מרכצ לקריקריר
Percent coincidence after train: 75.0%
diff between befor train and after: -3.79%


text: בין שמאל לימין ובין אדם לאדם
Output: הין שמא מאין ובין אדם לאדם
Befor: הין שמ אל לימין והין אדם לאדם
Percent coincidence after train: 88.89%
diff between befor train and after: -2.34%


text: ישנה שחיקה מדאיגה באמון כלפי מוסדות
Output: י שנה שחיקק מדאיגק האמון כלהי מוסדות
Befor: ישנק שחיקק מדאילק האמון כלקי מוסדות
Percent coincidence after train: 87.32%
diff between befor train and after: 4.47%


text: המדינה ושומרי החוק וחל כרסום מתמיד
Output: קמדינק ושומרי קחוך וחל כרסום מתמיר
Befor: ק מצינק ושומרי קחוק וחל כרסום מתמיר
Percent coincidence after train: 85.29%
diff between befor train and after: 1.24%


text: בהיקף השירותים הציבוריים הניתנים לאזרחי ישראל
Output: הקיקע ק שירותים קציהוריים קניתנים אזרחי ישרא
Befor: הקיק ק שירותים קציהוריים קויתוים לאזרחי ישראח
Percent coincidence after train: 83.15%
diff between befor train and after: 3.15%


text: ובאיכותם הגיעה השעה לאחד את ישראל
Output: והאיכותם הלעתק השעה לאתד את רא
Befor: ן ה איכותם הזיפק השעקה לאחד את ישראח
Percent coincidence after train: 79.37%
diff between befor train and after: 1.1%


text: מחדש ולהבטיח את עתידה מפלגת כחול לבן
Output: מחדש ולקהטיח את ועתידק מקללת כחוהן
Befor: מחדש ולקהטייח את עתידק מקללת כחול להן
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: -4.93%


text: מושתתת על שלושה יסודות מרכזיים ביטחון
Output: מו שתתת ע שלושך יסודות מרכציים היטחון
Befor: מו שתתת על שלושק יסודות מרכציים היטחון
Percent coincidence after train: 89.19%
diff between befor train and after: -1.48%


text: אל מול הסכנות והאתגרים סביבנו נעמיד
Output: אל מו הבסכנות וראתזרים סהבנו נעאיך
Befor: אם מול קסכנות וקאתזרים סהיהנו נעמיך
Percent coincidence after train: 81.16%
diff between befor train and after: 1.16%


text: אנחנו אוהבים אותה גאים בה ומחויבים
Output: אנחנו אורהים אותה אים הק ומחוגהם
Befor: אנחוון אוקהים אותק זיאים הק ומחויהם
Percent coincidence after train: 84.85%
diff between befor train and after: 6.59%


text: אגרוף ברזל נגד חורשי רעתנו לצד
Output: אגרו הר ו חורי רנתנוד
Befor: אזרוח הרזל וגזד חורשי רעפתוו לצד
Percent coincidence after train: 70.59%
diff between befor train and after: -10.06%


text: זאת נפעל בתבונה ובאחריות כדי למצות
Output: זאת נקע התהונק והאחריות כד מצו
Befor: זאת נקעל התהונק והאחריות כדף למצות
Percent coincidence after train: 78.12%
diff between befor train and after: -4.23%


text: כל סיכוי למשא ומתן אפקטיבי בשיתוף
Output: כל סיכוי משא ואתע אהקטירי השיתוע
Befor: כל סיכוי למשא ומתן אקקטירי השיתו
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: -9.23%


text: הגורמים המתונים בעולם הערבי ובמדינות המערך
Output: הגורמים מתווים העולם הערהי והמדנות העערק
Befor: קגורמים קמתווים העולם הערהי והמדיוות המפרק
Percent coincidence after train: 82.93%
diff between befor train and after: 4.36%


text: לשמור על דמותה ועל זהותה כמדינה
Output: לשמור ע דמותה ועלל זהותה כמדזתך
Befor: לשמוך עתל דמותק ועל זקותק כמדזנתק
Percent coincidence after train: 87.1%
diff between befor train and after: 8.97%


text: יהודית ודמוקרטית באופן מוחלט ישראל 
Output: יקודית ודמוקרטית האאוקן מותלט ישרא
Befor: ייקודית ודמוקרשית האוקן מוחלט ישרא
Percent coincidence after train: 84.06%
diff between befor train and after: 0.0%


text: היא מדינה חזקה ומשגשגת אבל ישראל
Output: ק י א מדיוה חזץקק ומעלשעזלת אבהל ישרא
Befor: קי א מדיוה חזקה ומשלשלת אהל ישראל
Percent coincidence after train: 72.46%
diff between befor train and after: -10.61%


text: היא גם מדינה שסועה וכואבת
Output: קיא גם מצינק שסועק וכואהת
Befor: קיא גם מדינק שסועה וכואדת
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: -8.0%


text: הארץ טובה אך נושבת בה רוח
Output: ק ארע טוהד אק נהת הק רוו
Befor: ק ארע שוהק אק נן שהת הק רהוח
Percent coincidence after train: 65.31%
diff between befor train and after: 20.02%


text: רעה הולך ומעמיק הפער בין יהודים
Output: ר עה קעלק ומעמיק ההער ריו ירודים
Befor: רעק קולך ומעמיק הקער היון יקודים
Percent coincidence after train: 76.19%
diff between befor train and after: -6.35%


text: ללא יהודים בין אמידים ללא אמידים
Output: ללא יקרודים הין אמידיםא אאמידים
Befor: ללא יקודים הין אמידים ללא אמידים
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: -8.04%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אנו ריוץ ה לאכול גלידה
Befor: טניו ורוץה לאכול גלידה
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אנו ריוצה לאכול גלידה
Befor: אניו ריוצה לאכול גלידה
Percent coincidence after train: 92.68%
diff between befor train and after: -2.56%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: הסיפור שלי הוא קצת מופר
Befor: ה סיפור שלי הוא קצת מופר
Percent coincidence after train: 95.65%
diff between befor train and after: 2.04%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: ע בחורה שלא מזמוי הכרתי
Befor: על בחורה עלא מפמי הכרתי
Percent coincidence after train: 91.3%
diff between befor train and after: 4.35%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ומותה אוני הולק לבר כ,ל לינלה
Befor: ואתה אני הולך לבר כל לילה
Percent coincidence after train: 83.64%
diff between befor train and after: -14.4%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה
Output: והוא הייתה יפה קלדת שיווה
Befor: והמן הייתה יפה.יקלת מעיונוה
Percent coincidence after train: 81.63%
diff between befor train and after: 7.12%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: משהיו אני כסתב בתב וד
Befor: מ אהיון שאני כותחב בכתב וד
Percent coincidence after train: 83.72%
diff between befor train and after: 0.39%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: משהוו אא סתם כםם
Befor: מאהו אאנת סתם מכתנון ת
Percent coincidence after train: 42.11%
diff between befor train and after: -7.89%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: משדיו שאוני סתב פת ו
Befor: שדיו שאני שתה חתר ו
Percent coincidence after train: 66.67%
diff between befor train and after: 8.13%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מ אהיו אני רותב בכתב ו
Befor: מ אהיו שאנני רוחבה בכתב וה
Percent coincidence after train: 77.27%
diff between befor train and after: 6.44%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מואהין גווו בווב בדתה ח
Befor: מאהיון שוניו בחה בחתה ח
Percent coincidence after train: 40.0%
diff between befor train and after: -8.89%


text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ואיךף שלא אונה לראות תתיד אית ה ארזצב
Befor: ואיךך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Percent coincidence after train: 87.32%
diff between befor train and after: -11.23%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: להיות, שומרת ליה אומננים זא מסתוהבר
Befor: להיוות, שומחרת לי הא אטמונים לא חסתובההדרחת
Percent coincidence after train: 83.33%
diff between befor train and after: -1.67%


text: .בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בגנים. וגם אני בן הב רייות לא וחתפתה גאחררת
Befor: בגנים. וגם אני ב הבריות לא וחתפתה לאחרת
Percent coincidence after train: 86.05%
diff between befor train and after: -4.2%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: והיא הייתה יפה קצת משונפ וגם הכווכבים דוולקים
Befor: והיא הייתה יפה קצת משונב וגם הכוכבים דולקיב
Percent coincidence after train: 95.45%
diff between befor train and after: 0.11%


text: על אש קטנה.
Output: על אש הטנב
Befor: על אש קטובר
Percent coincidence after train: 76.19%
diff between befor train and after: 3.46%


text: תשירו שיר לשלום אל תלחשו תפילה
Output: תשירו שר ללשלום אל תלחשו תפיפשה
Befor: תשירו שיר לשלום אל תלחשו תפישה
Percent coincidence after train: 91.8%
diff between befor train and after: -4.86%


text: שלומית בונה סוכה מוארת וירוקה על כן היא עסוקה
Output: שלומית בונה סוכה מוארת וירקה על כן היא עסוקה
Befor: שלומחית בונה סוכה מחירת וירקה על כן היא עעסוקה
Percent coincidence after train: 98.88%
diff between befor train and after: 6.57%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אנו ררוצה ארכול גלידה
Befor: אניו רוצה לאכול גלידה
Percent coincidence after train: 87.8%
diff between befor train and after: -9.76%



mean present : 82.99591019926592
mean present : -3.266913035725898