DATE : 20_10 13_54
Model : heb28

Validation folder: C:\Users\Adi Rosental\Documents\shecodes_finalProject\models-trained\test_models, length data: 147.0

Algorithem of compare strings : SQ

compare to model : heb

text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בשמלה אדומה ושתי צמות,

Before: = 42 4 1ה־ ©|לואה (/%0 ב2צוות-,
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 69.81%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: ילדה קטנה, יחידה ותמה

Before: /ה ק₪₪6ה, יסיפה ותאה '
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 39.53%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: וארטיק וסוכריות ותות גינה

Before: \ס\ר&יווֹ \©\כלי\ת. |ת\ת. ©י(ה
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 70.91%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: אני אוהב ימי הולדת ושקיות פלא דברים טובים

Before: \ע פוה קס יאי הוּוגת. \שזי\ת. במ 5©לי₪ ס\כ,.ק
Percent confidence after train: 93.83%
diff between befor train and after: 56.18%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: תש לגדול בשקט בלי לקפוא מקור

Before: ט (36) 0 ₪© 5] ]₪20| אקור
Percent confidence after train: 94.74%
diff between befor train and after: 68.81%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רק קצת זבל, מים וגם אור

Before: ק 257_ 5ם/ , אי ו|688 פו.
Percent confidence after train: 97.87%
diff between befor train and after: 52.97%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: עמדה ושאלה למה

Before: אכה (ש6/ה - צמה 2
Percent confidence after train: 90.32%
diff between befor train and after: 43.26%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: אפונה וגזר, ישבו כמוך מחבת.

Before: ©|©ו₪ |&95, ישק\ כ<וךף א680.
Percent confidence after train: 88.89%
diff between befor train and after: 48.89%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: ויחד גם מטטה רצו להיות לבד

Before: /ימ 8% ס סס6ף 9\ (היןות ]8 3
Percent confidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: 55.27%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק

Before: 6ו שור |ושקל, אישמו פמ אמיך |
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 79.66%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: שמן מכל עפר, זה לא מצחיק

Before: ושאן א5} ר , >ק ) א3סין !
Percent confidence after train: 92.0%
diff between befor train and after: 52.78%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: תו חושן מצדים, אל באו נשאר ל

Before: כ" ח\ט&ך )`!3(־'קו 45|6 כװ;װ ע,סי\' ו\.
Percent confidence after train: 70.18%
diff between befor train and after: 43.7%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: רול פן סוסי, רווז ודקר רול בביקעדה, טוס בהרו

Before: ש פן סופי, מ וד! ווד ממים ר , 6 מאו
Percent confidence after train: 82.76%
diff between befor train and after: 34.04%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: רוצה, טוסה, יום ותול - פרש אני ובן חוחו

Before: ופק , סוסה, י[ תי - ©לש ©\פ (סן ם] !
Percent confidence after train: 84.62%
diff between befor train and after: 44.62%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: אני הכל'. אני חייב להספיק כל מה שהעולם אצבע

Before: וע לף. 5וע חים [הקספק © א ש%8₪/₪ 368
Percent confidence after train: 88.1%
diff between befor train and after: 67.32%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: כל זמן שהאור מגיע הוא לא מפריע ומלט אותי.

 

Before: 2) >₪ן כטוי אפיפר 8 0\ אפמף װ\תנ& ות , 2
Percent confidence after train: 91.76%
diff between befor train and after: 70.34%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: ויש אצלך אור, למה לי תפצור

Before: |י© 5316( =ף , ][א? ]\ 961 .
Percent confidence after train: 90.57%
diff between befor train and after: 61.48%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: וכל הרי הגעש וכל הסערות

Before: (כ] הרי הץצדש |2] ה ס&טית_
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 46.94%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור

Before: 6וע 5%© 5%6 55 וע פוץד, /ם / ©!י 'שדחור 8
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 55.56%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: שאי אפשר לסטאר ואני ר.

Before: שי 6ו ער ]6פור (וע (3...
Percent confidence after train: 85.11%
diff between befor train and after: 32.05%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: לו לי לו ולך, לי ול.

Before: 1 ו}ן ! תךף, ©? ין. |
Percent confidence after train: 65.12%
diff between befor train and after: 28.75%


text: בהצלחה באימון!
Output: בהצלחה באימון ‏

Before: / הב ]חה ©&6ויאון !
Percent confidence after train: 89.66%
diff between befor train and after: 41.17%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה,

Before: או א> 603 ן] א03 תשוקפה.
Percent confidence after train: 96.15%
diff between befor train and after: 64.15%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש

Before: ן 6900 ! מ7 &(©לוחי© חימ02 `
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 64.29%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול סומכנסין

Before: ©|י |6ופוי !\ ] שוה8, מור &3/ פ©אכנסי\
Percent confidence after train: 93.15%
diff between befor train and after: 47.2%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: מן העץ התגלגל ועונשו קים

Before: אן תד ?-&& ושפו ₪
Percent confidence after train: 93.88%
diff between befor train and after: 55.78%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: אני אוהב שוקולד וזכאות גבינה

Before: ©וכ וק ש©וקו37 |(חטות- ט פנ
Percent confidence after train: 89.29%
diff between befor train and after: 49.29%


text: אבא אמא סבא סבתא דוד ודודה
Output: אבא אמא סבא סבתא דוד דודה

Before: >!©ש© ן 1=5 ספת.| 42 לופףל
Percent confidence after train: 98.04%
diff between befor train and after: 71.12%


text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה

Before: ך 6»>| ©(0([₪ /)ה_ 20 ש_ ר ויכ
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 78.12%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: להיות, שומרת לי ה אמונים לא מסתובבת

Before: ות ,#122כר/ &י %ש| >]/עאקי© &6| תלתנבלר; _
Percent confidence after train: 97.22%
diff between befor train and after: 61.78%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בגנים וגם אני ב הבריות לא מתפתה לאחרות

Before: =<© [ = !ע אן מכפכית, 66 הת©תף >!חרת ,
Percent confidence after train: 95.0%
diff between befor train and after: 65.0%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות
Output: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות

Before: 206. \& ₪6 פץ המות. 4ו אתפתם &חלות_
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 55.26%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים

Before: ו) מ”תקב יס ן ?-;_#&(© (6= ף כנכ2י< כופק`ט
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 81.18%


text: שהבוקר יאיר והשמש תזרח והשחר יזכיר
Output: שהבוקר יאיר והשמש תזרח והשחר יזכיר

Before: *לפוקר שיר ו0,(0 - רח ולשחר !5_כר
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 43.28%


text: הבה נגילה הבה נגילה הבה נגילה ונשמחה
Output: הבה נגילה הבה נגילה הבה נגילה ונשמחה

Before: קה (©י₪ ת גל (שינד רסורד (&%= [₪ אחר
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 72.22%


text: חשבתי שאולי אתה לא תלך ממני כי איך תסתדרי בלעדי
Output: חשבתי שאולי אתה לא תלך ממני כי איך תסתדרי בלעדי

Before: חשפתי &6) שותף 4ו 8־%ך אאןי כ` 71 תסת פכ 8& הבי
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 53.19%


text: את שוברת שתיקה כשאני מנסה להבין אותך ושוב
Output: את שוברת שתיקה שאני מנסה להבין אותך ושוב

Before: 27% ששרת _ ן.!\עו'(ה #ן #סף &ר-ס־\ ת_] ₪0
Percent confidence after train: 98.77%
diff between befor train and after: 74.38%


text: הכל נשמע חשוב, הכל נשמע פשוט כשאתה איתי
Output: הכל נשמע חשוב, הכל נשמע פשוט כשאתה איתי

Before: ©כ (₪א1 ת 2|0, ף 35 (4%א3 0©\) כ & ת_ ש1תי.
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 70.73%


text: יש לי יום יום חג יש לי חג יום יום יש לי יום יום חג
Output: יש לי יום יום חג יש לי חג יום אם יש לי יום יום חג

Before: © פי ם 0© 60 9 4 0& /& יוק ₪5 6 קמ %|8 מק
Percent confidence after train: 96.97%
diff between befor train and after: 74.99%


text: ים השיבולים שמסביב.
Output: ים השיבולים שמסביב.

Before: י ה6%% ₪206 .
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 68.75%


text: זה לא כל כך נעים לראות גן נעול זה לא כל כך
Output: זה לא כל כך נעים לראות גן נעול זה לא כל כך

Before: 5 &] 2 לכך (& &#2<ת_ =\ (ו 5 &\ 6 כך
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 58.97%


text: על אש קטנה.
Output: על ראש הגנב:

Before: + && ת %(=.
Percent confidence after train: 60.87%
diff between befor train and after: 33.6%


text: נעים לראות גן נעול. זה לא כל כך נעים לראות
Output: נערים לראות גן נעול. זה לא כל כך נעים לראות

Before: 80 &-_ ס\ (וּל]־ו%י 4 &| כו כל ב ₪
Percent confidence after train: 98.82%
diff between befor train and after: 67.24%


text: גן נעול.
Output: גן נעול.

Before: 5) (ח6.
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 73.33%


text: אמצע הלילה בכפר מדליק עוד סיגריה לפני מעצר.
Output: אמצע הלילה בכפר מדליק עוד סיגריה לפני: מעצר.

Before: כצ תי] ©כפר / 88ף 4 סטריר 96( ₪5
Percent confidence after train: 98.85%
diff between befor train and after: 61.52%


text: צב, צפרדע, ציפור, צפצפה, צפירה, ליוויתן, צהלה
Output: צב, צפרדע, ליפור, צפצסה, צפירה, ליוית ן, צהלק

Before: 3,43©3,3י©0 395ש₪, כפירתל, אָיװ'יץ,כ?וו&װ
Percent confidence after train: 91.11%
diff between befor train and after: 67.86%


text: שבת בבוקר יום יפה אמא שותה המון קפה
Output: שבת בבוקר יום יפה אמא שותה המון קפה

Before: ש*ת, *פוקר יוח *סף /. &#י₪ עון ם ס
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 53.62%


text: אבל את מדברת והשקט הזה שמסתכל על אהבה
Output: אבל את לא מדברת והשקט הזה שמסתכל על אהבה

Before: /08 =/ת_ 28] חה_ ו©60 מפ ©/סת2&. 61 .[ מד
Percent confidence after train: 96.1%
diff between befor train and after: 83.28%


text: שפעם פעמה, אני לא יודע מה קרה. אז למה לבכות
Output: שפעם פעמה, אני לא יודע מה קרה. אז למה לבכות

Before: = 8040 .ן .[ יב עף רה, (5 46ר מכות_
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 71.79%


text: אבגדהוזחטיכלעפצקרשתףץןךם
Output: א בגד הוסרטו כלעפצקרש תל קכו

Before: 56 וצכ 6י כ6!?פ3ךר% ת,קוּץ* ( ? א
Percent confidence after train: 61.54%
diff between befor train and after: 51.01%


text: תמיד אפשר לנסות אם תכסי ת'דמעות, אני פה
Output: תמיד אפשר לנסות אם תכסי את הדמעות, אני פה

Before: 34 ססר 6[סות. >/ת ה_ בפי ת_49 מ-_ ,ן- פףר
Percent confidence after train: 95.0%
diff between befor train and after: 60.0%


text: אז נדבר על הכל פתאום הזמן יעבור ואת תראי שהלילה
Output: אז נדבר על הכל פתאום הזמן יעבור ואת תראי שהלילה

Before: 56 (פחר 56 עדכ} פת&/6 %&מן פוו גוֹג_ ת -[ 2006
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 63.44%


text: יעבור כי כשרוצים באמת פתאום יש דרך לתת ואת
Output: יעבור כי כשרוצים באמת פתאובך יש דרך לתת ואות

Before: עגור בי כשרוכי₪ ”:&!/אַ(פװעװטוֹ ₪ ףר? 8`(`י-. ות_
Percent confidence after train: 95.35%
diff between befor train and after: 47.0%


text: תראי שהלילה יעבור. אני לא בקטע של לריב אז מותק
Output: תראי שהלילה יעבור. אני לא בקטע של לריב או מותך

Before: באי [&נ;&װ לחור. שוע ₪4 10 & (רים - /װק
Percent confidence after train: 95.65%
diff between befor train and after: 58.01%


text: בואי נדבר, בואי נראה מה קורה בנינו ולא נוותר
Output: בואי נדבר, בואי נראה מה קורה בינינו אז נוותר

Before: מני (דסר, ! [באל ר קוכל %( ו יתב
Percent confidence after train: 95.45%
diff between befor train and after: 50.72%


text: למרות ששנינו כועסים עכשיו וקל לזרוק הכל לפח
Output: למרות ששנינו כועסים עכשיו וקל לזרוק הכל לפה

Before: 4אות_ 6₪(/ע כוס = דכ%ו וק) ו#צרוֹך רכ! פח
Percent confidence after train: 97.67%
diff between befor train and after: 47.67%


text: חלון נפתח.
Output: חלון נפתח.

Before: תזון (סרע,
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 70.0%


text: מצחיק, לצחקק, מצחקקים, צחוק, צחוקים, צחקנו
Output: מצחיק, לצ'ק , מצהרים, צחוק, צחוקים, צחקנו

Before: 3#זק, נבחןן , כסקיןיס, בחוך, 3 חייה, בח
Percent confidence after train: 89.16%
diff between befor train and after: 42.24%


text: אל  תשמרי לי מקום לצידך תתעוררי אני הולך, תחייכי
Output: אל תשאירי מקום לצידך תתעוררי אני הולך, תחייכי

Before: &_ ת&ארי פי אקו %ב?)' יתי = ך,ן]?יתח.כ.
Percent confidence after train: 92.47%
diff between befor train and after: 57.99%


text: את יודעת. אל תשמרי
Output: את יודעת. אל תשמרי

Before: *ות וה_- ש!} ק 7₪ עפי
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 69.23%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתףץןךם
Output: אבגד הוז חטי כל מנסע פז קרשת עץ רם

Before: &2&8לן[6 מ0י© ₪ [&©94כירות-++| ף =
Percent confidence after train: 75.41%
diff between befor train and after: 68.85%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: א בגצהוחט יכלמנהע טצקרשת ללן ט

Before: /2} גר וכ ה) וֹ&ע[ס%ק%\;%?( 2 ₪
Percent confidence after train: 66.67%
diff between befor train and after: 59.77%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: אבגדהוז רחטיכלא נס פעקר שותל גלים

Before: ;/כ&?װע%?&!װלוֹךפ%?\%;}/),02;
Percent confidence after train: 66.67%
diff between befor train and after: 55.95%


text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בשמלה א דומה ושתי צמות

Before: שע ר =[ ב וע- (%ת1 /5 עות_ |
Percent confidence after train: 95.45%
diff between befor train and after: 67.45%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: ילדה קטנה, יחידה ותמה

Before: ם 73(6(7, יתי ות אף
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 60.0%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: עמדה ושאלה למה

 

Before: (©.ו] - 4 2=4 |
Percent confidence after train: 90.32%
diff between befor train and after: 71.57%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: וכל הרי הגעש וכל הסערות

Before: וכ) %רי %©1.0 (& 40 כת_
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 60.87%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: עמדו מפעפם ולא מאדן תשובה

Before: אוה 807598 ון 34] - %(%ף
Percent confidence after train: 86.27%
diff between befor train and after: 74.27%


text: יונתן הקטן רץ בבוקר אל הגן
Output: יונת הקטר בבוקר אל הגן

 

Before: יוע <ף| <% <<ור 0 ם\
Percent confidence after train: 91.67%
diff between befor train and after: 52.54%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: הוא טיפס על העעי אפרוחום חיפ

Before: הע ©י99 41 #ד >|©מקיה ה 20
Percent confidence after train: 89.29%
diff between befor train and after: 67.06%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו

Before: ני ו[ 4\ & %\8=, חור 3%©% 48כ =\
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 61.76%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: מן העץ התגלגל ולא קיבל

Before: אן ו9 %וה&]1 (ח % ן י<ש
Percent confidence after train: 85.11%
diff between befor train and after: 64.27%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה

Before: ע &(ר< ©עור (חנות ז?י(ר 1
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 69.81%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: וארטיק וסוכריות ותות גינה

Before: ך (פוכר`\א_ ותנת_ םי(ר
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 65.96%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: אני אוהב ימי הולדת ושקיות מדברים אביים

Before: =( >&0?* עי װ\צל( ושן ק +- ב אריט ₪6 י
Percent confidence after train: 89.74%
diff between befor train and after: 56.41%


text: ואת השמש ואת הירח וגם כמה כוכבים.
Output: ומות ה עמ ואת הירה ודם כמה כוכבים,

Before: ת_ 14% ו=/ת_ ליכה (8 כאחר כו(כפי₪ .
Percent confidence after train: 80.6%
diff between befor train and after: 33.54%


text: אפונה וגזר ישבו במקרר 
Output: א פונה וגזר ישבו במקרר

Before: *]%( |&נר יש\ & אסררר
Percent confidence after train: 95.45%
diff between befor train and after: 58.25%


text: ויחד עם בטטה התחילו לקטר:
Output: יחד עם בטטה התחילו לקטר

Before: (ית3 = 9802 יתתנ\ ור6ה
Percent confidence after train: 95.83%
diff between befor train and after: 78.81%


text: "קר לי ברגליים, תדליק ת'מנורה בקיר,
Output: יקר ו ב ברגליים, תדליק ת'מנורה בקיר,

Before: װקר 8\ ק,ך,%}ו\ם'ן [ךאַו? רכ,אַערװ. ק\\-».\,ן
Percent confidence after train: 90.14%
diff between befor train and after: 75.14%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חושן מערים, אז בואו נשיר

Before: כי תוש א #, _\4_ ג \\ ג,\וּ”\ו.\
Percent confidence after train: 89.29%
diff between befor train and after: 56.5%


text: תנו לגדול בשקט בערוגה בכפר.
Output: ת לוגדון בשקש בעשרוצבה הכפר

Before: ־ג ע_ ])2?־”\.8 0,\\9 מסלורוכר תכפכ,
Percent confidence after train: 74.07%
diff between befor train and after: 48.68%


text: שם תזרח השמש גם מחר
Output: שלם תזרח השמש גם מחר

Before: ת3_רה ה0%© &6 היה
Percent confidence after train: 97.44%
diff between befor train and after: 64.1%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: תנו לב דול בשקט בלי לקפוא מקור

Before: יו 5 ₪ =` ₪974 #ער
Percent confidence after train: 94.92%
diff between befor train and after: 65.13%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רק קצת זבל, מים וגם אור

Before: כן 23 3©, י& |;=-ר.
Percent confidence after train: 97.87%
diff between befor train and after: 60.66%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבת.

Before: ש וסכר, י0<ו קי( את?©.
Percent confidence after train: 96.3%
diff between befor train and after: 55.48%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: יחד עם בטטה רצו להיות לבד

Before: ”חל 61 0%.י כ 2%&_;0%%
Percent confidence after train: 98.04%
diff between befor train and after: 85.54%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק

Before: = /3 ( %דר, אי 0ו ©פכור אמ ף
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 55.17%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: נש מון מכל עבר, זה לא מצחיק

Before: (%א\ 99©% 6024 ) אנחילי |
Percent confidence after train: 90.57%
diff between befor train and after: 74.88%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר

Before: כי חשן אגניא,5% %טן ([%כ”.
Percent confidence after train: 96.43%
diff between befor train and after: 60.06%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: רול בן סוסין רו ודהרו רול בביקלה, טוס בהרן

Before: כו פן סופי, \ (מור\ םו ם ר , 96 %פר|
Percent confidence after train: 84.71%
diff between befor train and after: 36.6%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: רוצה, טוסה, יום וליל - פרש אני. ובן חיל

Before: כול, ) וסה יא 10 - פ\ =|(. (\ ק !
Percent confidence after train: 94.87%
diff between befor train and after: 50.43%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: רל. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע

Before: 0 ר).צ](; קי ס© ף 2 עאד ש חו© *63#*
Percent confidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: 60.73%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: כל זמן ש האוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי

Before: כ 5ין ר יש וכי & ע9כ+© (»})) - 2
Percent confidence after train: 97.73%
diff between befor train and after: 66.15%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: ויש אצלך אור, למה לי לעצור,

Before: וי©=(נן »ר, } אל י 355(,
Percent confidence after train: 96.3%
diff between befor train and after: 57.08%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני יודע אני זז ולא פוגע, בלב שלי יש חור

Before: = ונד ! 55 (ע פוסה, מפ ם שי 40 חוכ
Percent confidence after train: 95.0%
diff between befor train and after: 57.16%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: שאי אפשר לסגור ואני רץ..

Before: ₪ 5% 291 ו ו[ .
Percent confidence after train: 97.96%
diff between befor train and after: 67.96%


text: בים הרוגע השמש שוקע למי מתגעגע
Output: בים הרוגע השמש שוקע למי מתגעגע

Before: פי פכואד 94%0& .ן 4%` ית& 161
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 89.83%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: לי ולך, לי ולך, לי ולך

Before: 4 ,י ך ,י ן,
Percent confidence after train: 97.78%
diff between befor train and after: 57.78%


text: איך אני מחברת את הקבצים ביחד? האם
Output: אם אני מחבר את הקברים ביחד האג

Before: זין( נסצהת & הה 1308 ₪
Percent confidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: 56.62%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: הסיפור שלי הוא קצת מוזר

Before: פלפיפור &6&י שן ת כת אופר
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 50.0%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: על בחורה שלא מזמן הכרתי

Before: }"5 2 חוכ־ 6%_\ #כ!יו\ ה כ רתי
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 58.49%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ואותה אני הולך לבד כל לילה

Before: ותי (+ הש ר 42 364
Percent confidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: 55.94%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה
Output: והאן ה י ת ה יפה קצת משונה

Before: \0%/ מ”ת = `9© קנת_ ט שו-
Percent confidence after train: 88.0%
diff between befor train and after: 71.67%


text: תומך בתוך בתי הספר. נשלב עובדים
Output: תומר בתוך בתי הספר נשלב עובדים

Before: ה ושכ פה ו, הי רסשר , /% /4 שוףליס
Percent confidence after train: 95.08%
diff between befor train and after: 76.62%


text: סוציאליים במערך החינוכי, ונפתח תוכניות משלימות
Output: טוצ'י נעליים במערך החינוכי, ונפתח תוכניות אלימות

Before: וי& /ייס, םע”סר; לחיוכי, וכשרהח ה וכניוה. 6 #ישוה-
Percent confidence after train: 89.36%
diff between befor train and after: 35.2%


text: בבתי הספר. ניישם צעדים שונים לרווחתם
Output: בית הספר, ניישם צבעים שונים גרווחתם

Before: בפי רסשר , ניי0% 3 שי& %ו(י0 ;רווחה.ס,
Percent confidence after train: 87.32%
diff between befor train and after: 41.38%


text: של קשישים כמפורט במצע בפרק של
Output: של, השישים פורט בשבע ספרה של

Before: % ק©%י0 2עשור6 630 פשר? 6%
Percent confidence after train: 77.19%
diff between befor train and after: 40.83%


text: אזרחים ותיקים. נחוקק חוק שירותי רווחה
Output: אזרחים ותיקים, נחושה חוה שירותי רווחה

Before: 56רחים וה י?יס , נחוק? חו %ירותי רווסף
Percent confidence after train: 89.19%
diff between befor train and after: 19.86%


text: שיעגן לראשונה בחקיקה ובאופן מרוכז את
Output: שיאו לעראשונה בחהיקה וביאופו ארוכ. את

Before: 66ו /2ר&%וכר פחקיקה ופפושו ערוכ 3 פה_
Percent confidence after train: 79.45%
diff between befor train and after: 38.36%


text: זכויותיהם של אנשים עם מוגבלויות בישראל.
Output: תכונותיהם של אנשים עם מוגבלויות בישראל,

Before: 5 יוה יס /; &%06י0 06 שוםף שויוה. פי%ר& /,
Percent confidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: 79.96%


text: החוק נועד לתת מענה לכל אדם
Output: החווה נוער גת אענה לכל אהבים

Before: כחוק כוטל /2ה_ה. עשנה /222 096
Percent confidence after train: 74.07%
diff between befor train and after: 31.22%


text: עם מוגבלות בכל הנוגע לשירותים ולקצבאות
Output: עם מוגבלות בכל הנוגע לשירותים הצבאות

Before: 06 שו6ף שוה 2% 2 רנוםט /2 %ירוהיס ו/3?6פפוה.
Percent confidence after train: 94.59%
diff between befor train and after: 60.45%


text: שהוא זכאי לקבל וכן לשנות את
Output: שהוא זכאי להבל וכו גשנות את

Before: *רו& 23פי /שק ף /2 וכו / עוה שפה_
Percent confidence after train: 88.89%
diff between befor train and after: 55.56%


text: ישראל היא הבית הלאומי של העם
Output: ישר אל קיא קהילת קלורי של קים

Before: *&ו )) ו©6) ולית %)&ו/י ©&) וק
Percent confidence after train: 73.68%
diff between befor train and after: 42.65%


text: היהודי וישראל היא הבית של כולנו
Output: קוד' וישראל קז קהילת של כולנו

Before: ווי (/*©&ו )) ו©6 וי9 &} כו}(ו
Percent confidence after train: 73.33%
diff between befor train and after: 40.55%


text: בין מזרחים לאשכנזים ובין דתיים לחילונים
Output: הין מזרחים לאשכנזים והין דתיים לחילונים

Before: ?י| #אפו0+ק )&&כ5/5+*ק ופי| 3ת**ק }ק+}ו(יק
Percent confidence after train: 94.87%
diff between befor train and after: 65.24%


text: בין שמאל לימין ובין אדם לאדם
Output: בין שמאל לימין ובין אדם לאדם

Before: ?י*י| &6#) }יאוין ופי| &5ק })&56ק
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 70.49%


text: ישנה שחיקה מדאיגה באמון כלפי מוסדות
Output: י שנה שייקר מדליה אמון כלפי מוסדות

Before: *©&/ר ©&קיןוֹ #/65)*=ו %&און כ}%י אווסכות
Percent confidence after train: 86.96%
diff between befor train and after: 47.48%


text: המדינה ושומרי החוק וחל כרסום מתמיד
Output: ק מדיק שומרי החוף חל כרסום מתמשך

Before: 1 ו&ואורי וּקוך ו) כוסוק ותאיכ
Percent confidence after train: 78.79%
diff between befor train and after: 41.29%


text: בהיקף השירותים הציבוריים הניתנים לאזרחי ישראל
Output: ה קיק ק שירותים קציהוריים קויתוים לאזרחי ישרא

Before: נוֹוּץ/ז %ו*רות*יק 3%יפורייק %/*יתנ[+יק }&פוק* *&ו &}
Percent confidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: 43.27%


text: ובאיכותם הגיעה השעה לאחד את ישראל
Output: ה איכותם הליגה השעה לאחד את ישראל

Before: ו?&*כוענק ויוו ו& נו )3506 96 *&ו&}
Percent confidence after train: 87.88%
diff between befor train and after: 70.23%


text: מחדש ולהבטיח את עתידה מפלגת כחול לבן
Output: מחדש להקשיח את ותיק מקללת כחול לבן

Before: /0 /}09%י0 6פת גפיכוֹ /2508 כקו} })פ|
Percent confidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: 52.6%


text: מושתתת על שלושה יסודות מרכזיים ביטחון
Output: מושתתת על שלושה יסודות מרכזיים הביטחון

Before: או& ננת ;) ©&}ו&ו *סוכות #/ו55**ק פיסחון
Percent confidence after train: 98.67%
diff between befor train and after: 57.11%


text: אל מול הסכנות והאתגרים סביבנו נעמיד
Output: אל מול סכנות ור אתגרים נהיגה נעים

Before: )) וו} %ו0כנות וו 6)ת2>ויק %0*פנו (}#ויכ
Percent confidence after train: 76.47%
diff between befor train and after: 36.47%


text: אנחנו אוהבים אותה גאים בה ומחויבים
Output: אנחנו אוכלים אותו לאיים הק וחייבים

Before: &6/ק/ו &וופ?*יק &6&ותו #&יק לוּ ווקויפיק
Percent confidence after train: 79.41%
diff between befor train and after: 38.87%


text: אגרוף ברזל נגד חורשי רעתנו לצד
Output: אזרו ברזל נגד חורשי רעתו לצד

Before: )&וו” לו0) /&3 קור&י ופנו })53
Percent confidence after train: 93.1%
diff between befor train and after: 53.1%


text: זאת נפעל בתבונה ובאחריות כדי למצות
Output: ז את נק על התינוק והאחריות כדי' למצות

Before: 5 /) לנגפונו ופ &קרויות כ55+ }#כות
Percent confidence after train: 76.06%
diff between befor train and after: 31.94%


text: כל סיכוי למשא ומתן אפקטיבי בשיתוף
Output: כל סיכוי למשא ומתן אפקטיבי השיתו

Before: כ} 0+*כו* }#&& וגתן %6ן6י%* פ &יגו”
Percent confidence after train: 95.38%
diff between befor train and after: 54.21%


text: הגורמים המתונים בעולם הערבי ובמדינות המערך
Output: קלורמים קמתווים העולם הערבי והמדינות ערק

Before: וֹורויק וּ#נתו/י*יק לגו}ק ווגרפי ופוּ5י(ות ו//װי־,
Percent confidence after train: 80.49%
diff between befor train and after: 41.36%


text: יהודית ודמוקרטית באופן מוחלט ישראל 
Output: יהודית ודמוקרטית האופן מוחלט ישראל

Before: *%ו/וכית וכאוןרסית %&ו| אוק}0 *&ו&}
Percent confidence after train: 95.65%
diff between befor train and after: 55.65%


text: היא מדינה חזקה ומשגשגת אבל ישראל
Output: רי א מדיה חזק ומשלשלת אהל ישראל

Before: ו) /#אכינר #כו |/#&&&96 %6) *&ן6}
Percent confidence after train: 82.54%
diff between befor train and after: 70.23%


text: היא גם מדינה שסועה וכואבת
Output: קיא עם מזנק שצועק וכואבת

Before: ו& 5ק #וכ5י/ר &0וגוֹ וכו&פ(
Percent confidence after train: 73.47%
diff between befor train and after: 54.24%


text: הארץ טובה אך נושבת בה רוח
Output: קארל טוהר אק נושאת שק רוח

Before: וו} סופו ק /& לו ווה
Percent confidence after train: 72.0%
diff between befor train and after: 54.22%


text: ללא יהודים בין אמידים ללא אמידים
Output: ללא ריקודים הין עמידים ללא אמידים

Before: } *30%יק פי| 6&#יגיק }}& &#יכיק
Percent confidence after train: 89.23%
diff between befor train and after: 54.31%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אני רוצה לאכול גלידה

Before: ( רוכה אכת #] פ-
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 55.56%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אני רוצה לאכול גלידה

Before: (ו רוכה שטכו 4# פה
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 52.63%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: הסיפור שלי הוא קצת מוזר

Before: פ©סיפור ©&י / ן תקכת האופר -
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 45.1%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: על בחורה שלא מזמן הכרתי

Before: } מ חוכר© 4%\ ופה\ = כ רתי
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 71.43%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ומה אני הולך לבד כל לילה

Before: בת »\+ הש אר 2& ₪4
Percent confidence after train: 88.0%
diff between befor train and after: 51.64%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מישהו את סתם מכתבים נד

Before: #% - &_ סהמ ככה2 /2
Percent confidence after train: 59.09%
diff between befor train and after: 34.7%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: להיות, שומרת לי ה אמנים לא משתנה וורד

Before: באות_ , 2 אמה_ &- ©.\ -!את/י© &06 הלתנאתר_
Percent confidence after train: 81.08%
diff between befor train and after: 53.23%


text: .בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בגנים. וגם אני בץ גהב ריות לא וחתפתה לאחרת

Before: 8 ].6. ום= -!ע פן םכיע_ 1=6 הת©ת &[ח תש
Percent confidence after train: 87.06%
diff between befor train and after: 52.91%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים

Before: ו) מ”ת= יס \37-; #& ו(ר (©= 9%כ(כ6-8 ל©ק`6
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 78.82%


text: על אש קטנה.
Output: על ראש הגנב:

Before: נ 25] ין ©(©.
Percent confidence after train: 60.87%
diff between befor train and after: 44.2%


text: תשירו שיר לשלום אל תלחשו תפילה
Output: תשירו שיר לשלום אל תלחשו תפילה

Before: ין ©ל7 06%6 >© ₪94\ תפיע
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 66.67%


text: שלומית בונה סוכה מוארת וירוקה על כן היא עסוקה
Output: שלומית בונה סוכה מוארת וירוקה על כן היא עסוקה

Before: 86ו אית. תו(ף סוכף ו(- ויסקוה ₪ כן ©ש| טקד
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 47.13%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אני רוצה לאכול גלידה

Before: ש(י רובכה כו 4# פ
Percent confidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 51.35%



mean present : 91.10263536562651
mean present : 57.33705252353235