DATE : 17_10 21_19
Model : heb30

Validation folder: C:\Users\Adi Rosental\Documents\shecodes_finalProject\models-trained\test_models, length data: 162.0

Algorithem of compare strings : SQ

compare to model : heb28

text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בשמנה אדומה ושתי צמות,
Befor: בשימנה אדומה ושתי צמות,
Percent coincidence after train: 95.45%
diff between befor train and after: 2.12%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: ה
Befor: גלדה קטנה, יחידה ותמה
Percent coincidence after train: 9.09%
diff between befor train and after: -86.15%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: וארטיק וסוכר יות ותות גינה
Befor: וארטיק וסוכר יות ותות גינה
Percent coincidence after train: 98.04%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: הה ושקוות ה טובים
Befor: סוני אוהב וי הוודת ושקיות גגו דברים טובי
Percent coincidence after train: 52.63%
diff between befor train and after: -29.87%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חושןך מצריים, אג בואו נשיר .
Befor: כי חושך מצריים, אג בואו נשיר ..
Percent coincidence after train: 90.0%
diff between befor train and after: 0.0%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: בה
Befor: תני לגדול םמשהס ספלי לקפוא מבור
Percent coincidence after train: 6.45%
diff between befor train and after: -70.22%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רק קצת בל, אים וגם אור
Befor: רק קצת זבל, אים וגם אור
Percent coincidence after train: 91.3%
diff between befor train and after: -2.31%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: גמדה ושאלהלמהג
Befor: עמדה ושאלהומהג
Percent coincidence after train: 77.42%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: הה
Befor: אפונה וזזר, ישבו סתוך מחםט.
Percent coincidence after train: 6.9%
diff between befor train and after: -81.99%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: עה רצו להיות לבד
Befor: קוחד גם סמסטר רצו להיות לבד
Percent coincidence after train: 76.19%
diff between befor train and after: -3.05%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מצליק
Befor: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מצליק
Percent coincidence after train: 96.67%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק
Befor: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק
Percent coincidence after train: 98.04%
diff between befor train and after: 0.0%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: דו חושן מצדים, גאול' בואו נייר ,
Befor: ד חושך מצרים, גו בוגא ניזיר ץ,
Percent coincidence after train: 68.85%
diff between befor train and after: -2.33%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: רול סון סוסי, רווץ ודקר! רול בביקדה, טוס בהר!
Befor: רוט פון סוסי, רווץ ודקר! רול בביקדה, טוס בהר!
Percent coincidence after train: 86.36%
diff between befor train and after: 0.0%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: רוצה, סוסה, יום ותות ‏ פרש אני וםן חח !
Befor: רוצה, טוסה, יום ותות ‏ פרש אני וםן חח !
Percent coincidence after train: 79.49%
diff between befor train and after: -2.56%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: גההה.
Befor: אני רל'. אני חיים להספיק ל מה שהעולם מצוע
Percent coincidence after train: 13.04%
diff between befor train and after: -77.2%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: הה שהאווור מגיע ובה לא מפריע ומלטל אותי.
Befor: כל זםן שהאווור מגיע וה א מפריע ומלטל אותי.
Percent coincidence after train: 83.33%
diff between befor train and after: -7.36%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: ווש אציך אור, למה לי תפדור
Befor: ווש אדיך אור, למה לי תפדור
Percent coincidence after train: 79.25%
diff between befor train and after: 3.77%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: ו כז הרי הגעש וכל הסערות
Befor: וכל הרי הגעעש וכל הסערות
Percent coincidence after train: 93.62%
diff between befor train and after: -4.26%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני יודש אני זז וזה פוגע סלב של, יש חור
Befor: אני יודש אני זז וזה פוגע סלב של, יש חור
Percent coincidence after train: 91.14%
diff between befor train and after: 0.0%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: שאי אפשר לסאר ואני רץ..
Befor: שאי אפשר לסאר ואני רץ..
Percent coincidence after train: 91.67%
diff between befor train and after: 0.0%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: לו ע לו ולך, ליו.
Befor: לו וע לו ולך, לוץ.
Percent coincidence after train: 55.0%
diff between befor train and after: 6.22%


text: בהצלחה באימון!
Output: בהצלחה באימון!
Befor: , בהצלחה באימון !
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 9.68%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: עמדו מזעדפם ולא מאצאו תשובה
Befor: עמדו מזעדפם ולא מצאו תשובה
Percent coincidence after train: 94.34%
diff between befor train and after: -1.81%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: ונה
Befor: ה ו! טייפס ‏ העץ אפרוחים חייש
Percent coincidence after train: 12.9%
diff between befor train and after: -71.31%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אוי ואבוי לו לשובב, חור זגדל סומכססיו
Befor: אוי ואבוי לו לשובב, חור זגדל סומכססיו
Percent coincidence after train: 90.41%
diff between befor train and after: 0.0%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: הה.
Befor: מן העע התגלג וענשו קים
Percent coincidence after train: 14.29%
diff between befor train and after: -70.82%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: ה
Befor: אני אוהב שוקולד וזחגאות גבינה
Percent coincidence after train: 6.9%
diff between befor train and after: -84.33%


text: אבא אמא סבא סבתא דוד ודודה
Output: אבא אמא סבא סבתא דוד דודהר
Befor: אבא אמא סבא סבתא דוד דודהר
Percent coincidence after train: 96.15%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ואיך שלא אפנה לראעת תמיד איתה ארדצה
Befor: ואיך שלא אפנה גראעת תמד איתהר ארדצה
Percent coincidence after train: 95.65%
diff between befor train and after: 5.8%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: להילות,שומרת לי ה מנים לא מסתונבבררה
Befor: להיות, שומרת לזי ה מונים לא מסתובברהה
Percent coincidence after train: 84.93%
diff between befor train and after: -4.26%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בגנים וגם אני בן הבריות לא וחתפתה לאחרות.
Befor: בגנים וגם אני בן הבריות לא וחמתפתה לאחררת.
Percent coincidence after train: 93.98%
diff between befor train and after: 1.12%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות
Output: בגנים. וגם אני בן הבריות לא מתפתה לאחרות
Befor: בגנים. וגם אני בן הבריות לא מתפתה לאחרות
Percent coincidence after train: 98.77%
diff between befor train and after: 0.0%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: והיא הייתה יפה וקצרת ו שונה וגם הכוכבים דולקים
Befor: והיא הייתה יפה קצרת ושונה וגם הכוכבים דולרקים
Percent coincidence after train: 94.38%
diff between befor train and after: -1.07%


text: שהבוקר יאיר והשמש תזרח והשחר יזכיר
Output: שהבוקר יאיר והשמט תזרח והשחר יזכיי
Befor: שהבוקר יאיר והשמט תזרח והשחר יזכי
Percent coincidence after train: 94.12%
diff between befor train and after: -1.4%


text: הבה נגילה הבה נגילה הבה נגילה ונשמחה
Output: הבה נגילה הבה נגילה הבה נגילה ונועמחהר
Befor: הבה נגילה הבה נגילה הבה נגילה נועמחהר
Percent coincidence after train: 94.59%
diff between befor train and after: 1.44%


text: חשבתי שאולי אתה לא תלך ממני כי איך תסתדרי בלעדי
Output: חשבתי שאולי אתה לא תלך ממני כי איך תסתדרי בלע
Befor: חשבתי שאולי אתה לא תלך ממני כי איך תסתצרי בלעד
Percent coincidence after train: 97.83%
diff between befor train and after: 1.05%


text: את שוברת שתיקה כשאני מנסה להבין אותך ושוב
Output: אא שוברת שתיקה כשטוני מנסק להבן אותך ושוך
Befor: אאע שוברת שתיקה רשטוני מנסה להבן אותך ושוב
Percent coincidence after train: 87.8%
diff between befor train and after: -1.35%


text: הכל נשמע חשוב, הכל נשמע פשוט כשאתה איתי
Output: הכל נשמע חשוב, הכל נשמע פשוט כשאתה איתי
Befor: הכל נשמע חשוב, הכל נשמע פשוט כשאתה איתי
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 0.0%


text: יש לי יום יום חג יש לי חג יום יום יש לי יום יום חג
Output: יש לי יום יום חג יש לי חג יום יום יש לי יום יום חג
Befor: יש לי יום יום חג יש לי חג יום יום יש לי יום יום חג
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 0.0%


text: הללויה.
Output: הזלויוי
Befor: הזלויית
Percent coincidence after train: 57.14%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ים השיבולים שמסביב.
Output: ים השיב, לים שמפביב
Befor: ים השיב, לים שמפביב.
Percent coincidence after train: 84.21%
diff between befor train and after: -2.97%


text: זה לא כל כך נעים לראות גן נעול זה לא כל כך
Output: זה לא זל כך נעים לראות ג נעול כזה לא כל כך
Befor: זה לא זל רך נעים לראות ג נעול כזה לא כל כך
Percent coincidence after train: 95.24%
diff between befor train and after: 2.38%


text: על אש קטנה.
Output: ה קטנב.
Befor: על ‏ קטנב.
Percent coincidence after train: 55.56%
diff between befor train and after: -20.63%


text: נעים לראות גן נעול. זה לא כל כך נעים לראות
Output: נרים לראיות גן נעול זה לא כל כך נעים לראות
Befor: נערים לראיות גן נעול. זה לא כל כך נעים לראות
Percent coincidence after train: 95.24%
diff between befor train and after: -2.44%


text: גן נעול.
Output: גן נעול
Befor: גן נעול.
Percent coincidence after train: 93.33%
diff between befor train and after: -6.67%


text: אמצע הלילה בכפר מדליק עוד סיגריה לפני מעצר.
Output: אמדע הלילה בכפר מדלי עוד סיגריה לס מעצר.
Befor: אמדע הלילה בכפר מצליק עוד סיגריה לסני מעצר.
Percent coincidence after train: 91.57%
diff between befor train and after: -1.46%


text: צב, צפרדע, ציפור, צפצפה, צפירה, ליוויתן, צהלה
Output: צב, צפרצע, ליסור, צפצפה, צפירה ליויתן, צ'הליר
Befor: צב, צפרדע, ליסור, צפצפה, צפירה, ליותן, צ'הלרר
Percent coincidence after train: 86.67%
diff between befor train and after: -2.22%


text: שבת בבוקר יום יפה אמא שותה המון קפה
Output: אבת בבווקר יום יפה אמו שותה המון קפה
Befor: שבת בבווקר יום יפה אמו שותה המון קפה
Percent coincidence after train: 92.96%
diff between befor train and after: -2.82%


text: אבא קורא המון עיתון המון עיתון ולי יקנו המון בלון
Output: אבא קוו המן עיתון המון עיתו ול יקנו הממן בלין
Befor: אבא קוו הנון עיתון המון עיתון ול יקנו המן בלין
Percent coincidence after train: 89.36%
diff between befor train and after: -1.16%


text: אני יושב בחדר והשעה כבר מאוחחת מסתכל לך בעיניים
Output: אני יושב בחדר והשעה כבר מאוחחת מסתכל לך בעינים
Befor: אני יושב בחדר והשעה כבר מאוחחת מסתכל לך בעינים
Percent coincidence after train: 98.92%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אבל את מדברת והשקט הזה שמסתכל על אהבה
Output: אבל את ל מדברת והשקט הזה שמסתכל על אהבה
Befor: אבל את ‏ מדברת והשקט הזה שמסתכל על אהבה
Percent coincidence after train: 97.37%
diff between befor train and after: 0.0%


text: שפעם פעמה, אני לא יודע מה קרה. אז למה לבכות
Output: שסעם פעמה, אני לא יודע מה קרה. אז למה לבכות
Befor: שפעם פעמה, אני לא יודע מה קרה. אז למה לבכות
Percent coincidence after train: 97.67%
diff between befor train and after: -2.33%


text: אבגדהוזחטיכלעפצקרשתףץןךם
Output: א בגד הוזרוטי כלעפצקרש ת ך ם
Befor: א בגד הוזחטי כלעפצקרש ת ק סםי
Percent coincidence after train: 76.92%
diff between befor train and after: 1.45%


text: תמיד אפשר לנסות אם תכסי ת'דמעות, אני פה
Output: ה
Befor: תמיד אפשר לנסות אם תכסי תז'דמעות, אני פה
Percent coincidence after train: 5.0%
diff between befor train and after: -93.73%


text: אז נדבר על הכל פתאום הזמן יעבור ואת תראי שהלילה
Output: אז נדבר על הכל פתאום הזמן יעבור נאות תראי שהליליה
Befor: אז נדבר על הכל פתאום הזמן יעבור נאות תראי שהלילרה
Percent coincidence after train: 95.83%
diff between befor train and after: 0.0%


text: יעבור כי כשרוצים באמת פתאום יש דרך לתת ואת
Output: יעבור כי כשרוצים באמת פתאב יש דרך לרתת וגות
Befor: יעבור כי כשרוצים באמת פתאו יש דרך לרתת וסות
Percent coincidence after train: 91.76%
diff between befor train and after: -2.35%


text: תראי שהלילה יעבור. אני לא בקטע של לריב אז מותק
Output: תראי שהלילה יע בור. אני לא בקטע של לריך אז מותך
Befor: תראי שהלילה יע בור. אני לג בקטע של לריך אז מותך
Percent coincidence after train: 94.62%
diff between befor train and after: 2.15%


text: בואי נדבר, בואי נראה מה קורה בנינו ולא נוותר
Output: בואי נדבר, בואי נראה מה קורה בנינו וי נוותר
Befor: בואי נדבר, בואי נראה מה קורה בנינ ו נוותר
Percent coincidence after train: 96.55%
diff between befor train and after: 0.08%


text: למרות ששנינו כועסים עכשיו וקל לזרוק הכל לפח
Output: למרות ששנינו כועסים עכשיו וקל לזרוק הכל לפה
Befor: למרות ששנינו כועסים עכשיו וקל לזרוק הכל לפר
Percent coincidence after train: 97.67%
diff between befor train and after: 0.0%


text: חלון נפתח.
Output: .
Befor: חלון נפתח.
Percent coincidence after train: 18.18%
diff between befor train and after: -81.82%


text: מצחיק, לצחקק, מצחקקים, צחוק, צחוקים, צחקנו
Output: ה
Befor: מצחיקי לצחקק, מצהקקים, צחוך, צחוקים, צחקנו
Percent coincidence after train: 0.0%
diff between befor train and after: -92.86%


text: אל  תשמרי לי מקום לצידך תתעוררי אני הולך, תחייכי
Output: אל תשמרי לי מקום לצידך תתעוררי אנ הולך, תנחייכי
Befor: אל תשמרי לי מקום לציע תתעוררי אני הולך, תגחייכי
Percent coincidence after train: 96.84%
diff between befor train and after: 2.11%


text: את יודעת. אל תשמרי
Output: את יודעדת. אל תשמרי
Befor: את יודעדת. אל ת שמרי
Percent coincidence after train: 97.3%
diff between befor train and after: 2.56%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתףץןךם
Output: אבגדהו זהטיכל מנסעפזקרשתעען ם
Befor: אבגדהבו זחהטיכל מנסעפזקרשתעען ם
Percent coincidence after train: 78.57%
diff between befor train and after: -0.74%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: ה כלמנמעפצקרשת לילן סי
Befor: אבגדהוזחט כלמנמל סעקרשת ץלן טי
Percent coincidence after train: 53.06%
diff between befor train and after: -20.62%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתץףןךם
Output: א בגדהו עחטי כלמנסעפצקר שתל'ץנורם
Befor: א בגדהוזרטי כלמנסע פזקר שתלץנרם
Percent coincidence after train: 76.67%
diff between befor train and after: 0.8%


text: אבגדהוזחטיכלמנסעפצקרשתףץןךם
Output: ה פלמ רעהצקרשת לך י רץ
Befor: אבגדהוזחט רלמן רעהצקרשתף י רטל
Percent coincidence after train: 40.82%
diff between befor train and after: -22.34%


text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: בשמלה אדומה ושתי דצמות
Befor: בשמלה אדומה ושתי צמות
Percent coincidence after train: 95.45%
diff between befor train and after: -2.22%


text: ילדה קטנה, יחידה ותמה
Output: ולידה קטנה, וחידה ותמה
Befor: ולידה קטנ ה וחידה ותמה
Percent coincidence after train: 88.37%
diff between befor train and after: 9.3%


text: עמדה ושאלה – למה?
Output: עמדה ושאלהכ למהך
Befor: עמדה ושאלה למהך
Percent coincidence after train: 84.85%
diff between befor train and after: -2.65%


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: וכל הרי הסעש וכל הסשצרות
Befor: וכל הרי הסעשא וכל הסשצרות
Percent coincidence after train: 89.36%
diff between befor train and after: 1.86%


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: ובה
Befor: ור מדו מפעפם ולא מצאן תשובה
Percent coincidence after train: 20.69%
diff between befor train and after: -62.33%


text: יונתן הקטן רץ בבוקר אל הגן
Output: יונתן הקט רץ בבוקר אל הגן
Befor: יונתן הקטן רץ בבוקר אל הגן
Percent coincidence after train: 98.04%
diff between befor train and after: -1.96%


text: הוא טיפס על העץ אפרוחים חיפש
Output: הוו טיפס על העדד אפרוחום חיפל
Befor: הו טיפס על העד אפרוחום חיפ
Percent coincidence after train: 84.21%
diff between befor train and after: -4.68%


text: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדול במכנסיו
Output: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדרל במכנסץ
Befor: אוי ואבוי לו לשובב, חור גדרל במכנסץ
Percent coincidence after train: 92.96%
diff between befor train and after: 0.0%


text: מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: מן העץ הרנגלגל ה.
Befor: מן העץ הרנגלגל ווו! נמלו ק יבל
Percent coincidence after train: 61.9%
diff between befor train and after: -18.1%


text: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Output: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Befor: אני אוהב שוקולד ועוגות גבינה
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 0.0%


text: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Output: וארטיק וסוכריות ותות גינד
Befor: וארטיק וסוכריות ותות גינה
Percent coincidence after train: 96.0%
diff between befor train and after: -4.0%


text: אני אוהב ימי הולדת ושקיות עם דברים טובים
Output: אני אוהב ימ הולכדת ושק יות ע דברים אבים
Befor: אני אוהב ימי הולכית ושק יות עא דברים אבים
Percent coincidence after train: 91.14%
diff between befor train and after: 2.25%


text: ואת השמש ואת הירח וגם כמה כוכבים.
Output: ומותה למ ואת הירהח ודם כמה כוכבים.
Befor: ומות הלמ ואת הירה ודם כמה כוכבים.
Percent coincidence after train: 77.61%
diff between befor train and after: -7.24%


text: אפונה וגזר ישבו במקרר 
Output: ה
Befor: או פונה וגזר ישבו במקרר
Percent coincidence after train: 8.7%
diff between befor train and after: -84.64%


text: ויחד עם בטטה התחילו לקטר:
Output: חד עם בטטה התהילו לקטר
Befor: יחד עים בטטה התהילו לקטר
Percent coincidence after train: 89.36%
diff between befor train and after: -0.43%


text: "קר לי ברגליים, תדליק ת'מנורה בקיר,
Output: יקר כו ב רבליים, תדליק תי מנורה בקיר,
Befor: יקר י ב רבליים, תדליק תי מנורה בקיר,
Percent coincidence after train: 83.33%
diff between befor train and after: -3.99%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חון ה נ שריו
Befor: כי חושן מערים, אז בואן נ שריו
Percent coincidence after train: 45.45%
diff between befor train and after: -33.86%


text: תנו לגדול בשקט בערוגה בכפר.
Output: תו וגדו בשקש הה
Befor: ת לגדו בשקש בפרובה הרפר
Percent coincidence after train: 57.14%
diff between befor train and after: 1.14%


text: שם תזרח השמש גם מחר
Output: ה
Befor: שם תזרה השמש גא מחר
Percent coincidence after train: 10.0%
diff between befor train and after: -79.47%


text: תנו לגדול בשקט בלי לקפוא מקור
Output: ה בלי לקפוא מקור
Befor: מ לםדול בשקט בלי לקפוא מקוה
Percent coincidence after train: 66.67%
diff between befor train and after: -19.05%


text: רק קצת זבל, מים וגם אור.
Output: רק קצת זבל, מיא וגםאור
Befor: רק קצת זבל, מיא וגםאור
Percent coincidence after train: 91.3%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט.
Output: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט
Befor: אפונה וגזר, ישבו בתוך מחבט
Percent coincidence after train: 98.11%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ויחד עם בטטה רצו להיות לבד
Output: ויחד עם בטשה רדו להיות לבד
Befor: ויחד עם בטשה רצו להיות לבד
Percent coincidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: -3.85%


text: אך שוד ושבר, מישהו גפרור מדליק
Output: אך שוד ושבר, מי.שהו גברור מדליק
Befor: אך שוד ושבר, מי.שהו גברור מדליק
Percent coincidence after train: 95.08%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ושמן מכל עבר, זה לא מצחיק!
Output: עהה.
Befor: נש מן מכל עבר, זה לא מצחיק.
Percent coincidence after train: 13.33%
diff between befor train and after: -77.23%


text: כי חושך מצרים, אז בואו נשיר".
Output: כי חושך מצרים, אז בואו נשיריי
Befor: כ חושך מצרים, אז בואו נשיריי
Percent coincidence after train: 93.1%
diff between befor train and after: 1.88%


text: רוץ בן סוסי, רוץ ודהר! רוץ בביקעה, טוס בהר!
Output: רול בן סוסי, רוף נדהרץ רול בביקעה, טוס בהרן
Befor: רוף בן סוסי, רוןף נצהר! רול בביקלה, טוס בהרן
Percent coincidence after train: 86.05%
diff between befor train and after: 3.29%


text: רוצה, טוסה, יום וליל – פרש אני ובן חיל!
Output: רוודה, טוסה, יום וליל – פרש אני. ובן חילן
Befor: רודה, טוסה, יום וליל – פרש אני. ובן חילן
Percent coincidence after train: 92.5%
diff between befor train and after: -1.17%


text: אני רץ. אני חייב להספיק כל מה שהעולם מציע
Output: . רץ. אני חיי להספ יק כל מה שהאלם מציץ
Befor: ה רץ. אני חייה להספ יק כל מה ששהעולם מציץ
Percent coincidence after train: 86.08%
diff between befor train and after: -1.73%


text: כל זמן שהאוויר מגיע וזה לא מפריע ומלטף אותי.
Output: כל זמן ששהאוור מגיע וזה לא מהריע ומלטףץ אות
Befor: כל זמן שהגור מגיע וזה לא מפריע ומלטףץ אות
Percent coincidence after train: 91.95%
diff between befor train and after: 0.19%


text: ויש אצלך אור, למה לי לעצור.
Output: ו יש אצלך אור, למה לי לפצור
Befor: ו יש אצלך אור, למה לי לפצור
Percent coincidence after train: 92.59%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Output: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Befor: אני יודע אני זז וזה פוגע, בלב שלי יש חור
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 0.0%


text: שאי אפשר לסגור ואני רץ...
Output: שאי אוהשר לסגור ואנו רץ.
Befor: שאי אהשר לסגור ואני רץ.
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: -5.95%


text: בים הרוגע השמש שוקע למי מתגעגע
Output: ב ים הרוגע השמא שוקע למי מתגעגל
Befor: ב ים הרוגע השמא שוקע למי מתגעגץ
Percent coincidence after train: 91.8%
diff between befor train and after: 0.0%


text: לי ולך, לי ולך, לי ולך.
Output: לי ולך, לי ולך, לי ולק
Befor: לי ולך, לי ולך,לי ול
Percent coincidence after train: 93.33%
diff between befor train and after: 0.31%


text: בהצלחה באימון!
Output: בהצלהה באיימון ן
Befor: בהצלההה באוימון ן
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: 2.58%


text: איך אני מחברת את הקבצים ביחד? האם
Output: אץ בוני מהברת את הקבדם ב חדף האש
Befor: אץ אוני מהברת את הקבדם ביחדץ האם
Percent coincidence after train: 73.85%
diff between befor train and after: -9.23%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: וה
Befor: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Percent coincidence after train: 16.0%
diff between befor train and after: -84.0%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: על ב חורה של מפמן ה כרתי
Befor: על ב חורה של מפמן הכרת
Percent coincidence after train: 89.36%
diff between befor train and after: 0.47%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ואיותה אני הולך לבר כל לילהד
Befor: ואיותה אני הולך לבר כל לילה
Percent coincidence after train: 96.3%
diff between befor train and after: -1.82%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה
Output: והוא הייית ה יפה קלת משונה
Befor: והוא הייית ה יפה קלת משויה
Percent coincidence after train: 88.0%
diff between befor train and after: 4.0%


text: תומך בתוך בתי הספר. נשלב עובדים
Output: תומך בתוך ביתי הספר נשב עוברים
Befor: תומר בתור ביתי הספר נשעב עובהיים
Percent coincidence after train: 91.8%
diff between befor train and after: 9.26%


text: סוציאליים במערך החינוכי, ונפתח תוכניות משלימות
Output: טוציאליים בימערר החינוכי, ונפתח תוכניות גשלעימות
Befor: טוציאזיים במערךר החינוכי, ונפתח תוכניות גשעימות
Percent coincidence after train: 91.49%
diff between befor train and after: 1.17%


text: בבתי הספר. ניישם צעדים שונים לרווחתם
Output: היהתי הספר ניישם צעחים שונים גרווחתם
Befor: ביבתי הספר, ניישם צעהים שונים גרווחתם
Percent coincidence after train: 86.11%
diff between befor train and after: -4.3%


text: של קשישים כמפורט במצע בפרק של
Output: שת השישים כשפורט בשצע בפרה שלג
Befor: ש: השישים כשפורט בשצע בפרה שלג
Percent coincidence after train: 81.36%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אזרחים ותיקים. נחוקק חוק שירותי רווחה
Output: ארחים ותיהים, נחוהה חוה שירותי רווחר
Befor: אז רחים ותיהים, נחוהה חוה שירותי רווחר
Percent coincidence after train: 82.19%
diff between befor train and after: -0.47%


text: שיעגן לראשונה בחקיקה ובאופן מרוכז את
Output: ה
Befor: שיעגו עראשונה בחהיקה וביאופו גרות. אע
Percent coincidence after train: 5.41%
diff between befor train and after: -71.31%


text: זכויותיהם של אנשים עם מוגבלויות בישראל.
Output: ההבבה
Befor: ת.כויותיהם ש אנשים עם אוגבתאויות בישרא.
Percent coincidence after train: 13.64%
diff between befor train and after: -73.54%


text: החוק נועד לתת מענה לכל אדם
Output: וה
Befor: החוה נועה עגתת מענה לכ בם
Percent coincidence after train: 14.29%
diff between befor train and after: -64.15%


text: עם מוגבלות בכל הנוגע לשירותים ולקצבאות
Output: הבה
Befor: עם מוגבלות בכע הנוגע עשורותים וגהצבאות
Percent coincidence after train: 9.76%
diff between befor train and after: -77.09%


text: שהוא זכאי לקבל וכן לשנות את
Output: שהוא .כאי להבת וכו לשנמוות וות
Befor: שהוא זכאי להפ וכו גשנווות
Percent coincidence after train: 77.19%
diff between befor train and after: 4.12%


text: ישראל היא הבית הלאומי של העם
Output: ישך אל קיא קהית קלאוא' של קועם
Befor: ישר אל רקיא קהית קלאוע' ש קגם
Percent coincidence after train: 72.41%
diff between befor train and after: 2.24%


text: היהודי וישראל היא הבית של כולנו
Output: 'קודי וישראל הקיא קהית של כולונו
Befor: יקודי וישר אל קי'א קההית של כולונו
Percent coincidence after train: 85.71%
diff between befor train and after: 2.64%


text: בין מזרחים לאשכנזים ובין דתיים לחילונים
Output: היו מזרחים לאשכוזים והין דתיים לחילונים
Befor: היו מזרחים לאשכוזים והין דתיים לחילונים
Percent coincidence after train: 89.74%
diff between befor train and after: 0.0%


text: הולך וגדל המרחק בין מרכז לפריפריה
Output: רולך וגדל המרחק הין מרכץ לקריפרר
Befor: רולך וגדל המרחקך הין מרכז לקריפרר
Percent coincidence after train: 83.08%
diff between befor train and after: -1.77%


text: בין שמאל לימין ובין אדם לאדם
Output: הין שמאל לימין והין אדם לאדם
Befor: הין שמאל לימין והין אדם לאדם
Percent coincidence after train: 92.86%
diff between befor train and after: 0.0%


text: ישנה שחיקה מדאיגה באמון כלפי מוסדות
Output: י שוק שחייקק מדאילך האמוו כלקי מוסדות
Befor: י שוק שחייקר מדאילר האמוו כלק מוסדות
Percent coincidence after train: 75.0%
diff between befor train and after: 1.76%


text: המדינה ושומרי החוק וחל כרסום מתמיד
Output: קמציוך ושומרי רחוך וחל כרסום מתמיר
Befor: קמציור ושומרי רחוך וחל כרסום מתמיר
Percent coincidence after train: 79.41%
diff between befor train and after: 0.0%


text: בהיקף השירותים הציבוריים הניתנים לאזרחי ישראל
Output: הה" ק שגרותים קציהוריים קויתוים לאזרחי ישרא
Befor: הה" ק שזרותים קציהורי'ים הקניתוים לאזרחי ישרא
Percent coincidence after train: 75.0%
diff between befor train and after: -2.78%


text: ובאיכותם הגיעה השעה לאחד את ישראל
Output: וברבהה
Befor: ראיכותם דזיגק השעגד לאחד את ישרא
Percent coincidence after train: 15.38%
diff between befor train and after: -61.54%


text: מחדש ולהבטיח את עתידה מפלגת כחול לבן
Output: מחדש ולקהטח את ותידך מקללת כחוו לדה,
Befor: מחדש ולקהטיח את ותידק מקללת כחוו לדהו
Percent coincidence after train: 75.0%
diff between befor train and after: -1.71%


text: מושתתת על שלושה יסודות מרכזיים ביטחון
Output: בה
Befor: מו שתתת על שלושך יסודות מרכזיים היטחוו
Percent coincidence after train: 5.13%
diff between befor train and after: -85.54%


text: אל מול הסכנות והאתגרים סביבנו נעמיד
Output: הה
Befor: אם מול קסכוות וקאתזרים סהיהנו נעאיד
Percent coincidence after train: 10.81%
diff between befor train and after: -66.33%


text: אנחנו אוהבים אותה גאים בה ומחויבים
Output: אנחוו אורקהים אותק לאים הק ומחוי'הי'ם
Befor: אנחנו אורהים אותה לאים הק ומחויהים
Percent coincidence after train: 78.87%
diff between befor train and after: -9.36%


text: אגרוף ברזל נגד חורשי רעתנו לצד
Output: אזרוח הרל ולגד חורשי רעתוו לדד
Befor: אזרוה הרזל נגד חורשי רעתוו לצדד
Percent coincidence after train: 76.67%
diff between befor train and after: -8.58%


text: זאת נפעל בתבונה ובאחריות כדי למצות
Output: הוהה
Befor: זאת נקל התהונק והדאחריגות כד למצות
Percent coincidence after train: 10.53%
diff between befor train and after: -68.89%


text: כל סיכוי למשא ומתן אפקטיבי בשיתוף
Output: בה
Befor: כל סיכוי למשא ומתן אקקטיהרי השיתו
Percent coincidence after train: 5.71%
diff between befor train and after: -82.16%


text: הגורמים המתונים בעולם הערבי ובמדינות המערך
Output: וההה ודק
Befor: קזורמים קמתווים העולם דערה והמדיגוות דעדרק
Percent coincidence after train: 24.0%
diff between befor train and after: -45.05%


text: לשמור על דמותה ועל זהותה כמדינה
Output: והבהבה
Befor: לשמור ול דמותק וול זהות כמדינר
Percent coincidence after train: 21.62%
diff between befor train and after: -63.62%


text: יהודית ודמוקרטית באופן מוחלט ישראל 
Output: בה
Befor: יהודית ודמוקרטית הבאוקן מוחלט ישרא
Percent coincidence after train: 5.41%
diff between befor train and after: -87.35%


text: היא מדינה חזקה ומשגשגת אבל ישראל
Output: ריא מדיוד חזקד ומשלעלת אהל ישרא
Befor: ר ייא מדיוד חזקד ומשלשלת אבל ישרא
Percent coincidence after train: 73.02%
diff between befor train and after: -3.91%


text: היא גם מדינה שסועה וכואבת
Output: וה
Befor: קיא לם מדינק שסווק וכואדת
Percent coincidence after train: 14.81%
diff between befor train and after: -61.19%


text: הארץ טובה אך נושבת בה רוח
Output: ק ארע שוהך אק נוגוהת הק רוח
Befor: ק ארע שודהד אק ה
Percent coincidence after train: 50.0%
diff between befor train and after: 30.49%


text: רעה הולך ומעמיק הפער בין יהודים
Output: ר עה הולך ומעמייך הקער היו ירורים
Befor: רעה הולך ומעמיק הקער דיו ירורים
Percent coincidence after train: 78.12%
diff between befor train and after: 3.93%


text: ללא יהודים בין אמידים ללא אמידים
Output: ללא יקרודים הן אמ"יר"ים ללא אמידים
Befor: ללא יקודים הין אמידרים ללא אמידים
Percent coincidence after train: 84.85%
diff between befor train and after: -7.46%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: טני רוז ה לאכול גלידה
Befor: גני רוז ה לאכול גלידה
Percent coincidence after train: 87.8%
diff between befor train and after: 0.0%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אנו רוצה לאכול גלידה
Befor: אנו רוצה לאכול גלידה
Percent coincidence after train: 95.0%
diff between befor train and after: 0.0%


text: הסיפור שלי הוא קצת מוזר
Output: הסיפור שלי הוא קלת מופר .
Befor: הסיפור שלי הוא קלת מופר
Percent coincidence after train: 87.5%
diff between befor train and after: -3.8%


text: על בחורה שלא מזמן הכרתי
Output: על בחורה שלל מזמן הכרת
Befor: על בחורה של מזמ! היכרת
Percent coincidence after train: 93.33%
diff between befor train and after: 4.44%


text: ואיתה אני הולך לבר כל לילה
Output: ומותה אני הולך לבר כל לילה
Befor: ומותה אני הולך לבר כל לילה
Percent coincidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: 0.0%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה
Output: והוא הייתה יפה קלת מ גיונה
Befor: והוא הייית ה יפה. קלת מ גיונהר
Percent coincidence after train: 84.0%
diff between befor train and after: 6.22%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: הה
Befor: משהו שני בסותב בכתב ו
Percent coincidence after train: 8.33%
diff between befor train and after: -75.39%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: ה
Befor: משהו גאת סתם ככתם עך
Percent coincidence after train: 8.7%
diff between befor train and after: -43.69%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: שדיו ה
Befor: שדיו שאני סוקב התי ו,
Percent coincidence after train: 21.43%
diff between befor train and after: -39.04%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מ שהיו שאני רותה בכתב ויד
Befor: משהיו שאני רותבה בכתב וד
Percent coincidence after train: 85.11%
diff between befor train and after: -1.85%


text: משהו שאני כותב בכתב יד
Output: מאהיו גוו הה
Befor: מהיו גוו בקב ברהקה ח
Percent coincidence after train: 35.29%
diff between befor train and after: -7.56%


text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ואיך שלא אפנה לראות תויד איתה ארזה
Befor: ואיך שלא אפנה לראות תיד איתה ארזהב
Percent coincidence after train: 94.12%
diff between befor train and after: 0.0%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: להיות. שומרת לי ה מונים לא מסתוהבר
Befor: לדהיות, שומרת לזי ה מנים לא מסתובברר
Percent coincidence after train: 87.32%
diff between befor train and after: -0.35%


text: .בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בגנים. וגם אני בי הבריות לא וחתפתה לאחרת
Befor: בגנים. וגם אני ב הבריות לא וחתפתה סאחרת.
Percent coincidence after train: 91.57%
diff between befor train and after: 2.41%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: והיא הייתה יפה קצת משונד וגם הכוכבים דולקים
Befor: והיא הייתה יפה קצת משונד וגם הכוכבים דולקים
Percent coincidence after train: 97.67%
diff between befor train and after: 0.0%


text: על אש קטנה.
Output: על אש קטנד.
Befor: עלל א תטנד.
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: 18.18%


text: תשירו שיר לשלום אל תלחשו תפילה
Output: תשירו שיר לשלום אל תלחשו תפילה
Befor: תשירו שר לשלום אל תלחששו תפיזלה
Percent coincidence after train: 100.0%
diff between befor train and after: 4.92%


text: שלומית בונה סוכה מוארת וירוקה על כן היא עסוקה
Output: שלומית בונה סוכה מוורת וירקה לעל כן היא עסוקה
Befor: שלומית בונה סוכה מוורת וירקה על כן היא עסוקה
Percent coincidence after train: 95.56%
diff between befor train and after: -1.07%


text: אני רוצה לאכול גלידה
Output: אנו רוצה לאכול גלידה
Befor: אנו רוצה לאכול גלידה
Percent coincidence after train: 95.0%
diff between befor train and after: 0.0%



mean present : 71.77384983625252
mean present : -14.99670839026076