DATE : 08_10 12_19
Model : heb3

Valitation folder: C:\Users\Adi Rosental\Documents\she_code\shecode_final_project\handwriteDoc\test_train_hebrew\rows, length data: 12.0

text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: ב שמלה א(דולמה ותי צוחת,
Befor: /₪ פ[נוור הו כת ,
Percent coincidence after train: 77.61%
diff between befor train and after: 22.26


text: אז בואו נשיר". תנו לגדול בשקט בערוגה בכפר.
Output: ץ בומו נעל"ר 2 ת נו לגדול קשקט בערעה בכפר.
Befor: & הו (ש”ר? יעע 256} <%() הודר ©כפר.
Percent coincidence after train: 76.44%
diff between befor train and after: 17.55


text: שם תזרח השמש גם מחר תנו לגדול בשקט
Output: שם תזרח העמל גם נחר תנו לעדף השן.
Befor: & חברח =0(% ם= ער תע ש *)
Percent coincidence after train: 74.61%
diff between befor train and after: 22.17


text: ילדה קטנה יחידה ותמה עמדה ושאלה - למה?
Output: לדה קללב יקיעלה תעה עמודד שלד-לננה ד
Befor: ₪ ק יחסר ת מד הוה- \&\)ף,&[*װ
Percent coincidence after train: 65.19%
diff between befor train and after: 17.29


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: ללל חרי העעיש ות הסזירת.
Befor: ) חרי 49 ו הו.
Percent coincidence after train: 66.62%
diff between befor train and after: 16.31


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: מדן מזלפם ולא מציוו תמוקה.
Befor: 1 /₪ ] ₪4\ א,
Percent coincidence after train: 78.91%
diff between befor train and after: 34.72


text: יונתן הקטן רץ בבוקר אל הגן הוא טיפס על העץ
Output: י!תין הקטן רף בבוקר אל הען חגו ("ף ול הו
כלן ק ו
Befor: ”ע חסן ! ספוןר 0 ח ו ₪
ן ן \
Percent coincidence after train: 65.48%
diff between befor train and after: 12.46


text: אפרוחים חיפש. אוי ואבוי לו לשובב,
Output: טקר וחים חיפל . ו נגלבוו ל לעוהה,
Befor: )פרוח`ס חש. שי \.\וֹיוֹ!' 6\ וֹ!ן&נו'ק\
Percent coincidence after train: 67.42%
diff between befor train and after: 9.97


text: חור גדול במכנסיו מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: חוור גדול במכנסין מן היל התגל דונן קפל
Befor: חו ;038 <*4כ(פ ן ו ת>}©} ןי ףאָ
Percent coincidence after train: 74.93%
diff between befor train and after: 25.86


text: אפונה וגזר ישבו במקרר ויחד עם בטטה התחילו לקטר:
Output: ג)פונה וגזר ישקן במקרר ויחד לים בטלה התחילו לקלר.
Befor: [©פר הפר יש%קו קנקכר וית # 360 יש\ 706 ן
Percent coincidence after train: 74.51%
diff between befor train and after: 17.21


text: קר לי ברגליים, תדליק ת'מנורה בקיר. כי חושך מצרים,
Output: קר עו הגלים תדלק ת' מנורה בקיר. כ: חוטך מלרם,
Befor: -} 6 -] #(רד פו. כ השך נ”ט,
Percent coincidence after train: 74.73%
diff between befor train and after: 22.06



mean present : 72.40440660710637