DATE : 11_10 16_34
Model : heb4

Validation folder: C:\Users\Adi Rosental\Documents\shecodes_finalProject\models-trained\test_models, length data: 15.0

Algorithem of compare strings : SQ

text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: 9ל עבג ת 3343 ת ה שרצה
Befor: ך 6»>| ©(0([₪ /)ה_ 20 ש_ ר ויכ
Percent coincidence after train: 17.24%
diff between befor train and after: -3.97


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: ללת .2נמרת גי גוזלמון 4 4 2גו לשתו
Befor: ות ,#122כר/ &י %ש| >]/עאקי© &6| תלתנבלר; _
Percent coincidence after train: 41.1%
diff between befor train and after: 16.4


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: . 32ן הבכית לא מתשתה לי
Befor: =<© [ = !ע אן מכפכית, 66 הת©תף >!חרת ,
Percent coincidence after train: 53.73%
diff between befor train and after: 31.78


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: לל ד"תה ישה קלת משזנה ועם הכנכבים דוזקים
Befor: ו) מ”תקב יס ן ?-;_#&(© (6= ף כנכ2י< כופק`ט
Percent coincidence after train: 70.59%
diff between befor train and after: 43.0


text: על אש קטנה.
Output: ע נב.
Befor: + && ת %(=.
Percent coincidence after train: 44.44%
diff between befor train and after: 19.44


text: תומך בתוך בתי הספר. נשלב עובדים
Output: ן ברוך ביתי השפר נשלב עובדים
Befor: ה ושכ פה ו, הי רסשר , /% /4 שוףליס
Percent coincidence after train: 78.69%
diff between befor train and after: 42.87


text: סוציאליים במערך החינוכי, ונפתח תוכניות משלימות
Output: שוצילים בלרך ה חינוכי, ונפתח תוכניות משלימות
Befor: וי& /ייס, םע”סר; לחיוכי, וכשרהח ה וכניוה. 6 #ישוה-
Percent coincidence after train: 89.13%
diff between befor train and after: 40.15


text: בבתי הספר. ניישם צעדים שונים לרווחתם
Output: בבתי השפר.ניילם צעחים שונים לרווחתתם
Befor: בפי רסשר , ניי0% 3 שי& %ו(י0 ;רווחה.ס,
Percent coincidence after train: 86.49%
diff between befor train and after: 36.49


text: של קשישים כמפורט במצע בפרק של
Output: ש ל קשישים כמפורט במצע בפרק של
Befor: % ק©%י0 2עשור6 630 פשר? 6%
Percent coincidence after train: 95.08%
diff between befor train and after: 59.99


text: אזרחים ותיקים. נחוקק חוק שירותי רווחה
Output: אזר חים ותיקים, נחוקק חוק שירותי רווחה
Befor: 56רחים וה י?יס , נחוק? חו %ירותי רווסף
Percent coincidence after train: 93.51%
diff between befor train and after: 25.97


text: שיעגן לראשונה בחקיקה ובאופן מרוכז את
Output: שעגו לראשונה בחקיקה ובאופו מרוז את
Befor: 66ו /2ר&%וכר פחקיקה ופפושו ערוכ 3 פה_
Percent coincidence after train: 88.89%
diff between befor train and after: 43.56


text: זכויותיהם של אנשים עם מוגבלויות בישראל.
Output: זכויותיהם של אנשים עם מוגבלויות בילראע.
Befor: 5 יוה יס /; &%06י0 06 שוםף שויוה. פי%ר& /,
Percent coincidence after train: 92.5%
diff between befor train and after: 80.45


text: החוק נועד לתת מענה לכל אדם
Output: ה חוק נועף לתת מענה לכל אדם
Befor: כחוק כוטל /2ה_ה. עשנה /222 096
Percent coincidence after train: 90.91%
diff between befor train and after: 56.43


text: עם מוגבלות בכל הנוגע לשירותים ולקצבאות
Output: לם מוגבלות בכל הנוגע לשירותים ולקזבאות
Befor: 06 שו6ף שוה 2% 2 רנוםט /2 %ירוהיס ו/3?6פפוה.
Percent coincidence after train: 92.31%
diff between befor train and after: 56.59


text: שהוא זכאי לקבל וכן לשנות את
Output: ש הוא זכאי לקבל וכן לשנות את
Befor: *רו& 23פי /שק ף /2 וכו / עוה שפה_
Percent coincidence after train: 94.74%
diff between befor train and after: 62.48



mean present : 75.2891809022167