DATE : 11_10 16_23
Model : heb4

Validation folder: C:\Users\Adi Rosental\Documents\shecodes_finalProject\models-trained\test_models, length data: 12.0

Algorithem of compare strings : SQ

text: בשמלה אדומה ושתי צמות,
Output: ר ותן
Befor: /₪ פ[נוור הו כת ,
Percent coincidence after train: 20.69%
diff between befor train and after: 1.18


text: אז בואו נשיר". תנו לגדול בשקט בערוגה בכפר.
Output: בן נר. ערט בערעה הכער.
Befor: '»/5 פוו (ש”ר? ';ע 4 <%%) הוד ©כפר.
Percent coincidence after train: 48.48%
diff between befor train and after: 15.57


text: שם תזרח השמש גם מחר תנו לגדול בשקט
Output: ש תזרח העמל גם נתר ת ‏ י
Befor: & חברח =0(% ם= ער תע ש *)
Percent coincidence after train: 60.0%
diff between befor train and after: 20.66


text: ילדה קטנה יחידה ותמה עמדה ושאלה - למה?
Output: ך ו2 חעד תנה עד לנהר
Befor: &/?” ק יחסר ת מד הוה- \&\)ף,&[*װ
Percent coincidence after train: 30.0%
diff between befor train and after: -11.67


text: וכל הרי הגעש וכל הסערות
Output: ל י ‏ ו היך
Befor: ) חרי 49 ו הו.
Percent coincidence after train: 44.44%
diff between befor train and after: -1.71


text: עמדו מזעפם ולא מצאו תשובה.
Output: רן מללפם ו מע תוד.
Befor: 1 /₪ ] ₪4\ א,
Percent coincidence after train: 52.17%
diff between befor train and after: 37.54


text: יונתן הקטן רץ בבוקר אל הגן הוא טיפס על העץ
Output: תן הקטן ל ור ‏ תן ו 29 וץ
Befor: עען הן + ספוחר } ן \ ₪ 46
Percent coincidence after train: 55.07%
diff between befor train and after: 14.49


text: אפרוחים חיפש. אוי ואבוי לו לשובב,
Output: טערחי חע ן לבן ל לן
Befor: )פרוח`ס חש. שי \.\וֹיוֹ!' 6\ וֹ!ן&נו'ק\
Percent coincidence after train: 37.04%
diff between befor train and after: -6.21


text: חור גדול במכנסיו מן העץ התגלגל ועונשו קיבל
Output: חור גדול במכנלן אן הלן
Befor: חו ;038 <*4כ(פ ן ו ת>}©} ןי ףאָ
Percent coincidence after train: 54.55%
diff between befor train and after: 30.55


text: אפונה וגזר ישבו במקרר ויחד עם בטטה התחילו לקטר:
Output: גפונה לגזר ילפן במקרר ויחד לם בטום התחלן לר.
Befor: [©פר הפר יש%קו קנקכר וית # 360 יש\ 706 ן
Percent coincidence after train: 73.12%
diff between befor train and after: 32.67


text: קר לי ברגליים, תדליק ת'מנורה בקיר. כי חושך מצרים,
Output: קר ל העלים תלך תי מנורה בקיר. כ חך מרם,
Befor: -} 6 -] #(רד פו. כ השך נ”ט,
Percent coincidence after train: 60.0%
diff between befor train and after: 31.79



mean present : 48.68782691506228