DATE : 11_10 22_58
Model : heb5

Validation folder: C:\Users\Adi Rosental\Documents\shecodes_finalProject\models-trained\test_models, length data: 15.0

Algorithem of compare strings : SQ

text: ואיך שלא אפנה לראות תמיד איתה ארצה
Output: ואיך שלא אפנה לראות תמיד אתה ארצה
Befor: ך 6»>| ©(0([₪ /)ה_ 20 ש_ ר ויכ
Percent coincidence after train: 95.65%
diff between befor train and after: 74.44%


text: להיות, שומרת לי היא אמונים לא מסתובבת
Output: למהיות, שומרת לי היא אמונים לא מחרסתובבת
Befor: ות ,#122כר/ &י %ש| >]/עאקי© &6| תלתנבלר; _
Percent coincidence after train: 93.67%
diff between befor train and after: 68.98%


text: בגנים. וגם אני בין הבריות לא מתפתה לאחרות.
Output: בלנים. ו גבו אני בן הבריות לא מתפתה זאחרתת
Befor: =<© [ = !ע אן מכפכית, 66 הת©תף >!חרת ,
Percent coincidence after train: 83.72%
diff between befor train and after: 61.77%


text: והיא הייתה יפה קצת משונה וגם הכוכבים דולקים
Output: וה א הייתה יפה קצת השונה וגם הכוכבים דולקים
Befor: ו) מ”תקב יס ן ?-;_#&(© (6= ף כנכ2י< כופק`ט
Percent coincidence after train: 93.18%
diff between befor train and after: 65.6%


text: על אש קטנה.
Output: על א רקטנב.
Befor: + && ת %(=.
Percent coincidence after train: 75.0%
diff between befor train and after: 50.0%


text: תומך בתוך בתי הספר. נשלב עובדים
Output: תוטכ בתו ביתי הטפר,נשלב עובהים
Befor: ה ושכ פה ו, הי רסשר , /% /4 שוףליס
Percent coincidence after train: 76.19%
diff between befor train and after: 40.37%


text: סוציאליים במערך החינוכי, ונפתח תוכניות משלימות
Output: סוציאעיים בעשערכך החירוכי, וכפתח תוכניות גשימת
Befor: וי& /ייס, םע”סר; לחיוכי, וכשרהח ה וכניוה. 6 #ישוה-
Percent coincidence after train: 82.98%
diff between befor train and after: 34.0%


text: בבתי הספר. ניישם צעדים שונים לרווחתם
Output: בהיבתי הטספר,ניישם צעהים שונים לרווותם
Befor: בפי רסשר , ניי0% 3 שי& %ו(י0 ;רווחה.ס,
Percent coincidence after train: 84.21%
diff between befor train and after: 34.21%


text: של קשישים כמפורט במצע בפרק של
Output: ש השישים כטפורט במצע בפצרה שעץ
Befor: % ק©%י0 2עשור6 630 פשר? 6%
Percent coincidence after train: 78.69%
diff between befor train and after: 43.6%


text: אזרחים ותיקים. נחוקק חוק שירותי רווחה
Output: אערחים ותיהים, חוהה חוה שירותי רווחה
Befor: 56רחים וה י?יס , נחוק? חו %ירותי רווסף
Percent coincidence after train: 72.0%
diff between befor train and after: 4.47%


text: שיעגן לראשונה בחקיקה ובאופן מרוכז את
Output: שי שאו לראשוכה בחהיהה ובאופו ורוצק את
Befor: 66ו /2ר&%וכר פחקיקה ופפושו ערוכ 3 פה_
Percent coincidence after train: 69.33%
diff between befor train and after: 24.0%


text: זכויותיהם של אנשים עם מוגבלויות בישראל.
Output: דכויותיהס ש אכשים עם מוגאהתויות בישראע.
Befor: 5 יוה יס /; &%06י0 06 שוםף שויוה. פי%ר& /,
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: 67.95%


text: החוק נועד לתת מענה לכל אדם
Output: הרווק רועה לתת מענה לכץ אום
Befor: כחוק כוטל /2ה_ה. עשנה /222 096
Percent coincidence after train: 76.36%
diff between befor train and after: 41.88%


text: עם מוגבלות בכל הנוגע לשירותים ולקצבאות
Output: עם אוגב לות בכלע המוגע לצשירותים ולהצבאת
Befor: 06 שו6ף שוה 2% 2 רנוםט /2 %ירוהיס ו/3?6פפוה.
Percent coincidence after train: 85.0%
diff between befor train and after: 49.29%


text: שהוא זכאי לקבל וכן לשנות את
Output: שהוא צכזאי להבלוכו שנות את
Befor: *רו& 23פי /שק ף /2 וכו / עוה שפה_
Percent coincidence after train: 80.0%
diff between befor train and after: 47.74%



mean present : 81.73273524006827